# Stationeers translation file generated by martian
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2022-09-07 23:15+0000\n"
"Last-Translator: Me9aE777 <eddieshi777@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pontoon\n"

#: /Language/Interface/Record[Key='AppearanceTitleSkinColor']
msgctxt "Interface.AppearanceTitleSkinColor"
msgid "Skin Colour"
msgstr "肤色"

#: /Language/Interface/Record[Key='LightCategory']
msgctxt "Interface.LightCategory"
msgid "Lights"
msgstr "灯具"

#: /Language/Interface/Record[Key='PersonalBackpacks']
msgctxt "Interface.PersonalBackpacks"
msgid "Backpacks"
msgstr "背包"

#: /Language/Interface/Record[Key='FoodCategory']
msgctxt "Interface.FoodCategory"
msgid "Consumables"
msgstr "消耗品"

#: /Language/Interface/Record[Key='WallFloorCategory']
msgctxt "Interface.WallFloorCategory"
msgid "Walls and Floors"
msgstr "墙壁和地板"

#: /Language/Interface/Record[Key='SafetyCategory']
msgctxt "Interface.SafetyCategory"
msgid "Safety and Transport"
msgstr "安全和运输"

#: /Language/Interface/Record[Key='OrganicsCategory']
msgctxt "Interface.OrganicsCategory"
msgid "Organics"
msgstr "有机物"

#: /Language/Interface/Record[Key='PersonalEyeWear']
msgctxt "Interface.PersonalEyeWear"
msgid "Eye Wear"
msgstr "眼镜"

#: /Language/Interface/Record[Key='PersonalClothing']
msgctxt "Interface.PersonalClothing"
msgid "Clothing"
msgstr "服装"

#: /Language/Interface/Record[Key='OreHeader']
msgctxt "Interface.OreHeader"
msgid "Ores"
msgstr "矿石"

#: /Language/Interface/Record[Key='ReagentsHeader']
msgctxt "Interface.ReagentsHeader"
msgid "Reagents"
msgstr "化学原料"

#: /Language/Interface/Record[Key='GasesHeader']
msgctxt "Interface.GasesHeader"
msgid "Gases"
msgstr "气体"

#: /Language/Interface/Record[Key='FrozenOreHeader']
msgctxt "Interface.FrozenOreHeader"
msgid "Frozen Ores"
msgstr "冰矿石"

#: /Language/Interface/Record[Key='CartridgeCategory']
msgctxt "Interface.CartridgeCategory"
msgid "Cartridges"
msgstr "芯片"

#: /Language/Interface/Record[Key='PersonalHelmets']
msgctxt "Interface.PersonalHelmets"
msgid "Helmets"
msgstr "头盔"

#: /Language/Interface/Record[Key='PersonalToolbelt']
msgctxt "Interface.PersonalToolbelt"
msgid "Tool Belts"
msgstr "工具腰带"

#: /Language/Interface/Record[Key='Other']
msgctxt "Interface.Other"
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: /Language/Interface/Record[Key='PowerTool']
msgctxt "Interface.PowerTool"
msgid "Power Tools"
msgstr "电动工具"

#: /Language/Interface/Record[Key='SlotsTitle']
msgctxt "Interface.SlotsTitle"
msgid "All Slots"
msgstr "所有插槽"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicReadersCategory']
msgctxt "Interface.LogicReadersCategory"
msgid "Logic Readers"
msgstr "Logic读取器"

#: /Language/Interface/Record[Key='MotherboardCategory']
msgctxt "Interface.MotherboardCategory"
msgid "Motherboards"
msgstr "电脑主板"

#: /Language/Interface/Record[Key='ControlSystemAtmos']
msgctxt "Interface.ControlSystemAtmos"
msgid "Control Systems"
msgstr "控制系统"

#: /Language/Interface/Record[Key='ApplianceCategory']
msgctxt "Interface.ApplianceCategory"
msgid "Appliances"
msgstr "电器设备"

#: /Language/Interface/Record[Key='Fabricators']
msgctxt "Interface.Fabricators"
msgid "Fabricators"
msgstr "制造机器"

#: /Language/Interface/Record[Key='Edibles']
msgctxt "Interface.Edibles"
msgid "Edibles and food"
msgstr "食物"

#: /Language/Interface/Record[Key='Plants']
msgctxt "Interface.Plants"
msgid "Plants and Seeds"
msgstr "植物和种子"

#: /Language/Interface/Record[Key='AirContitioningAtmos']
msgctxt "Interface.AirContitioningAtmos"
msgid "Air Conditioning"
msgstr "空气控制"

#: /Language/Interface/Record[Key='AtmosDevices']
msgctxt "Interface.AtmosDevices"
msgid "Atmospheric Devices"
msgstr "大气设备"

#: /Language/Interface/Record[Key='FireArm']
msgctxt "Interface.FireArm"
msgid "Weapons"
msgstr "武器"

#: /Language/Interface/Record[Key='ManualTools']
msgctxt "Interface.ManualTools"
msgid "Manual Tools"
msgstr "工具"

#: /Language/Interface/Record[Key='PowerTools']
msgctxt "Interface.PowerTools"
msgid "Power Tools"
msgstr "电动工具"

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderErrorConnectWires']
msgctxt "Interface.TraderErrorConnectWires"
msgid "The trader could not complete the trade, check your cables for any breaks!"
msgstr "贸易商无法完成交易，检查你的电缆线路是否有任何断裂！"

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderErrorMissingMotherboard']
msgctxt "Interface.TraderErrorMissingMotherboard"
msgid "You are missing a motherboard in your computer, you lost contact with the trader."
msgstr "你的电脑中缺少一块主板，你与贸易商失去了联络。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderErrorMissingVendingMachine']
msgctxt "Interface.TraderErrorMissingVendingMachine"
msgid "You are missing a connected empty Vending machine, the trade could not complete."
msgstr "你缺少一台连接上的空的自动售货机，交易无法完成。"

#: /Language/Interface/Record[Key='Picture']
msgctxt "Interface.Picture"
msgid "Picture"
msgstr "图片"

#: /Language/Interface/Record[Key='MainMenuNewWorld']
msgctxt "Interface.MainMenuNewWorld"
msgid "New World"
msgstr "新世界"

#: /Language/Interface/Record[Key='MainMenuLoadWorld']
msgctxt "Interface.MainMenuLoadWorld"
msgid "Load World"
msgstr "载入世界"

#: /Language/Interface/Record[Key='MainMenuJoinWorld']
msgctxt "Interface.MainMenuJoinWorld"
msgid "Join World"
msgstr "加入世界"

#: /Language/Interface/Record[Key='MainMenuWorkshop']
msgctxt "Interface.MainMenuWorkshop"
msgid "Workshop"
msgstr "创意工坊"

#: /Language/Interface/Record[Key='MainMenuSettings']
msgctxt "Interface.MainMenuSettings"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: /Language/Interface/Record[Key='MainMenuTutorial']
msgctxt "Interface.MainMenuTutorial"
msgid "Tutorials"
msgstr "教程"

#: /Language/Interface/Record[Key='MainMenuCredits']
msgctxt "Interface.MainMenuCredits"
msgid "Credits"
msgstr "鸣谢"

#: /Language/Interface/Record[Key='MainMenuExit']
msgctxt "Interface.MainMenuExit"
msgid "Exit To Desktop"
msgstr "退出至桌面"

#: /Language/Interface/Record[Key='LoadMenuTitle']
msgctxt "Interface.LoadMenuTitle"
msgid "Load World"
msgstr "载入世界"

#: /Language/Interface/Record[Key='LoadMenuFileListTitle']
msgctxt "Interface.LoadMenuFileListTitle"
msgid "Saved Worlds"
msgstr "已保存的世界"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldInfoTextDate']
msgctxt "Interface.WorldInfoTextDate"
msgid "Saved:"
msgstr "已保存："

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldInfoTextPlaytime']
msgctxt "Interface.WorldInfoTextPlaytime"
msgid "Playtime:"
msgstr "游戏时间："

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldInfoMapName']
msgctxt "Interface.WorldInfoMapName"
msgid "Map:"
msgstr "小行星："

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldInfoTextAsteroids']
msgctxt "Interface.WorldInfoTextAsteroids"
msgid "Asteroids:"
msgstr "小行星:"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldInfoTextVersion']
msgctxt "Interface.WorldInfoTextVersion"
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRequestHash']
msgctxt "Interface.LogicTypeRequestHash"
msgid "When set to the unique identifier, re quests an item of the provided type from the device"
msgstr "当其被设置为唯一标识符时，从设备请求属于指定类型的一件物品"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldInfoButtonDelete']
msgctxt "Interface.WorldInfoButtonDelete"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldInfoButtonPublish']
msgctxt "Interface.WorldInfoButtonPublish"
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldInfoButtonDebugLoad']
msgctxt "Interface.WorldInfoButtonDebugLoad"
msgid "Debug Load"
msgstr "载入调试"

#: /Language/Interface/Record[Key='LoadWorldButtonLoad']
msgctxt "Interface.LoadWorldButtonLoad"
msgid "Load World"
msgstr "载入世界"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuTitle']
msgctxt "Interface.JoinMenuTitle"
msgid "Join World"
msgstr "加入世界"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuButtonRefresh']
msgctxt "Interface.JoinMenuButtonRefresh"
msgid "Refresh List"
msgstr "刷新列表"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuButtonJoin']
msgctxt "Interface.JoinMenuButtonJoin"
msgid "Join World"
msgstr "加入世界"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuServerListName']
msgctxt "Interface.JoinMenuServerListName"
msgid "Server Name"
msgstr "服务器名称"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuServerListVersion']
msgctxt "Interface.JoinMenuServerListVersion"
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuServerListRefreshing']
msgctxt "Interface.JoinMenuServerListRefreshing"
msgid "Refreshing Server List"
msgstr "刷新服务器列表"

#: /Language/Interface/Record[Key='CannotConnectToMetaServer']
msgctxt "Interface.CannotConnectToMetaServer"
msgid "Cannot Connect To Meta Server"
msgstr "无法连接至元数据服务器"

#: /Language/Interface/Record[Key='ServerListCannotBeRetrieved']
msgctxt "Interface.ServerListCannotBeRetrieved"
msgid "Server List Cannot Be Retrieved"
msgstr "无法检索服务器列表"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuInputAddressTitle']
msgctxt "Interface.JoinMenuInputAddressTitle"
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldTitle']
msgctxt "Interface.NewWorldTitle"
msgid "New World"
msgstr "新世界"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldButtonBack']
msgctxt "Interface.NewWorldButtonBack"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldButtonCreate']
msgctxt "Interface.NewWorldButtonCreate"
msgid "Create World"
msgstr "创建世界"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldAreaTitle']
msgctxt "Interface.NewWorldAreaTitle"
msgid "Starting Area"
msgstr "起始区域"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldAreaSpace']
msgctxt "Interface.NewWorldAreaSpace"
msgid "Asteroid Belt"
msgstr "小行星带"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldAreaLoulan']
msgctxt "Interface.NewWorldAreaLoulan"
msgid "Loulan"
msgstr "楼兰"

#: /Language/Interface/Record[Key='LoulanShortDesc']
msgctxt "Interface.LoulanShortDesc"
msgid ""
"Loulan, upon arrival you will notice a breathable atmosphere, high enough pressure to sustain life - but a severe lack of it. This sandy giant is situated in the Gargantuan System, moving closer to "
"the black hole situated in the centre each day. While abandoned and no longer green and full of {GAS:Water}, this planet still has a functioning atmosphere and you are tasked with scouring the "
"wasteland to acquire the materials and resources needed to survive on this everlasting desert."
msgstr "楼兰（Loulan），当你抵达这颗星球时，就会注意到它有可呼吸的大气环境，以及足够维持生命的气压 - 但却鲜有生命存在。这个被沙漠覆盖的巨大行星位于Gargantuan星系中，且每天都在向坐落于星系中心的黑洞靠近。虽然这是个被遗弃的世界，也不再由绿色植物和水资源覆盖，但这颗星球仍然有正常运转的大气环境，所以你的任务是搜刮这片废土，以获取在这片永恒的沙漠中生存所需的材料和资源。"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldAreaVenus']
msgctxt "Interface.NewWorldAreaVenus"
msgid "Venus"
msgstr "金星"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldAreaMars']
msgctxt "Interface.NewWorldAreaMars"
msgid "Mars"
msgstr "火星"

#: /Language/Interface/Record[Key='Mars']
msgctxt "Interface.Mars"
msgid "Mars"
msgstr "火星"

#: /Language/Interface/Record[Key='Europa']
msgctxt "Interface.Europa"
msgid "Europa"
msgstr "木卫二"

#: /Language/Interface/Record[Key='EuropaBeta']
msgctxt "Interface.EuropaBeta"
msgid "Europa"
msgstr "木卫二"

#: /Language/Interface/Record[Key='Moon']
msgctxt "Interface.Moon"
msgid "Moon"
msgstr "月球"

#: /Language/Interface/Record[Key='Space']
msgctxt "Interface.Space"
msgid "Asteroid Belt"
msgstr "小行星带"

#: /Language/Interface/Record[Key='Vulcan']
msgctxt "Interface.Vulcan"
msgid "Vulcan"
msgstr "火神星"

#: /Language/Interface/Record[Key='Vulcan2']
msgctxt "Interface.Vulcan2"
msgid "Vulcan"
msgstr "火神星"

#: /Language/Interface/Record[Key='Europa2']
msgctxt "Interface.Europa2"
msgid "Europa"
msgstr "木卫二"

#: /Language/Interface/Record[Key='Mimas']
msgctxt "Interface.Mimas"
msgid "Mimas"
msgstr "土卫一"

# Stationeers template translation file generated by martian.
#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldAreaEarth']
msgctxt "Interface.NewWorldAreaEarth"
msgid "Earth"
msgstr "地球"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldAreaEuropa']
msgctxt "Interface.NewWorldAreaEuropa"
msgid "Europa"
msgstr "木卫二"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldAreaVulcan']
msgctxt "Interface.NewWorldAreaVulcan"
msgid "Vulcan"
msgstr "火神星"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldAreaEuropa2']
msgctxt "Interface.NewWorldAreaEuropa2"
msgid "Europa"
msgstr "木卫二"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldAreaVulcan2']
msgctxt "Interface.NewWorldAreaVulcan2"
msgid "Vulcan"
msgstr "火神星"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldEnableAwayMissions']
msgctxt "Interface.NewWorldEnableAwayMissions"
msgid "Enable Away Missions"
msgstr "启动逃离任务"

#: /Language/Interface/Record[Key='InventorySlotBelt']
msgctxt "Interface.InventorySlotBelt"
msgid "Belt"
msgstr "腰带"

#: /Language/Interface/Record[Key='InventorySlotGlasses']
msgctxt "Interface.InventorySlotGlasses"
msgid "Glasses"
msgstr "眼镜"

#: /Language/Interface/Record[Key='InventorySlotUniform']
msgctxt "Interface.InventorySlotUniform"
msgid "Uniform"
msgstr "制服"

#: /Language/Interface/Record[Key='InventorySlotBackpack']
msgctxt "Interface.InventorySlotBackpack"
msgid "Back"
msgstr "背包"

#: /Language/Interface/Record[Key='InventorySlotSuit']
msgctxt "Interface.InventorySlotSuit"
msgid "Suit"
msgstr "航天服"

#: /Language/Interface/Record[Key='InventorySlotHelmet']
msgctxt "Interface.InventorySlotHelmet"
msgid "Helmet"
msgstr "头盔"

#: /Language/Interface/Record[Key='InventorySlotHandLeft']
msgctxt "Interface.InventorySlotHandLeft"
msgid "Left Hand"
msgstr "左手"

#: /Language/Interface/Record[Key='InventorySlotHandRight']
msgctxt "Interface.InventorySlotHandRight"
msgid "Right Hand"
msgstr "右手"

#: /Language/Interface/Record[Key='StatusWindowExternal']
msgctxt "Interface.StatusWindowExternal"
msgid "External"
msgstr "外部"

#: /Language/Interface/Record[Key='StatusWindowDamage']
msgctxt "Interface.StatusWindowDamage"
msgid "Damage"
msgstr "损伤"

#: /Language/Interface/Record[Key='StatusWindowInternal']
msgctxt "Interface.StatusWindowInternal"
msgid "Internal"
msgstr "内部"

#: /Language/Interface/Record[Key='GameMenuButtonReturn']
msgctxt "Interface.GameMenuButtonReturn"
msgid "Return To Game"
msgstr "返回游戏"

#: /Language/Interface/Record[Key='GameMenuButtonSave']
msgctxt "Interface.GameMenuButtonSave"
msgid "Save World"
msgstr "保存世界"

#: /Language/Interface/Record[Key='GameMenuButtonChangeCharacter']
msgctxt "Interface.GameMenuButtonChangeCharacter"
msgid "Change Appearance"
msgstr "更改外观"

#: /Language/Interface/Record[Key='GameMenuButtonSettings']
msgctxt "Interface.GameMenuButtonSettings"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: /Language/Interface/Record[Key='GameMenuButtonLeave']
msgctxt "Interface.GameMenuButtonLeave"
msgid "Leave Session"
msgstr "离开会话"

#: /Language/Interface/Record[Key='GameMenuButtonExitDesktop']
msgctxt "Interface.GameMenuButtonExitDesktop"
msgid "Exit To Desktop"
msgstr "退出至桌面"

#: /Language/Interface/Record[Key='SaveMenuTitle']
msgctxt "Interface.SaveMenuTitle"
msgid "Save World"
msgstr "保存世界"

#: /Language/Interface/Record[Key='SaveMenuListTitle']
msgctxt "Interface.SaveMenuListTitle"
msgid "Saved Worlds"
msgstr "已保存的世界"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonBack']
msgctxt "Interface.ButtonBack"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonDelete']
msgctxt "Interface.ButtonDelete"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorkshopUploadProgress']
msgctxt "Interface.WorkshopUploadProgress"
msgid "Processing configuration data"
msgstr "处理配置数据中"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonConfirmWarning']
msgctxt "Interface.ButtonConfirmWarning"
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: /Language/Interface/Record[Key='GameMenuButtonExit']
msgctxt "Interface.GameMenuButtonExit"
msgid "Exit Game"
msgstr "退出游戏"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsMenuTitle']
msgctxt "Interface.SettingsMenuTitle"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsMenuGameplay']
msgctxt "Interface.SettingsMenuGameplay"
msgid "Gameplay"
msgstr "游戏性"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsMenuVideo']
msgctxt "Interface.SettingsMenuVideo"
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsMenuAudio']
msgctxt "Interface.SettingsMenuAudio"
msgid "Audio"
msgstr "声音"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsMenuControls']
msgctxt "Interface.SettingsMenuControls"
msgid "Controls"
msgstr "控制"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsMenuMisc']
msgctxt "Interface.SettingsMenuMisc"
msgid "Misc"
msgstr "杂项"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsGameplayAutosave']
msgctxt "Interface.SettingsGameplayAutosave"
msgid "Enable Autosave"
msgstr "启用自动保存"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsAutosaveInterval']
msgctxt "Interface.SettingsAutosaveInterval"
msgid "Interval Time (Seconds)"
msgstr "间隔时间（秒）"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsHUDScale']
msgctxt "Interface.SettingsHUDScale"
msgid "HUD Scale"
msgstr "平视显示器（HUD）缩放"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsDisplayLatency']
msgctxt "Interface.SettingsDisplayLatency"
msgid "Display Latency"
msgstr "显示延迟"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsDisplayFPS']
msgctxt "Interface.SettingsDisplayFPS"
msgid "Display FPS"
msgstr "显示每秒帧数（FPS）"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonResetDefaults']
msgctxt "Interface.ButtonResetDefaults"
msgid "Defaults"
msgstr "默认"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsTitleDisplayTools']
msgctxt "Interface.SettingsTitleDisplayTools"
msgid "Display Tools"
msgstr "显示工具"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsTitleAutosave']
msgctxt "Interface.SettingsTitleAutosave"
msgid "AutoSave Settings"
msgstr "自动保存设置"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsTitleScreen']
msgctxt "Interface.SettingsTitleScreen"
msgid "Window Settings"
msgstr "窗口设置"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsTitleBasicScreen']
msgctxt "Interface.SettingsTitleBasicScreen"
msgid "Basic Settings"
msgstr "基本设置"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsTitleAdvScreen']
msgctxt "Interface.SettingsTitleAdvScreen"
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsResolution']
msgctxt "Interface.SettingsResolution"
msgid "Resolution"
msgstr "分辨率"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsScreenMode']
msgctxt "Interface.SettingsScreenMode"
msgid "Screen Mode"
msgstr "屏幕显示模式"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsVsync']
msgctxt "Interface.SettingsVsync"
msgid "V-Sync"
msgstr "垂直同步"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsButtonApply']
msgctxt "Interface.SettingsButtonApply"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsBrightness']
msgctxt "Interface.SettingsBrightness"
msgid "Brightness"
msgstr "亮度"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsFOV']
msgctxt "Interface.SettingsFOV"
msgid "Field Of View"
msgstr "视场角（FOV）"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsOverallQuality']
msgctxt "Interface.SettingsOverallQuality"
msgid "Overall Quality"
msgstr "总体质量"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsTextureQuality']
msgctxt "Interface.SettingsTextureQuality"
msgid "Texture Quality"
msgstr "贴图质量"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsParticleQuality']
msgctxt "Interface.SettingsParticleQuality"
msgid "Particle Quality"
msgstr "粒子质量"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsSoftParticles']
msgctxt "Interface.SettingsSoftParticles"
msgid "Soft Particles"
msgstr "柔化粒子"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsVolumetricLighting']
msgctxt "Interface.SettingsVolumetricLighting"
msgid "Volumetric Lighting"
msgstr "体积光照"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsPixelLightCount']
msgctxt "Interface.SettingsPixelLightCount"
msgid "Pixel Light Count"
msgstr "像素光源数量"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsShadows']
msgctxt "Interface.SettingsShadows"
msgid "Shadows"
msgstr "阴影"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsShadowResolution']
msgctxt "Interface.SettingsShadowResolution"
msgid "Shadow Resolution"
msgstr "阴影分辨率"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsWeatherQuality']
msgctxt "Interface.SettingsWeatherQuality"
msgid "Weather Quality"
msgstr "天气质量"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsShadowDistamce']
msgctxt "Interface.SettingsShadowDistamce"
msgid "Shadow Distance"
msgstr "阴影距离"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsEnvElements']
msgctxt "Interface.SettingsEnvElements"
msgid "Environmental Elements"
msgstr "环境要素"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsReflections']
msgctxt "Interface.SettingsReflections"
msgid "Reflections"
msgstr "反射"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsMasterVolume']
msgctxt "Interface.SettingsMasterVolume"
msgid "Master Volume"
msgstr "主音量"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsTitleMixer']
msgctxt "Interface.SettingsTitleMixer"
msgid "Mixer"
msgstr "调音台"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsSound']
msgctxt "Interface.SettingsSound"
msgid "Sound"
msgstr "声音"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsVoiceNotifications']
msgctxt "Interface.SettingsVoiceNotifications"
msgid "Voice Notifications"
msgstr "语音通知"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsTitleKeybinds']
msgctxt "Interface.SettingsTitleKeybinds"
msgid "Keybinds"
msgstr "按键绑定"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsTitleMisc']
msgctxt "Interface.SettingsTitleMisc"
msgid "Misc Settings"
msgstr "杂项设置"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsLanguage']
msgctxt "Interface.SettingsLanguage"
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsVoiceControl']
msgctxt "Interface.SettingsVoiceControl"
msgid "Voice Control"
msgstr "语音控制"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsCameraSensitivity']
msgctxt "Interface.SettingsCameraSensitivity"
msgid "Camera Sensitivity"
msgstr "NotificationTitle"

#: /Language/Interface/Record[Key='NotificationTitle']
msgctxt "Interface.NotificationTitle"
msgid "Save Successful"
msgstr "保存成功"

#: /Language/Interface/Record[Key='SaveLocationBroken']
msgctxt "Interface.SaveLocationBroken"
msgid "Unable to access the savefiles location, are you using an invalid character? Try changing the save directory in Settings."
msgstr "无法访问存档位置，你是否使用了非法字符？请尝试在设置中更改保存路径。"

#: /Language/Interface/Record[Key='PlayerIsConnecting']
msgctxt "Interface.PlayerIsConnecting"
msgid "Player is connecting"
msgstr "玩家正在连接"

#: /Language/Interface/Record[Key='GamePaused']
msgctxt "Interface.GamePaused"
msgid "Game Paused"
msgstr "游戏暂停"

#: /Language/Interface/Record[Key='AlertButtonClose']
msgctxt "Interface.AlertButtonClose"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: /Language/Interface/Record[Key='AlertButtonTitle']
msgctxt "Interface.AlertButtonTitle"
msgid "Attention"
msgstr "注意"

#: /Language/Interface/Record[Key='ServerSettingsButtonReset']
msgctxt "Interface.ServerSettingsButtonReset"
msgid "Reset Settings"
msgstr "重置设置"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicWriterCategory']
msgctxt "Interface.LogicWriterCategory"
msgid "Logic Writers"
msgstr "Logic写入器"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonConfirm']
msgctxt "Interface.ButtonConfirm"
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonCancel']
msgctxt "Interface.ButtonCancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: /Language/Interface/Record[Key='InputTextRename']
msgctxt "Interface.InputTextRename"
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonOk']
msgctxt "Interface.ButtonOk"
msgid "OK"
msgstr "OK"

#: /Language/Interface/Record[Key='InputPassword']
msgctxt "Interface.InputPassword"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonKick']
msgctxt "Interface.ButtonKick"
msgid "Kick"
msgstr "踢出"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonBan']
msgctxt "Interface.ButtonBan"
msgid "Ban"
msgstr "列入黑名单"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtoConfirmExitAsServer']
msgctxt "Interface.ButtoConfirmExitAsServer"
msgid "Are you sure you want to exit the game without saving? Any unsaved progress will be lost."
msgstr "你确定要在未保存的情况下退出游戏吗？任何未保存的进度都将丢失。"

#: /Language/Interface/Record[Key='DialogConfirmNoticeUnsaved']
msgctxt "Interface.DialogConfirmNoticeUnsaved"
msgid "Are you sure you want to leave the session without saving? Any unsaved progress will be lost."
msgstr "你确定要在未保存的情况下离开会话吗？任何未保存的进度都将丢失。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonExit']
msgctxt "Interface.ButtonExit"
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonSave']
msgctxt "Interface.ButtonSave"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: /Language/Interface/Record[Key='DialogConfirmNoticeClientLeaving']
msgctxt "Interface.DialogConfirmNoticeClientLeaving"
msgid "Are you sure you want to leave the session?"
msgstr "你确定要离开会话吗？"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsPopupChat']
msgctxt "Interface.SettingsPopupChat"
msgid "Popup Chat"
msgstr "弹出聊天窗"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsDisplayPortrait']
msgctxt "Interface.SettingsDisplayPortrait"
msgid "Display Portrait"
msgstr "显示头像"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldAreaMoon']
msgctxt "Interface.NewWorldAreaMoon"
msgid "Moon"
msgstr "月球"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsAntialiasing']
msgctxt "Interface.SettingsAntialiasing"
msgid "Antialiasing Method"
msgstr "抗锯齿"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsMenuMultiplayer']
msgctxt "Interface.SettingsMenuMultiplayer"
msgid "Multiplayer"
msgstr "多人游戏"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsAdvertiseServer']
msgctxt "Interface.SettingsAdvertiseServer"
msgid "Advertise Server"
msgstr "广播服务器"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsServerName']
msgctxt "Interface.SettingsServerName"
msgid "Server Name"
msgstr "服务器名称"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsServerPassword']
msgctxt "Interface.SettingsServerPassword"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsServerMaxPlayers']
msgctxt "Interface.SettingsServerMaxPlayers"
msgid "Max Players"
msgstr "最大玩家数量"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsTitleMultiplayer']
msgctxt "Interface.SettingsTitleMultiplayer"
msgid "Multiplayer Settings"
msgstr "多人游戏设置"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsUpdatePort']
msgctxt "Interface.SettingsUpdatePort"
msgid "Update Port"
msgstr "更新端口"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsGamePort']
msgctxt "Interface.SettingsGamePort"
msgid "Game Port"
msgstr "游戏端口"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsMusic']
msgctxt "Interface.SettingsMusic"
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialFirstTimePlaying']
msgctxt "Interface.TutorialFirstTimePlaying"
msgid "First time Playing?"
msgstr "第一次玩？"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialGetStarted']
msgctxt "Interface.TutorialGetStarted"
msgid "Get started with the tutorial"
msgstr "从教程开始游玩"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialSkipButton']
msgctxt "Interface.TutorialSkipButton"
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialStartButton']
msgctxt "Interface.TutorialStartButton"
msgid "Start Tutorial"
msgstr "开始教程"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialComplete']
msgctxt "Interface.TutorialComplete"
msgid "Tutorial Complete"
msgstr "教程完成"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialCompleteHeading']
msgctxt "Interface.TutorialCompleteHeading"
msgid "Tutorial Complete"
msgstr "教程完成"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialCompleteMessage']
msgctxt "Interface.TutorialCompleteMessage"
msgid ""
"\n"
"        There's still much to learn.\n"
"        So get out there, Stationeer!\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"        还有很多东西要学。\n"
"        所以赶紧离开那里，Stationeer！\n"
"      "

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialBackToMenu']
msgctxt "Interface.TutorialBackToMenu"
msgid "Back To Menu"
msgstr "返回菜单"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsMiscInvertMouse']
msgctxt "Interface.SettingsMiscInvertMouse"
msgid "Invert Mouse"
msgstr "鼠标反转"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsInvertMouse']
msgctxt "Interface.SettingsInvertMouse"
msgid "Invert Mouse"
msgstr "鼠标反转"

#: /Language/Interface/Record[Key='MothershipConstruction']
msgctxt "Interface.MothershipConstruction"
msgid "<color=yellow>Constructing on Mothership."
msgstr "&lt;color=yellow&gt;在母舰上建造&lt;/color&gt; 。"

#: /Language/Interface/Record[Key='MulticonstructorItem']
msgctxt "Interface.MulticonstructorItem"
msgid ""
"\n"
"        <color=yellow>Constructing option {0} of {1}\n"
"        Scroll <color=red>Mouse Wheel for more options.\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"        &lt;color=yellow&gt;建造选项 {0} / {1}&lt;/color&gt;\n"
"        滚动 &lt;color=red&gt;鼠标滚轮&lt;/color&gt; 查看更多选项。\n"
"      "

#: /Language/Interface/Record[Key='UnableToConstruct']
msgctxt "Interface.UnableToConstruct"
msgid "<color=red>Unable to Construct."
msgstr "&lt;color=red&gt;无法建造&lt;/color&gt; 。"

#: /Language/Interface/Record[Key='PortableConnectionFailure']
msgctxt "Interface.PortableConnectionFailure"
msgid "Can only connect {0} to this {1}"
msgstr "只能将 {0} 连接到此 {1}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TooltipRotateLeftRight']
msgctxt "Interface.TooltipRotateLeftRight"
msgid "Rotate left and right = {KEY:RotateLeft} and {KEY:RotateRight}."
msgstr "左右转动 = {KEY:RotateLeft} 和 {KEY:RotateRight} 。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TooltipRotateUpDown']
msgctxt "Interface.TooltipRotateUpDown"
msgid "Rotate up and down = {KEY:RotateUp} and {KEY:RotateDown}."
msgstr "上下转动 = {KEY:RotateUp} 和 {KEY:RotateDown} 。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TooltipRollLeftRight']
msgctxt "Interface.TooltipRollLeftRight"
msgid "Roll left and right = {KEY:RotateRollLeft} and {KEY:RotateRollRight}."
msgstr "左右滚转 = {KEY:RotateRollLeft} 和 {KEY:RotateRollRight} 。"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsExtendedTooltips']
msgctxt "Interface.SettingsExtendedTooltips"
msgid "Extended Tooltips"
msgstr "额外的提示信息"

#: /Language/Interface/Record[Key='TooltipUpgrade2']
msgctxt "Interface.TooltipUpgrade2"
msgid "Once placed use {0} and {1} for upgrade."
msgstr "放置后，使用 {0} 和 {1} 进行升级。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TooltipUpgrade']
msgctxt "Interface.TooltipUpgrade"
msgid "Once placed use {0} for upgrade."
msgstr "放置后，使用 {0} 进行升级。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TooltipAllowsMounting']
msgctxt "Interface.TooltipAllowsMounting"
msgid "Allows the mounting of wall placed devices. Upgrade to allow better placement area."
msgstr "现可安装壁挂式设备。继续升级以创造更好的放置条件。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TooltipPlacementSnapGrid']
msgctxt "Interface.TooltipPlacementSnapGrid"
msgid "Placement is snapped to the grid."
msgstr "可放置在网格中。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TooltipPlacementSnapFace']
msgctxt "Interface.TooltipPlacementSnapFace"
msgid "Placement is snapped to grid faces."
msgstr "可放置在网格表面。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TooltipPlacementSnapFaceMount']
msgctxt "Interface.TooltipPlacementSnapFaceMount"
msgid "Placement is snapped to the small grid."
msgstr "可放置在小网格中。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TooltipPlacementSnapFaceMountMissingFrame']
msgctxt "Interface.TooltipPlacementSnapFaceMountMissingFrame"
msgid "Placement is only allowed on {THING:StructureFrameIron} and {THING:StructureFrame}"
msgstr "仅可放置在 {THING:StructureFrameIron} 和 {THING:StructureFrame} 上"

#: /Language/Interface/Record[Key='TooltipPlacementSnapFaceMountMissingSupport']
msgctxt "Interface.TooltipPlacementSnapFaceMountMissingSupport"
msgid "Placement requires support"
msgstr "放置位置需要支撑物"

#: /Language/Interface/Record[Key='TooltipPlacementSnapFaceMountBlockedDynamic']
msgctxt "Interface.TooltipPlacementSnapFaceMountBlockedDynamic"
msgid "Placement blocked by #VAR1#"
msgstr "放置位置被 #VAR1# 阻挡"

#: /Language/Interface/Record[Key='TooltipPlacementSnapFaceMountBlockedFallback']
msgctxt "Interface.TooltipPlacementSnapFaceMountBlockedFallback"
msgid "Placement blocked"
msgstr "放置位置被阻挡"

#: /Language/Interface/Record[Key='TooltipPlacementSnapFaceNotMountableDynamic']
msgctxt "Interface.TooltipPlacementSnapFaceNotMountableDynamic"
msgid "#VAR1# does not allow mounting"
msgstr "#VAR1# 无法安装"

#: /Language/Interface/Record[Key='TooltipPlacementSnapFaceNotMountableFallback']
msgctxt "Interface.TooltipPlacementSnapFaceNotMountableFallback"
msgid "One of these structures does not allow mounting"
msgstr "其中一个结构件无法安装"

#: /Language/Interface/Record[Key='TooltipPlacementSnapFaceWrongFaceDynamic']
msgctxt "Interface.TooltipPlacementSnapFaceWrongFaceDynamic"
msgid "Cannot mount to this face of #VAR1#, try another one"
msgstr "无法安装在 #VAR1# 的这一面上，尝试安装在它的另一面上"

#: /Language/Interface/Record[Key='TooltipPlacementSnapFaceWrongFaceFallback']
msgctxt "Interface.TooltipPlacementSnapFaceWrongFaceFallback"
msgid "Cannot mount to this face, try another one"
msgstr "无法安装在这一面上，尝试安装在另一面上"

#: /Language/Interface/Record[Key='GameMenuClearDisconnectedPlayers']
msgctxt "Interface.GameMenuClearDisconnectedPlayers"
msgid "Clear Disconnected Players"
msgstr "清除离线玩家"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsInvertMouseWheelInventory']
msgctxt "Interface.SettingsInvertMouseWheelInventory"
msgid "Invert Inventory Scroll"
msgstr "库存控制鼠标滚轮反转"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsTitleMultiplayerAdvanced']
msgctxt "Interface.SettingsTitleMultiplayerAdvanced"
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsUPNPNote']
msgctxt "Interface.SettingsUPNPNote"
msgid "If Universal Plug and Play (UPNP) is enabled here and on your router, these ports will be automatically forwarded when you create a game."
msgstr "如果在此设备和你的路由器上启用了通用即插即用协议（UPnP），这些端口将会在你创建游戏时自动转发。"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsTooltipOpacity']
msgctxt "Interface.SettingsTooltipOpacity"
msgid "Tooltip Opacity"
msgstr "提示信息不透明度"

#: /Language/Interface/Record[Key='MenuDownloadDriverButton']
msgctxt "Interface.MenuDownloadDriverButton"
msgid "Download Drivers"
msgstr "下载驱动程序"

#: /Language/Interface/Record[Key='MenuDownloadDriverWarning']
msgctxt "Interface.MenuDownloadDriverWarning"
msgid "Many AMD graphics card users have reported issues with the game which have been resolved by updating their drivers.  We <b>STRONGLY</b> recommend you update before playing."
msgstr "许多AMD显卡用户报告他们通过更新驱动程序解决了游戏问题。我们 &lt;b&gt;强烈&lt;/b&gt; 建议你在游玩之前更新驱动程序。"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsChatFadeTimer']
msgctxt "Interface.SettingsChatFadeTimer"
msgid "Chat Fade Delay"
msgstr "聊天窗淡出延迟"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptResetSettingsTitle']
msgctxt "Interface.PromptResetSettingsTitle"
msgid "Reset Settings"
msgstr "重置设置"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptResetSettingsBody']
msgctxt "Interface.PromptResetSettingsBody"
msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定吗？"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptResetSettingsConfirm']
msgctxt "Interface.PromptResetSettingsConfirm"
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: /Language/Interface/Record[Key='SteamErrorTitle']
msgctxt "Interface.SteamErrorTitle"
msgid "Steam Error"
msgstr "Steam错误"

#: /Language/Interface/Record[Key='SteamErrorBody']
msgctxt "Interface.SteamErrorBody"
msgid "Could not connect to Steam.  Try restarting Steam before relaunching Stationeers"
msgstr "无法连接至Steam。尝试在重启Stationeers前先重启Steam客户端。"

#: /Language/Interface/Record[Key='SteamErrorButton']
msgctxt "Interface.SteamErrorButton"
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: /Language/Interface/Record[Key='WaitingTitle']
msgctxt "Interface.WaitingTitle"
msgid "Saving Warning"
msgstr "警告：保存中"

#: /Language/Interface/Record[Key='WaitingBody']
msgctxt "Interface.WaitingBody"
msgid "Still saving world data.  Please try it again when it finishes."
msgstr "世界数据仍在保存中。请在保存完成后重试。"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptQuitTitle']
msgctxt "Interface.PromptQuitTitle"
msgid "Quit Stationeers"
msgstr "退出Stationeers"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptQuitBody']
msgctxt "Interface.PromptQuitBody"
msgid "Are you sure you want to quit?"
msgstr "你确定要退出吗？"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptQuitConfirm']
msgctxt "Interface.PromptQuitConfirm"
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptUnsubscribeTitle']
msgctxt "Interface.PromptUnsubscribeTitle"
msgid "Unsubscribe"
msgstr "取消订阅"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptUnsubscribeBody']
msgctxt "Interface.PromptUnsubscribeBody"
msgid "Are you sure you want to unsubscribe from this Workshop item?"
msgstr "你确定要取消订阅此创意工坊项目吗？"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptUnsubscribeConfirm']
msgctxt "Interface.PromptUnsubscribeConfirm"
msgid "Unsubscribe"
msgstr "取消订阅"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptOverwriteTitle']
msgctxt "Interface.PromptOverwriteTitle"
msgid "Overwrite"
msgstr "覆盖"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptOverwriteBody']
msgctxt "Interface.PromptOverwriteBody"
msgid "Are you sure you want to overwrite existing saved world?"
msgstr "你确定要覆盖现有的已保存世界吗？"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptOverwriteConfirm']
msgctxt "Interface.PromptOverwriteConfirm"
msgid "Overwrite"
msgstr "覆盖"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptPublishTitle']
msgctxt "Interface.PromptPublishTitle"
msgid "Publish to Workshop"
msgstr "发布至创意工坊"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptPublishBody']
msgctxt "Interface.PromptPublishBody"
msgid "Are you sure you want to publish this world to the workshop?"
msgstr "你确定要将此世界发布至创意工坊吗？"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptPublishConfirm']
msgctxt "Interface.PromptPublishConfirm"
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptDeleteTitle']
msgctxt "Interface.PromptDeleteTitle"
msgid "Delete Entire Save"
msgstr "删除存档"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptDeleteBody']
msgctxt "Interface.PromptDeleteBody"
msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定吗？"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptDeleteConfirm']
msgctxt "Interface.PromptDeleteConfirm"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptDebugLoadTitle']
msgctxt "Interface.PromptDebugLoadTitle"
msgid "Debug Load"
msgstr "载入调试"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptDebugLoadBody']
msgctxt "Interface.PromptDebugLoadBody"
msgid "Are you sure you want to load this world with only one character?"
msgstr "你确定要单人载入此世界吗？"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptDebugLoadConfirm']
msgctxt "Interface.PromptDebugLoadConfirm"
msgid "Debug Load"
msgstr "载入调试"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptRespawnTitle']
msgctxt "Interface.PromptRespawnTitle"
msgid "Respawn"
msgstr "重生"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptRespawnBody']
msgctxt "Interface.PromptRespawnBody"
msgid "You are dead."
msgstr "你死了。"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptRespawnConfirm']
msgctxt "Interface.PromptRespawnConfirm"
msgid "Respawn"
msgstr "重生"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptGiveUpTitle']
msgctxt "Interface.PromptGiveUpTitle"
msgid "Give Up"
msgstr "放弃"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptGiveUpBody']
msgctxt "Interface.PromptGiveUpBody"
msgid "You are unconscious. Do you want to give up and respawn?"
msgstr "你已失去意识。你想要放弃并重生吗？"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptGiveUpConfirm']
msgctxt "Interface.PromptGiveUpConfirm"
msgid "Give Up"
msgstr "放弃"

#: /Language/Interface/Record[Key='AlertYourSaveFileIsBroken']
msgctxt "Interface.AlertYourSaveFileIsBroken"
msgid "The file {0} is invalid. Check world {1}."
msgstr "文件 {0} 无效。请检查世界 {1} 。"

#: /Language/Interface/Record[Key='AlertInvalidIP']
msgctxt "Interface.AlertInvalidIP"
msgid "Invalid IP Address {0} \\nCheck IP address or URL is valid"
msgstr "无效的IP地址 {0} \\n请检查IP地址或URL是否有效"

#: /Language/Interface/Record[Key='AlertNoBackups']
msgctxt "Interface.AlertNoBackups"
msgid "Backups folder missing or empty."
msgstr "备份文件夹缺失或为空。"

#: /Language/Interface/Record[Key='AlertPlayerCountExceeded']
msgctxt "Interface.AlertPlayerCountExceeded"
msgid "Server is full."
msgstr "服务器已满。"

#: /Language/Interface/Record[Key='AlertVersionMismatch']
msgctxt "Interface.AlertVersionMismatch"
msgid "Game version mismatch with server."
msgstr "游戏版本与服务器不匹配。"

#: /Language/Interface/Record[Key='AlertNoResponse']
msgctxt "Interface.AlertNoResponse"
msgid ""
"\n"
"        There is no response from the Game Server.\n"
"        Please try again.\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"        游戏服务器未响应。\n"
"        请重试。\n"
"      "

#: /Language/Interface/Record[Key='AlertKicked']
msgctxt "Interface.AlertKicked"
msgid "You have been kicked from the server."
msgstr "你已被移除出服务器。"

#: /Language/Interface/Record[Key='AlertWrongPassword']
msgctxt "Interface.AlertWrongPassword"
msgid "Server Password Incorrect."
msgstr "服务器密码不正确。"

#: /Language/Interface/Record[Key='AlertInvalidPort']
msgctxt "Interface.AlertInvalidPort"
msgid "Port values must be between 0 and 65535."
msgstr "端口值必须介于0和65535之间。"

#: /Language/Interface/Record[Key='AlertCannotUpdatePort']
msgctxt "Interface.AlertCannotUpdatePort"
msgid "Cannot modify Update Port while server is running."
msgstr "无法在服务器运行时修改更新端口。"

#: /Language/Interface/Record[Key='AlertBlankSaveName']
msgctxt "Interface.AlertBlankSaveName"
msgid "You must enter a world name to save."
msgstr "你必须输入世界名称才能保存。"

#: /Language/Interface/Record[Key='AlertTitleAttention']
msgctxt "Interface.AlertTitleAttention"
msgid "Attention"
msgstr "注意"

#: /Language/Interface/Record[Key='AlertTitlePleaseWait']
msgctxt "Interface.AlertTitlePleaseWait"
msgid "Please Wait..."
msgstr "请稍候..."

#: /Language/Interface/Record[Key='TooltipNeedMoreKit']
msgctxt "Interface.TooltipNeedMoreKit"
msgid "<color=red>Need more {0}."
msgstr "&lt;color=red&gt;需要更多 {0}&lt;/color&gt; 。"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuSearchPlaceholder']
msgctxt "Interface.JoinMenuSearchPlaceholder"
msgid "Search by Server Name"
msgstr "按服务器名称搜索"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuAddressPlaceholder']
msgctxt "Interface.JoinMenuAddressPlaceholder"
msgid "Enter IP:Port here..."
msgstr "在此处输入[IP地址:端口号]..."

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuServerDetailConnectButton']
msgctxt "Interface.JoinMenuServerDetailConnectButton"
msgid "Join World"
msgstr "加入世界"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuServerDetailInfoButton']
msgctxt "Interface.JoinMenuServerDetailInfoButton"
msgid "View Info"
msgstr "查看信息"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuServerDetailUnFavoriteButton']
msgctxt "Interface.JoinMenuServerDetailUnFavoriteButton"
msgid "Remove Favorite"
msgstr "移除收藏"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuServerDetailFavoriteButton']
msgctxt "Interface.JoinMenuServerDetailFavoriteButton"
msgid "Favorite"
msgstr "收藏"

#: /Language/Interface/Record[Key='SaveMenuSaveWorldButton']
msgctxt "Interface.SaveMenuSaveWorldButton"
msgid "Save World"
msgstr "保存世界"

#: /Language/Interface/Record[Key='SaveMenuOverwriteButton']
msgctxt "Interface.SaveMenuOverwriteButton"
msgid "Overwrite"
msgstr "覆盖"

#: /Language/Interface/Record[Key='SaveMenuNamePlaceholder']
msgctxt "Interface.SaveMenuNamePlaceholder"
msgid "Enter Save Name..."
msgstr "输入存档名称..."

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldModeCreative']
msgctxt "Interface.NewWorldModeCreative"
msgid "Creative"
msgstr "创造模式"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuServerListMap']
msgctxt "Interface.JoinMenuServerListMap"
msgid "Map"
msgstr "地图"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuInfoIPAddress']
msgctxt "Interface.JoinMenuInfoIPAddress"
msgid "IP Address:"
msgstr "IP地址："

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuInfoMap']
msgctxt "Interface.JoinMenuInfoMap"
msgid "Map:"
msgstr "地图："

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuInfoVersion']
msgctxt "Interface.JoinMenuInfoVersion"
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuInfoLatency']
msgctxt "Interface.JoinMenuInfoLatency"
msgid "Latency:"
msgstr "延迟："

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuInfoPlayers']
msgctxt "Interface.JoinMenuInfoPlayers"
msgid "Players:"
msgstr "玩家："

#: /Language/Interface/Record[Key='ChangeAppearanceTitle']
msgctxt "Interface.ChangeAppearanceTitle"
msgid "Change Appearance"
msgstr "更改外观"

#: /Language/Interface/Record[Key='AppearanceTitleGender']
msgctxt "Interface.AppearanceTitleGender"
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: /Language/Interface/Record[Key='AppearanceTitleFace']
msgctxt "Interface.AppearanceTitleFace"
msgid "Face"
msgstr "面部"

#: /Language/Interface/Record[Key='AppearanceTitleHairStyle']
msgctxt "Interface.AppearanceTitleHairStyle"
msgid "Hair"
msgstr "发型"

#: /Language/Interface/Record[Key='CableCategory']
msgctxt "Interface.CableCategory"
msgid "Cables and Analyzers"
msgstr "电缆和分析仪"

#: /Language/Interface/Record[Key='BatteryCategory']
msgctxt "Interface.BatteryCategory"
msgid "Power Storage"
msgstr "电力储存"

#: /Language/Interface/Record[Key='PersonalSuits']
msgctxt "Interface.PersonalSuits"
msgid "Suits"
msgstr "航天服"

#: /Language/Interface/Record[Key='ChairTableCategory']
msgctxt "Interface.ChairTableCategory"
msgid "Chairs"
msgstr "椅子"

#: /Language/Interface/Record[Key='DoorCategory']
msgctxt "Interface.DoorCategory"
msgid "Doors and Hatches"
msgstr "门和舱门"

#: /Language/Interface/Record[Key='KitCategory']
msgctxt "Interface.KitCategory"
msgid "Construction Kits"
msgstr "施工套件包"

#: /Language/Interface/Record[Key='MainMenuContinue']
msgctxt "Interface.MainMenuContinue"
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: /Language/Interface/Record[Key='SoonTM']
msgctxt "Interface.SoonTM"
msgid "Coming Soon..."
msgstr "即将到来..."

#: /Language/Interface/Record[Key='SlotKey']
msgctxt "Interface.SlotKey"
msgid "Slot"
msgstr "插槽"

#: /Language/Interface/Record[Key='RespawnConditionStationeer']
msgctxt "Interface.RespawnConditionStationeer"
msgid "Stationeer"
msgstr "Stationeer"

#: /Language/Interface/Record[Key='RespawnConditionNormal']
msgctxt "Interface.RespawnConditionNormal"
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: /Language/Interface/Record[Key='RespawnConditionEasy']
msgctxt "Interface.RespawnConditionEasy"
msgid "Easy"
msgstr "简单"

#: /Language/Interface/Record[Key='ShadowCascades']
msgctxt "Interface.ShadowCascades"
msgid "ShadowCascades"
msgstr "层级阴影"

#: /Language/Interface/Record[Key='ShadowMode']
msgctxt "Interface.ShadowMode"
msgid "Shadows"
msgstr "阴影"

#: /Language/Interface/Record[Key='StationpediaThermalConductivityRadiation']
msgctxt "Interface.StationpediaThermalConductivityRadiation"
msgid "Thermal Radiation:"
msgstr "Thermal Radiation:"

#: /Language/Interface/Record[Key='StationpediaThermalConductivityConvection']
msgctxt "Interface.StationpediaThermalConductivityConvection"
msgid "Thermal Convection:"
msgstr "Thermal Convection:"

#: /Language/Interface/Record[Key='StartNewGameButton']
msgctxt "Interface.StartNewGameButton"
msgid "Start Game"
msgstr "开始游戏"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldConfigurationDifficultyTitle']
msgctxt "Interface.WorldConfigurationDifficultyTitle"
msgid "Difficulty"
msgstr "难度"

#: /Language/Interface/Record[Key='GameMenuPauseGameButton']
msgctxt "Interface.GameMenuPauseGameButton"
msgid "Pause Game"
msgstr "暂停游戏"

#: /Language/Interface/Record[Key='GameMenuButtonSaveAs']
msgctxt "Interface.GameMenuButtonSaveAs"
msgid "Save Game As..."
msgstr "保存游戏为..."

#: /Language/Interface/Record[Key='WorkshopModsTitle']
msgctxt "Interface.WorkshopModsTitle"
msgid "Workshop Mods"
msgstr "创意工坊模组"

#: /Language/Interface/Record[Key='CreateNewGame']
msgctxt "Interface.CreateNewGame"
msgid "Select World"
msgstr "选择世界"

#: /Language/Interface/Record[Key='MainMenuChangeAppearance']
msgctxt "Interface.MainMenuChangeAppearance"
msgid "Change Appearance"
msgstr "更改外观"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsStartLocalHost']
msgctxt "Interface.SettingsStartLocalHost"
msgid "StartLocalHost"
msgstr "本地主机"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsVirtualizedRendering']
msgctxt "Interface.SettingsVirtualizedRendering"
msgid "Virtualized Rendering\n"
msgstr "虚拟渲染"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsSmoothTerrain']
msgctxt "Interface.SettingsSmoothTerrain"
msgid "Smooth Terrain"
msgstr "平滑地形"

#: /Language/Interface/Record[Key='MoleNitrousOxideDescription']
msgctxt "Interface.MoleNitrousOxideDescription"
msgid "Nitrous oxide is an inert gas that will knock players out if inhaled. It makes your {THING:ItemJetpackBasic} go whoosh."
msgstr "一氧化二氮是一种麻醉性气体，如果吸入，会导致玩家昏迷。它能够被用作 {THING:ItemJetpackBasic} 的推进剂。"

#: /Language/Interface/Record[Key='MoleWaterDescription']
msgctxt "Interface.MoleWaterDescription"
msgid ""
"You can obtain water by smelting or crushing {THING:ItemIce} using a {THING:StructureFurnace} or an {THING:StructureIceCrusher}, or by combusting {GAS:Volatiles} and oxygen using the {THING:H2Combustor}.\n"
"      \n"
"{GAS:Water} is critical for {LINK:OrganicPage;plants} to stay alive, and grow {LINK:NutritionPage;food}. It is also an exceptional coolant with a very high specific heat capacity.\n"
"\n"
"Note: {GAS:Water} was previously treated as a gas, but a new system for liquids is being developed, including separate pipes, tanks, pumps, etc for liquids. {GAS:Water} is currently the only available liquid, and does not presently change states.\n"
msgstr ""
"你可以通过使用熔炉或碎冰机冶炼或粉碎冰来获得水，或者通过使用氢气轮机燃烧可燃冰和氧气来获得水。\n"
"      \n"
"水对于植物保持活力和生长至关重要。它也是一种特殊的冷却剂，具有非常高的比热容。\n"
"\n"
"注意：水以前被处理为气体，但正在开发一种新的液体系统，包括单独的液体管道，罐，泵等。水是目前唯一可用的液体，目前不会改变状态。"

#: /Language/Interface/Record[Key='MolePollutantDescription']
msgctxt "Interface.MolePollutantDescription"
msgid ""
"Also known as 'X', {GAS:Pollutant} is created when smelting certain metals. A concentration of 0.1 mol or greater will cause your suit to warn about poison in the atmosphere.\n"
"      \n"
"Pollutant has a high specific heat, making it an excellent coolant. Unfortunately it is extremely bad for organic beings, and will severely damage the lungs of most {REAGENT:Carbon} based organisms."
msgstr ""
"{GAS:Pollutant} 也被为“X”，在熔炼某些金属时产生。0.1mol或者更高的浓度将会导致你的航天服对大气中存在有毒物质发出警告。\n"
"      \n"
"污染性气体具有很高的比热容，这使它成为了一种极佳的冷却剂。很不幸的是，它对有机生物危害极大，且会严重损害大部分碳基生物的肺部。</Value>\n"
"    </Record>\n"
"    <Record>\n"
"      <Key>MoleWaterDescription</Key>\n"
"      <Value>你能够通过用一台 {THING:StructureFurnace} 或一台 {THING:StructureIceCrusher} 融化或粉碎 {THING:ItemIce} ，或者通过使用 {THING:H2Combustor} 燃烧 {GAS:Volatiles} 和氧气从而获得水。\n"
"      \n"
"{GAS:Water} 对于 {LINK:OrganicPage;植物} 的生存和长成 {LINK:NutritionPage;食物} 来说至关重要。它也是一种具有极高比热容的极佳的冷却剂。\n"
"\n"
"注意： {GAS:Water} 在游戏中曾经被当作一种气体对待，但是目前正在开发一个新的液体系统，包括专为液体使用的管道、储罐、泵等。 {GAS:Water} 是目前游戏中唯一可用的液体，且短期内不会改变这种状态。"

#: /Language/Interface/Record[Key='MoleVolatilesDescription']
msgctxt "Interface.MoleVolatilesDescription"
msgid ""
"Volatiles are an extremely reactive, complex organic molecule, which can be used in conjunction with oxygen as a combustible fuel. It is refined from {THING:ItemVolatiles}.\n"
"      \n"
"Due to obscure and largely forgotten {LINK:ODA;ODA} regulations, volatiles are sometimes labelled 'H2' by various items of technology. However, though they are similar to hydrogen, they're not 'actually' hydrogen. {GAS:Volatiles} will not produce {GAS:Water} when combusted, without a catalyst (see the {THING:H2Combustor}). Alone, they create {GAS:Pollutant}s and {GAS:CarbonDioxide} when burned in the following ratio:\n"
"      \n"
"2 {GAS:Volatiles} + 1 {GAS:Oxygen} -> 3 {GAS:Pollutant} + 6 {GAS:CarbonDioxide} + heat."
msgstr ""
"挥发性气体是一种活性极强的复杂有机分子，它可以与氧气混合作为燃料使用。它是从 {THING:ItemVolatiles} 中提炼出来的。\n"
"      \n"
"依照晦涩难懂且几乎被遗忘的 {LINK:ODA;ODA} 章程，挥发性气体有时被各种技术项目标记为“H2”。然而，尽管它们与氢气十分相似，但它们并不是“真正”的氢气。 {GAS:Volatiles} 在没有催化剂（参见 {THING:H2Combustor} ）的情况下燃烧时不会产生 {GAS:Water} 。此时，当以如下比例燃烧时，它们会产生相应比例的 {GAS:Pollutant} 和 {GAS:CarbonDioxide} ：\n"
"      \n"
"2 {GAS:Volatiles} + 1 {GAS:Oxygen} -&gt; 3 {GAS:Pollutant} + 6 {GAS:CarbonDioxide} + 热量。"

#: /Language/Interface/Record[Key='MoleCarbonDioxideDescription']
msgctxt "Interface.MoleCarbonDioxideDescription"
msgid ""
"You breathe it out, {LINK:OrganicPage;plants} breath it in. They don't grow without it. You can use items placed in {SLOT:GasFilter} slots to remove this from the atmosphere.\n"
"      \n"
"{GAS:CarbonDioxide} has a moderately high specific heat, meaning it makes a good coolant for devices like the Wall Coo\n"
"{THING:StructureWallCooler}. {GAS:Water} is better, but usually has more important uses."
msgstr ""
"你呼出二氧化碳，而 {LINK:OrganicPage;植物} 却吸入它。倘若没有二氧化碳，植物就不能生长。你可以使用二氧化碳 {SLOT:Filter} 从大气环境中去除这种气体。\n"
"      \n"
"{GAS:CarbonDioxide} 的比热容适中，意味着它对 {THING:StructureWallCooler} 这类而言设备良好的冷却剂。 {GAS:Water} 的效果更好，但通常它有更为重要的作用。"

#: /Language/Interface/Record[Key='MoleNitrogenDescription']
msgctxt "Interface.MoleNitrogenDescription"
msgid ""
"{GAS:Nitrogen} can be mixed with {GAS:Oxygen} to stablize its flammability and avoid {GAS:Oxygen} toxicity, and is a resource in its own right, useful for creating, a breathable atmosphere (at "
"roughly 3:1 {GAS:Nitrogen} and {GAS:Oxygen}). The most efficient source of {GAS:Nitrogen} is from {THING:ItemNitrice} deposites found around the Solar System."
msgstr "{GAS:Nitrogen} 可以与 {GAS:Oxygen} 混合，从而稳定氧气的易燃性以及避免 {GAS:Oxygen} 中毒，而且氮气本身就是一种资源，常用于创造一个可供呼吸的大气环境（约为3:1的 {GAS:Nitrogen} 和 {GAS:Oxygen} ）。最高效的 {GAS:Nitrogen} 来源是太阳系各处发现的 {THING:ItemNitrice} 沉积物。"

#: /Language/Interface/Record[Key='MoleOxygenDescription']
msgctxt "Interface.MoleOxygenDescription"
msgid ""
"Oxygen provides energy when released in combustion, and also bonds with hydrogen to create {GAS:Water}. It is created by {LINK:OrganicPage;plants}, as well as from processing {THING:ItemOxite}. It "
"is highly flammable at low temperatures."
msgstr "氧气在燃烧的过程中释放能量，同时还能与氢结合产生 {GAS:Water} 。氧气能够由 {LINK:OrganicPage;植物} 产生，或者通过加工 {THING:ItemOxite} 获得。它在低温下高度易燃。"

#: /Language/Interface/Record[Key='AppearanceTitleHairColor']
msgctxt "Interface.AppearanceTitleHairColor"
msgid "Hair Colour"
msgstr "发色"

#: /Language/Interface/Record[Key='StationpediaNutrition']
msgctxt "Interface.StationpediaNutrition"
msgid "Nutrition:"
msgstr "Nutrition:"

#: /Language/Interface/Record[Key='StationpediaVolume']
msgctxt "Interface.StationpediaVolume"
msgid "Volume:"
msgstr "Volume:"

#: /Language/Interface/Record[Key='StationpediaMaxPressure']
msgctxt "Interface.StationpediaMaxPressure"
msgid "Max Pressure:"
msgstr "Max Pressure:"

#: /Language/Interface/Record[Key='StationpediaBasePowerUsage']
msgctxt "Interface.StationpediaBasePowerUsage"
msgid "Base Power Usage:"
msgstr "Base Power Usage:"

#: /Language/Interface/Record[Key='Radius']
msgctxt "Interface.Radius"
msgid "Detection Radius"
msgstr "探测半径"

#: /Language/Interface/Record[Key='Waveform']
msgctxt "Interface.Waveform"
msgid "Waveform"
msgstr "波形"

#: /Language/Interface/Record[Key='Intensity']
msgctxt "Interface.Intensity"
msgid "Intensity"
msgstr "强度"

#: /Language/Interface/Record[Key='NoNote']
msgctxt "Interface.NoNote"
msgid "No Note"
msgstr "无注释"

#: /Language/Interface/Record[Key='NoSoundCartridge']
msgctxt "Interface.NoSoundCartridge"
msgid "No Sound Cartridge"
msgstr "无声卡"

#: /Language/Interface/Record[Key='CurrentInstrument']
msgctxt "Interface.CurrentInstrument"
msgid "Current Instrument"
msgstr "当前仪表"

#: /Language/Interface/Record[Key='Release']
msgctxt "Interface.Release"
msgid "Release"
msgstr "释放"

#: /Language/Interface/Record[Key='Attack']
msgctxt "Interface.Attack"
msgid "Attack"
msgstr "攻击"

#: /Language/Interface/Record[Key='Speed']
msgctxt "Interface.Speed"
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: /Language/Interface/Record[Key='NoAudioReceiverDevices']
msgctxt "Interface.NoAudioReceiverDevices"
msgid "No Audio Receiver Devices"
msgstr "无音频接收器设备"

#: /Language/Interface/Record[Key='Volume']
msgctxt "Interface.Volume"
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: /Language/Interface/Record[Key='Pitch']
msgctxt "Interface.Pitch"
msgid "Pitch"
msgstr "音高"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeWorkingGasEfficiency']
msgctxt "Interface.LogicTypeWorkingGasEfficiency"
msgid "The Working Gas Efficiency reported by the machine, as a float between 0 and 1"
msgstr "机器报告的工作气体效率，为 0 和 1 之间的浮点值"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeEnvironmentEfficiency']
msgctxt "Interface.LogicTypeEnvironmentEfficiency"
msgid "The Environment Efficiency reported by the machine, as a float between 0 and 1"
msgstr "机器报告的环境效率，为 0 和 1 之间的浮点值"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeBpm']
msgctxt "Interface.LogicTypeBpm"
msgid "Bpm"
msgstr "每分钟节拍数（BPM）"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeTime']
msgctxt "Interface.LogicTypeTime"
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: /Language/Interface/Record[Key='TimerPanel']
msgctxt "Interface.TimerPanel"
msgid "Timer"
msgstr "计时器"

#: /Language/Interface/Record[Key='CrowbarToFlip']
msgctxt "Interface.CrowbarToFlip"
msgid "Flip using crowbar"
msgstr "使用撬棍翻转"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsLightShadowDistance']
msgctxt "Interface.SettingsLightShadowDistance"
msgid "Light Shadow Distance"
msgstr "光影距离"

#: /Language/Interface/Record[Key='Lore']
msgctxt "Interface.Lore"
msgid "Lore"
msgstr "知识"

#: /Language/Interface/Record[Key='Guides']
msgctxt "Interface.Guides"
msgid "Guides"
msgstr "指南"

#: /Language/Interface/Record[Key='HydrationCritical']
msgctxt "Interface.HydrationCritical"
msgid "Hydration Critical"
msgstr "严重警告：水分含量极低"

#: /Language/Interface/Record[Key='HydrationCaution']
msgctxt "Interface.HydrationCaution"
msgid "Hydration Caution"
msgstr "警告：水分含量低"

#: /Language/Interface/Record[Key='StatusIconHydrationKey']
msgctxt "Interface.StatusIconHydrationKey"
msgid "Hydration Low"
msgstr "水分含量低"

#: /Language/Interface/Record[Key='StatusIconHydrationDesc']
msgctxt "Interface.StatusIconHydrationDesc"
msgid "Hydration is running low"
msgstr "水分即将耗尽"

#: /Language/Interface/Record[Key='NutritionSPDAKey']
msgctxt "Interface.NutritionSPDAKey"
msgid "Nutrition"
msgstr "营养"

#: /Language/Interface/Record[Key='EvaSPDAKey']
msgctxt "Interface.EvaSPDAKey"
msgid "EVA"
msgstr "舱外活动（EVA）"

#: /Language/Interface/Record[Key='HydrationSPDAKey']
msgctxt "Interface.HydrationSPDAKey"
msgid "Hydration"
msgstr "水分"

#: /Language/Interface/Record[Key='StationpediaNoResults']
msgctxt "Interface.StationpediaNoResults"
msgid "No results found..."
msgstr "未找到结果..."

#: /Language/Interface/Record[Key='StationpediaTutorialListHeader']
msgctxt "Interface.StationpediaTutorialListHeader"
msgid "Tutorials"
msgstr "教程"

#: /Language/Interface/Record[Key='StationpediaLogicSlotHeader']
msgctxt "Interface.StationpediaLogicSlotHeader"
msgid "Logic Slots"
msgstr "Logic插槽变量"

#: /Language/Interface/Record[Key='StationpediaLogicHeader']
msgctxt "Interface.StationpediaLogicHeader"
msgid "Logic"
msgstr "Logic设备变量"

#: /Language/Interface/Record[Key='StationpediaModeHeader']
msgctxt "Interface.StationpediaModeHeader"
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: /Language/Interface/Record[Key='StationpediaConstructionOptions']
msgctxt "Interface.StationpediaConstructionOptions"
msgid ""
"\n"
"        Construction Options\n"
msgstr ""
"\n"
"建造选项"

#: /Language/Interface/Record[Key='StationpediaFoundIn']
msgctxt "Interface.StationpediaFoundIn"
msgid "Found In"
msgstr "产于"

#: /Language/Interface/Record[Key='StationpediaManufactures']
msgctxt "Interface.StationpediaManufactures"
msgid "Manufactures"
msgstr "制成品"

#: /Language/Interface/Record[Key='StationpediaUsedIn']
msgctxt "Interface.StationpediaUsedIn"
msgid "Used In"
msgstr "用于"

#: /Language/Interface/Record[Key='StationpediaResoucesHeader']
msgctxt "Interface.StationpediaResoucesHeader"
msgid "Resources Used"
msgstr "资源使用"

#: /Language/Interface/Record[Key='StationpediaGasHeader']
msgctxt "Interface.StationpediaGasHeader"
msgid "Gases"
msgstr "气体副产物"

#: /Language/Interface/Record[Key='StationpediaMachineVersion']
msgctxt "Interface.StationpediaMachineVersion"
msgid "Versions"
msgstr "升级需要"

#: /Language/Interface/Record[Key='StationpediaBuildStates']
msgctxt "Interface.StationpediaBuildStates"
msgid "Build States"
msgstr "建造过程"

#: /Language/Interface/Record[Key='StationpediaHowToManufacture']
msgctxt "Interface.StationpediaHowToManufacture"
msgid "How to Manufacture"
msgstr "如何制造"

#: /Language/Interface/Record[Key='StationpediaSlotsHeader']
msgctxt "Interface.StationpediaSlotsHeader"
msgid "Slots"
msgstr "插槽"

#: /Language/Interface/Record[Key='StationpediaConstructedFrom']
msgctxt "Interface.StationpediaConstructedFrom"
msgid "Constructed From"
msgstr "建造 由"

#: /Language/Interface/Record[Key='StationpediaAutoIgniteHeader']
msgctxt "Interface.StationpediaAutoIgniteHeader"
msgid "Autoignition:"
msgstr "Autoignition:"

#: /Language/Interface/Record[Key='StationpediaFlashpointHeader']
msgctxt "Interface.StationpediaFlashpointHeader"
msgid "Flashpoint:"
msgstr "Flashpoint:"

#: /Language/Interface/Record[Key='StationpediaShatterHeader']
msgctxt "Interface.StationpediaShatterHeader"
msgid "Shatter:"
msgstr "Shatter:"

#: /Language/Interface/Record[Key='StationpediaHeatHeader']
msgctxt "Interface.StationpediaHeatHeader"
msgid "Specific Heat:"
msgstr "Specific Heat:"

#: /Language/Interface/Record[Key='StationpediaReagentsHeader']
msgctxt "Interface.StationpediaReagentsHeader"
msgid "Reagents:"
msgstr "Reagents:"

#: /Language/Interface/Record[Key='StationpediaThingUnit']
msgctxt "Interface.StationpediaThingUnit"
msgid "Unit:"
msgstr "Unit:"

#: /Language/Interface/Record[Key='StationpediaStackSize']
msgctxt "Interface.StationpediaStackSize"
msgid "Stack Size:"
msgstr "Stack Size:"

#: /Language/Interface/Record[Key='StationpediaPaintable']
msgctxt "Interface.StationpediaPaintable"
msgid "Paintable:"
msgstr "Paintable:"

#: /Language/Interface/Record[Key='StationpediaPrefabHash']
msgctxt "Interface.StationpediaPrefabHash"
msgid "Prefab Hash:"
msgstr "Prefab Hash:"

#: /Language/Interface/Record[Key='StationpediaConstructWith']
msgctxt "Interface.StationpediaConstructWith"
msgid "Construct with:"
msgstr "Construct with:"

#: /Language/Interface/Record[Key='StationpediaAdvancedGuides']
msgctxt "Interface.StationpediaAdvancedGuides"
msgid "Universe"
msgstr "宇宙"

#: /Language/Interface/Record[Key='StationpediaBeginnerGuides']
msgctxt "Interface.StationpediaBeginnerGuides"
msgid "Guides"
msgstr "指南"

#: /Language/Interface/Record[Key='StationpediaSearch']
msgctxt "Interface.StationpediaSearch"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: /Language/Interface/Record[Key='StationpediaTitle']
msgctxt "Interface.StationpediaTitle"
msgid "Stationpedia"
msgstr "Stationpedia"

#: /Language/Interface/Record[Key='CableMaxPowerSPDA']
msgctxt "Interface.CableMaxPowerSPDA"
msgid "Maximum Wattage:"
msgstr "Maximum Wattage:"

#: /Language/Interface/Record[Key='PressureKeySPDA']
msgctxt "Interface.PressureKeySPDA"
msgid "Max Pressure:"
msgstr "Max Pressure:"

#: /Language/Interface/Record[Key='PersonalCategoryKey']
msgctxt "Interface.PersonalCategoryKey"
msgid "Personal"
msgstr "个人物品"

#: /Language/Interface/Record[Key='OreCategoryKey ']
msgctxt "Interface.OreCategoryKey "
msgid "Ores"
msgstr "矿石"

#: /Language/Interface/Record[Key='OreCategoryKey']
msgctxt "Interface.OreCategoryKey"
msgid "Ores"
msgstr "矿石"

#: /Language/Interface/Record[Key='IngotsCategoryKey']
msgctxt "Interface.IngotsCategoryKey"
msgid "Ingots"
msgstr "锭"

#: /Language/Interface/Record[Key='FabricatorCategoryKey']
msgctxt "Interface.FabricatorCategoryKey"
msgid "Fabricators"
msgstr "制造机器"

#: /Language/Interface/Record[Key='ConstructionKitsCategoryKey']
msgctxt "Interface.ConstructionKitsCategoryKey"
msgid "Structure Kits"
msgstr "结构件套件包"

#: /Language/Interface/Record[Key='GasesCategoryKey']
msgctxt "Interface.GasesCategoryKey"
msgid "Gases"
msgstr "气体"

#: /Language/Interface/Record[Key='ReagentsCategoryKey']
msgctxt "Interface.ReagentsCategoryKey"
msgid "Reagents"
msgstr "化学原料"

#: /Language/Interface/Record[Key='AtmopshericsCategoryKey']
msgctxt "Interface.AtmopshericsCategoryKey"
msgid "Atmospherics"
msgstr "大气设备"

#: /Language/Interface/Record[Key='AppliancesCategoryKey']
msgctxt "Interface.AppliancesCategoryKey"
msgid "Appliances"
msgstr "电器设备"

#: /Language/Interface/Record[Key='PowerCategoryKey']
msgctxt "Interface.PowerCategoryKey"
msgid "Electronics"
msgstr "电子设备"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicCategoryKey']
msgctxt "Interface.LogicCategoryKey"
msgid "Logic Devices"
msgstr "Logic设备"

#: /Language/Interface/Record[Key='StructureCategoryKey']
msgctxt "Interface.StructureCategoryKey"
msgid "Structures"
msgstr "结构件"

#: /Language/Interface/Record[Key='OrganicsCategoryKey']
msgctxt "Interface.OrganicsCategoryKey"
msgid "Organics and Food"
msgstr "有机物和食品"

#: /Language/Interface/Record[Key='HandToolsCategoryKey']
msgctxt "Interface.HandToolsCategoryKey"
msgid "Hand Tools"
msgstr "手持工具"

#: /Language/Interface/Record[Key='WeatherCategoryKey']
msgctxt "Interface.WeatherCategoryKey"
msgid "Weather"
msgstr "天气"

#: /Language/Interface/Record[Key='CartidgeCategoryKey']
msgctxt "Interface.CartidgeCategoryKey"
msgid "Cartridges"
msgstr "芯片"

#: /Language/Interface/Record[Key='FurnitureCategoryKey']
msgctxt "Interface.FurnitureCategoryKey"
msgid "Furniture"
msgstr "家具"

#: /Language/Interface/Record[Key='TravelCategoryKey']
msgctxt "Interface.TravelCategoryKey"
msgid "Travel"
msgstr "旅行"

#: /Language/Interface/Record[Key='ImportExportCategoryKey']
msgctxt "Interface.ImportExportCategoryKey"
msgid "Import/Export"
msgstr "进口/出口"

#: /Language/Interface/Record[Key='NextTutoiralButtonFail']
msgctxt "Interface.NextTutoiralButtonFail"
msgid "Unable to load Next Tutorial. Please return to menu."
msgstr "无法加载下一个教程。请返回至菜单。"

#: /Language/Interface/Record[Key='BasicButtonTutorial']
msgctxt "Interface.BasicButtonTutorial"
msgid "Basic"
msgstr "基础"

#: /Language/Interface/Record[Key='AdvancedTutorialButton']
msgctxt "Interface.AdvancedTutorialButton"
msgid "Legacy/Advanced"
msgstr "旧版/进阶"

#: /Language/Interface/Record[Key='FixedWeatherEventMissing']
msgctxt "Interface.FixedWeatherEventMissing"
msgid "No weather system was found for this world. The default weather system has been applied. Expect some turbulence."
msgstr "在该世界中没有找到天气系统。已应用默认天气系统。预计会出现一些湍流。"

#: /Language/Interface/Record[Key='LightString']
msgctxt "Interface.LightString"
msgid "Light"
msgstr "照明"

#: /Language/Interface/Record[Key='HelmetString']
msgctxt "Interface.HelmetString"
msgid "Helmet"
msgstr "头盔"

#: /Language/Interface/Record[Key='ShowPreviousVideoText']
msgctxt "Interface.ShowPreviousVideoText"
msgid "Show Previous video"
msgstr "显示上一个视频"

#: /Language/Interface/Record[Key='ToggleChangeLog']
msgctxt "Interface.ToggleChangeLog"
msgid "Toggle Changelog"
msgstr "更新日志"

#: /Language/Interface/Record[Key='HelpCommand']
msgctxt "Interface.HelpCommand"
msgid "Test /n Test /n Test"
msgstr "测试 /n 测试 /n 测试"

# Stationeers template translation file generated by martian.
#: /Language/Interface/Record[Key='ControlSecondaryEatDisc']
msgctxt "Interface.ControlSecondaryEatDisc"
msgid "Eat"
msgstr "食用"

#: /Language/Interface/Record[Key='ControlMineDisc']
msgctxt "Interface.ControlMineDisc"
msgid "Mine Ore"
msgstr "开采矿石"

#: /Language/Interface/Record[Key='ControlUseItemDisc']
msgctxt "Interface.ControlUseItemDisc"
msgid "Use Item"
msgstr "使用物品"

#: /Language/Interface/Record[Key='WeatherEventsField']
msgctxt "Interface.WeatherEventsField"
msgid "Has Weather Events"
msgstr "开启天气事件"

#: /Language/Interface/Record[Key='ControlQuickMoveDisc']
msgctxt "Interface.ControlQuickMoveDisc"
msgid "Quick Move Item"
msgstr "快速移动物品"

#: /Language/Interface/Record[Key='ControlQuickMove']
msgctxt "Interface.ControlQuickMove"
msgid "Scroll wheel + {KEY:InventorySelect}"
msgstr "鼠标滚轮 + {KEY:InventorySelect}"

#: /Language/Interface/Record[Key='ControlTurnOnDisc']
msgctxt "Interface.ControlTurnOnDisc"
msgid "Turn On"
msgstr "开启"

#: /Language/Interface/Record[Key='ControlTurnOn']
msgctxt "Interface.ControlTurnOn"
msgid "{KEY:SecondaryAction}"
msgstr "{KEY:SecondaryAction}"

#: /Language/Interface/Record[Key='ControlMouseScrollDisc']
msgctxt "Interface.ControlMouseScrollDisc"
msgid "Item Select"
msgstr "物品选择"

#: /Language/Interface/Record[Key='ControlMouseScroll']
msgctxt "Interface.ControlMouseScroll"
msgid "Mouse scroll"
msgstr "鼠标滚轮滚动"

#: /Language/Interface/Record[Key='ControlAutoRotateDisc']
msgctxt "Interface.ControlAutoRotateDisc"
msgid "Auto Rotate"
msgstr "自动旋转"

#: /Language/Interface/Record[Key='ControlAutoRotate']
msgctxt "Interface.ControlAutoRotate"
msgid "{KEY:QuantityModifier}"
msgstr "{KEY:QuantityModifier}"

#: /Language/Interface/Record[Key='ControlScrollWheelSelectDisc']
msgctxt "Interface.ControlScrollWheelSelectDisc"
msgid "Toggle Build Mode"
msgstr "切换建造模式"

#: /Language/Interface/Record[Key='ControlScrollWheelSelect']
msgctxt "Interface.ControlScrollWheelSelect"
msgid "{KEY:SecondaryAction}"
msgstr "{KEY:SecondaryAction}"

#: /Language/Interface/Record[Key='ControlSecondaryActionBuildModeDisc']
msgctxt "Interface.ControlSecondaryActionBuildModeDisc"
msgid "Toggle Build Mode"
msgstr "切换建造模式"

#: /Language/Interface/Record[Key='ControlSecondaryAction']
msgctxt "Interface.ControlSecondaryAction"
msgid "{KEY:SecondaryAction}"
msgstr "{KEY:SecondaryAction}"

#: /Language/Interface/Record[Key='ControlMouseDragDisc']
msgctxt "Interface.ControlMouseDragDisc"
msgid "Move Selection"
msgstr "移动选中部分"

#: /Language/Interface/Record[Key='ControlMouseDrag']
msgctxt "Interface.ControlMouseDrag"
msgid "Hold and Drag {KEY:PrimaryAction}"
msgstr "按住并拖动 {KEY:PrimaryAction}"

#: /Language/Interface/Record[Key='ControlMouseControlDisc']
msgctxt "Interface.ControlMouseControlDisc"
msgid "Activate Mouse Control"
msgstr "激活鼠标控制"

#: /Language/Interface/Record[Key='ControlMouseControl']
msgctxt "Interface.ControlMouseControl"
msgid "{KEY:MouseControl}"
msgstr "{KEY:MouseControl}"

#: /Language/Interface/Record[Key='StationeersDesc']
msgctxt "Interface.StationeersDesc"
msgid ""
"In the early 22nd century, Earth was emerging from a cataclysm. Its resources eroded, our population reduced, rebuilding was the spirit of the era.\n"
"Initiated by the {LINK:ODA;Offworld Development Agency} (ODA) in 2095CE, the Stationeers Program was dedicated to a single ideal: keeping humanity pointed at the stars.\n"
"Stationeers are everything: astronauts, engineers and explorers, deployed with limited equipment and tools, trained to do more with less. Turning the environment to their advantage, their job is to provide infrastructure for humans in space, at a fraction of the cost of traditional space programs.\n"
"Able to build and maintain bases anywhere from the Moon to Mimas and beyond, Stationeers are our vanguard in the cosmos. Schooled in offworld survival, mining and construction techniques, basic metallurgy, electronics, rocketry, hydroponics and more ‘arcane’ sciences, Stationeers do what they must to survive, and thrive.\n"
"Renowned for having no entry criteria, there is no such thing as a ‘typical’ Stationeer. Psychological profiling suggests successful Cadets show a ‘baseline’ pragmatism and single-mindedness, but some of the most famous Stationeers possess neither of these qualities.\n"
"Recruiting from civil engineering backgrounds, military and aerospace industries, software development, mining groups, as well as scientific fields and even religious orders, the Stationeers Program is – fundamentally – open to all humanity.\n"
"      "
msgstr ""
"22世纪早期，地球正在从一场大灾难中恢复出来。地球资源受到严重的侵蚀，人口锐减，重建是那个时代的主旋律。\n"
"由 {LINK:ODA;外太空开发总署} （ODA）在公元2095年发起的Stationeers计划致力于一个单纯的理想：让人类始终仰望星空。\n"
"Stationeer们意味着一切：宇航员、工程师和探险家，他们在被部署时只装备了有限的设备和工具，被训练用更少资源完成更多的任务。他们将周遭的环境转化为他们的优势，他们的工作是，仅以传统太空计划成本的零头，为太空中的人类提供基础设施。\n"
"Stationeer们能够在任何地方建造和维护基地，从月球到土卫一，甚至更远，他们是宇宙中的先驱者。Stationeer们需要学习外太空生存、开采与建造技术、基础冶金学、电子学、火箭技术、水培法和其它更多“神秘”的自然科学学科，他们必须竭尽所能地生存和发展。\n"
"众所周知，由于没有准入门槛，所以并不存在所谓“典型”的Stationeer。心理分析结果表明，成功的学员们大多展现出一种“底线”般的务实和专注，不过有些最为著名的Stationeer其实这两种品质都不具备。\n"
"Stationeers计划从土木工程从业人员、军事和航空航天工业、软件开发行业、矿业集团、各大科学领域乃至宗教团体中招募人才，这项计划 – 从根本上说 – 是向全人类开放的。\n"
"      "

#: /Language/Interface/Record[Key='Stationeers']
msgctxt "Interface.Stationeers"
msgid "Stationeers"
msgstr "Stationeers计划"

#: /Language/Interface/Record[Key='XigoDesc']
msgctxt "Interface.XigoDesc"
msgid ""
"A 2150CE survey revealed the Xigo 'X' as one of the most recognized symbols in the world. Yet few participants could clearly describe the company's actual scope.\n"
"Precisely where the company begins and ends has been the subject of endless theories, financial studies and lawsuits – originally a website for price comparisons, the conglomerate expanded to embrace data, then distribution and finally production.\n"
"It was a seemingly indiscriminate expansion, focused not on one industry, but all of them – taking in so many fields that business analysts have largely rejected the idea of Xigo as a single entity. Rather, it is a conceptual grouping for a branch of human activity. And while such statistics are – by their very nature – difficult to confirm, recent estimates suggest Xigo employs over 1.5% of the entire human race.\n"
"Suffice to say, it produces almost everything.\n"
"      "
msgstr ""
"公元2150年的一项调查显示，Xigo（齐戈集团）的“X”是世界上最知名的符号之一。然而，在调查的参与者中，鲜有人能够清楚地描述出该企业的实际业务范围。\n"
"准确地描述出这家企业的业务范围一直是不计其数的理论、金融研究和诉讼争论的主题 – 该企业集团最初只是一个比价网站，随后先后将其业务领域延伸到了数据、分销和生产。\n"
"这似乎是一种不局限于单一行业，而是面向所有行业的恣意的扩张 – 不过考虑到涉及的领域之多，业务分析师多半反对将Xigo看作单一实体。更确切地讲，它是人类活动的一个分支的一种概念上的集合。此外，尽管某些统计数据 – 就其本质而言 – 是难以证实的，但是还是值得一提，最近的估算表明，Xigo雇佣的员工超过了全人类总数的1.5%。\n"
"可以说，它几乎生产一切。\n"
"      "

#: /Language/Interface/Record[Key='Xigo']
msgctxt "Interface.Xigo"
msgid "Xigo"
msgstr "齐戈集团"

#: /Language/Interface/Record[Key='TKDesc']
msgctxt "Interface.TKDesc"
msgid ""
"Originally a defense contractor specializing in brute force, high power weaponry, Tanzanian Kinetic Systems executed a large-scale, peace-time pivot to become the African Assembly’s leading designer of high-speed goods conveyors.\n"
"Now producing a range of chute network designs and components, TK has a strong offworld presence as a result of the Afro-Sino partnerships in the latter 21st Century. Based in the ‘reconned’ Kigamboni district of Dar E Salaam, the Company regularly enters into development partnerships with {LINK:CHAC;CHAC} and, as a result, many of their products show distinct similarities.\n"
"        After all, what is a gun but a ‘high speed goods conveyor’.\n"
"      "
msgstr ""
"Tanzanian Kinetic Systems（坦桑尼亚动力集团）最初是一家专门从事大威力强力武器研究的国防承包商，它在和平时期的实施了一项大规模的枢纽工程，从而成为了非洲集团中高速货运设备的主力设计者。\n"
"目前TK集团正致力于一系列滑槽网络的设计工作以及其部件的生产，由于21世纪后期的中国-非洲合作伙伴关系，TK在外太空拥有很强的影响力。TK集团的总部位于达累斯萨拉姆（Dar es Salaam）“重建”的基甘博尼（Kigamboni）地区，该企业经常与 {LINK:CHAC;CHAC} 签订发展合作伙伴协议，正因如此，它们的许多产品表现出明显的相似性。\n"
"说到底，枪支也是一种“高速货运设备”。\n"
"      "

#: /Language/Interface/Record[Key='TK']
msgctxt "Interface.TK"
msgid "TK Systems"
msgstr "坦桑尼亚动力集团"

#: /Language/Interface/Record[Key='SinotaiDesc']
msgctxt "Interface.SinotaiDesc"
msgid ""
"The sole 'traditional' state entity to survive offworld politics, Sinotai’s reach and power is second only to the {LINK:ODA;ODA} itself. In many ways a relic – a sub-agency of a staggeringly complicated Earth-bound corporate-bureaucracy – its structure has allowed Sinotai to achieve incredible things.\n"
"Proving its mettle in the early 21st Century by putting the first humans on Mars, establishing the first offworld gigawatt power system, and the first space-borne fuel refinery, few space-going organisations lack some degree of relationship with Sinotai. A common joke has it that it's impossible to do anything in space without them.\n"
"Regardless of the truth, Sinotai's approach to off-world development has involved a 'soft power' approach, from MOU's with {LINK:Recurso;Recurso} (giving them preferential access to the Manaus space elevator) to murkier alliances of convenience with a range of Trader groups.\n"
"      "
msgstr ""
"唯一在外太空政局中生存的“传统”政府实体，Sinotai（中泰集团）的影响力仅次于 {LINK:ODA;ODA} 。从许多角度来看，Sinotai是旧时代的遗产 – 一个在地球范围内活动的结构极其复杂的公司-官僚机构的子机构 – 它的组成架构促使它取得了令人难以置信的成就。\n"
"Sinotai通过将第一批人类送上火星，建立外太空第一个千兆瓦特级的供电系统，以及建立第一个星载燃料精炼厂，在21世纪早期证明了它的勇气与决心，几乎所有的太空机构都与Sinotai有着或多或少的联系。一个广为流传的玩笑话是，在太空中，如没有他们，任何事情都做不成。\n"
"无论真相如何，Sinotai在他们的外太空发展之路上更倾向于使用“软实力输出”的方式，从与 {LINK:Recurso;Recurso} 签订谅解备忘录（MOU）（给予他们对玛瑙斯太空电梯（Manaus space elevator）的优先使用权），到与一系列的贸易集团建立关系更为暧昧的互利互惠联盟，都可窥见其端倪。\n"
"      "

#: /Language/Interface/Record[Key='Sinotai']
msgctxt "Interface.Sinotai"
msgid "Sinotai"
msgstr "中泰集团"

#: /Language/Interface/Record[Key='RecursoDesc']
msgctxt "Interface.RecursoDesc"
msgid ""
"This long-standing Brazilian mining group branched into space in the late 21st century.\n"
"Focused primarily on bulk minerals and metals, the company is perhaps best understood as an extension of the Brazilian government – very few upper echelon political figures in modern Brazil are not implicated in one arm or another of this industrial behemoth.\n"
"Enmeshment with South American politics has given the company heavy influence over the Manaus space elevator. This deep state control has led to other groups – the {LINK:ODA;ODA} included – to exercise a certain ‘flexibility’ toward Recurso.\n"
"Accusations of illegal asteroid relocation, safety violations and numerous commercial infringements have barely touched it. Meanwhile, defenders point out that very little has been proven in court, and Recurso is hardly alone – hence the truism: 'In space, we all live in glass houses.'\n"
"      "
msgstr ""
"这家历史悠久的巴西矿业集团在21世纪晚期进军太空。\n"
"Recurso Espaciais（太空资源集团）主要专注于大宗矿产和金属，或许可以将其理解为巴西政府的延伸 – 在现代巴西，极少有上层政治人物不牵涉到这个工业巨头的任何一环。\n"
"与南美洲政治的纠缠状态使得该企业对玛瑙斯太空电梯（Manaus space elevator）产生了重大影响。这种深度国家控制导致其它集团 – 包括 {LINK:ODA;ODA} – 对Recurso行使一定的“灵活性”。\n"
"对非法小行星迁移、安全违规和众多商业侵权的指控几乎无法伤害到它。与此同时，辩方指出，法庭上几乎没有证据，而且Recurso并不是唯一这样做的企业 – 因此道理不言而喻：“在太空中，我们都像是住在玻璃房子里。”\n"
"      "

#: /Language/Interface/Record[Key='Recurso']
msgctxt "Interface.Recurso"
msgid "Recurso Espaciais"
msgstr "太空资源集团"

#: /Language/Interface/Record[Key='ODADesc']
msgctxt "Interface.ODADesc"
msgid ""
"\n"
"        In the aftermath of the Earth Crisis, humanity’s focus on space diminished. Yet many felt that, without ambitions beyond our home planet, our species might falter.\n"
"Created in 2070CE by a newly revamped United Nations, the Offworld Development Agency was given a very specific goal - to guide and encourage human space exploration at a time the cosmos was fading from the public mind. \n"
"It inaugurated the {LINK:Stationeers;Stationeer} Program in 2095. Understanding that funding would be difficult to come by, the ODA conceived the program as a slow-burn, low-outlay space initiative. While some derided Stationeers as 'cut-price cosmic castaways', the success of the program is testament to the wisdom and pragmatism of ODA's vision.\n"
"      "
msgstr ""
"在地球危机之后，人类对太空的关注减少了。不过仍有许多人认为，如果我们没有超越家园母星的野心，人类物种可能会走向衰亡。\n"
"外太空开发总署（Offworld Development Agency）在公元2070年由新改组的联合国创立，它被给予了一个非常明确的目标 - 在每次人们逐渐淡忘宇宙时，引导和鼓励人类探索太空。\n"
"它在2095年开创了 {LINK:Stationeers;Stationeers} 计划。鉴于资金来源困难，ODA将该计划构想为一个缓慢消耗的、低支出的太空探索方案。虽然一些人嘲笑Stationeer们是“廉价的宇宙漂流者”，但该计划的成功证明了ODA远见卓识的明智和务实。\n"
"      "

#: /Language/Interface/Record[Key='ODA']
msgctxt "Interface.ODA"
msgid "ODA"
msgstr "外太空开发总署"

#: /Language/Interface/Record[Key='NorsecDesc']
msgctxt "Interface.NorsecDesc"
msgid ""
"With its roots in early 20th Century defense industry, Norsec (a.k.a. Northern Security Systems) was an early adopter of asteroid mining – one of its tugs being involved in the infamous Sisyphus Hit on the fledgling Martian colony at Sanders.\n"
"Norsec was officially cleared of any wrong-doing, but when the {LINK:ODA;ODA} banned asteroidal relocation, the company shifted its focus to infrastructure and manufacturing.\n"
"Norsec’s orbitally-based Space Systems Division is responsible for the design and production of {LINK:ODA;ODA}’s core transport systems, while also being rumoured to hold a large interest in {LINK:ExMin;ExMin}. The company is also noted for its willingness to engage in experimental robotic technology.\n"
"      "
msgstr ""
"Norsec（亦称Northern Security Systems（北方安保集团））起源于20世纪早期的国防工业，是小行星采矿技术的早期使用者 – 它的其中一艘拖船在桑德斯（Sanders）新建的火星殖民地上被卷入了臭名昭著的西西弗斯撞击事件（Sisyphus Hit）。\n"
"事后Norsec被官方澄清其不存在任何过错，但当 {LINK:ODA;ODA} 颁布了对小行星迁移的禁令之后，该企业将其重点转移至了基础设施建设和制造业上。\n"
"Norsec基于轨道的空间系统部门负责设计和生产 {LINK:ODA;ODA} 的核心运输系统，同时也有传言称其对 {LINK:ExMin;ExMin} 有极大的兴趣。该企业还因其进军实验性机器人技术的意愿而见称。\n"
"      "

#: /Language/Interface/Record[Key='Norsec']
msgctxt "Interface.Norsec"
msgid "Norsec"
msgstr "北方安保集团"

#: /Language/Interface/Record[Key='HiiragiDesc']
msgctxt "Interface.HiiragiDesc"
msgid ""
"Founded by Noboru Hiiragi in the aftermath of the 2110s economic bubble, Hiiragi Communications absorbed several prominent offworld assets, quickly becoming the most widely used trans-Solar System communications network.\n"
"If you’ve communicated with friends and family offworld recently, it’s been through the Hiiragi network, even if it’s been branded under one of its many child companies. Hiiragi is also the number one seller for PCD’s (Personal Communication Devices) as well as a deep, if difficult to assess investor in terrestrial telecommunication networks.\n"
"      "
msgstr ""
"Hiiragi Communications（希拉吉通信集团）由Noboru Hiiragi在22世纪10年代的经济泡沫之后创立，它吸收了几项重要的外太空资产，随后迅速成为了最广为使用的跨太阳系通信网络。\n"
"如果你最近在外太空与你的朋友和家人通信过，那一定通过了Hiiragi网络，即便你用的是它旗下众多子公司之一的品牌。Hiiragi同时也是PCD（个人通信设备）的头号卖家，以及地表通信网络的深度（尽管难以评估）投资者。\n"
"      "

#: /Language/Interface/Record[Key='Hiiragi']
msgctxt "Interface.Hiiragi"
msgid "Hiiragi"
msgstr "希拉吉通信集团"

#: /Language/Interface/Record[Key='GeFabrikDesc']
msgctxt "Interface.GeFabrikDesc"
msgid ""
"Officially known as Gewehrfabrik GmbH, GeFabrik is one of the world’s oldest and most highly regarded armament firms, known for producing exceptionally accurate, high-end firearms.\n"
"In the wake of the European arms manufacturing collapse in the 2030s, a group of unemployed armament staff formed GeFabrik. Dedicated to renewing original design principles, the company is legendary for extensive testing, sometimes lasting as long as 10 years, in order to produce ‘ganz’ weapon formats.\n"
"GeFabrik is widely regarded as having single-handedly salvaged Germany's manufacturing reputation, while doing nothing for their sense of humor.\n"
"      "
msgstr ""
"GeFabrik（步枪工厂公司）的正式名称为Gewehrfabrik GmbH（步枪工厂股份有限公司），它是世界上最古老、最受推崇的军火企业之一，因生产极其精准且高档的枪支而闻名于世。\n"
"在21世纪30年代欧洲武器制造业崩塌之后，一群失业的军火企业员工创立了GeFabrik。该企业致力于重新制定原始的设计准则，它因进行大量且广泛的试验而负有盛名，这些试验有时长达10年之久，其目的在于打造出“ganz”武器版式。\n"
"人们普遍认为，GeFabrik一手挽救了德国制造业的声誉，不过对他们自己匮乏的幽默感却无所作为。\n"
"      "

#: /Language/Interface/Record[Key='GeFabrik']
msgctxt "Interface.GeFabrik"
msgid "GeFabrik"
msgstr "步枪工厂公司"

#: /Language/Interface/Record[Key='ExMinDesc']
msgctxt "Interface.ExMinDesc"
msgid ""
"In the aftermath of the Sisyphus disaster on Mars in 2079, asteroid shifting was officially banned by the {LINK:ODA;ODA}. This sea-change forced the newborn space mining industry to reconsider its strategies, but until the opening of the Manaus Space Elevator, marginal economics meant offworld resource extraction was effectively impossible.\n"
"Formed in 2095 by a long-standing Swiss-German mining conglomerate and a consortium of other interests, ExMin was more an idea than a commercial reality for several decades. Created with the certainty that a space elevator would eventually arrive, ExMin was one of the first to exploit the access it offered. Subsequently it has become one of the Solar System's most powerful commercial entities.\n"
"With access to space secure, ExMin became a central player in the flow of resources to the Inner System. It has competition, principally from Brazilian mining giant {LINK:Recurso;Recurso}, but the company has never entirely lost its lead on off-world mining. Synonymous with rare earth metals and pioneering off-world resource extraction, it stands at the forefront of development throughout the Solar System.\n"
"      "
msgstr ""
"在2079年的火星西西弗斯灾难（Sisyphus disaster）发生之后，小行星迁移活动被 {LINK:ODA;ODA} 正式禁止。这场巨变迫使新生的太空采矿业重新考虑其发展战略，但在玛瑙斯太空电梯（Manaus space elevator）开放之前，边际经济效益的存在意味着外太空资源开采实际上是不可行的。\n"
"ExMin（先驱矿业集团）成形于2095年，由一家历史悠久的瑞士-德国合作的采矿企业集团和一家持有其余股份的财团组成，几十年间，它更多的只是一个想法，而不是一个商业现实。ExMin是在确信太空电梯终会成为现实的情况下创立的，它是最早利用起太空电梯提供的便利的企业之一。随后，它成为了太阳系最强大的商业实体之一。\n"
"随着进入太空的渠道被打通，ExMin成为了资源流向内部系统过程中的核心角色。它也有竞争压力，主要来自于巴西矿业巨头 {LINK:Recurso;Recurso} ，但该企业从未完全失去它在外太空采矿业中的领先地位。它是稀土金属和外太空资源开采先驱的代名词，它矗立于太阳系发展的最前沿。\n"
"      "

#: /Language/Interface/Record[Key='ExMin']
msgctxt "Interface.ExMin"
msgid "ExMin"
msgstr "先驱矿业集团"

#: /Language/Interface/Record[Key='CHACDesc']
msgctxt "Interface.CHACDesc"
msgid ""
"Founded in 2085 to produce weapons for {LINK:Sinotai;Sinotai}'s space forces, the company is known for making highly reliable and affordable weapons for off-world use.\n"
"Their pragmatic approach is reflected in their focus on designs suitable for 3D printing and mass production, as well as a high reuse of components across models and weapon classes.\n"
"As a result, although CHAC guns excel in no particular category, and have certainly never been accused of gretness, they suffer no great failings, and perform sufficiently well by most known measures to have earned their designers the informal title of 'armorer to the Solar System'.\n"
"      "
msgstr ""
"China Hangzhou Armament Company（中国杭州军备公司）成立于2085年，为 {LINK:Sinotai;Sinotai} 的太空部队生产武器，因其生产供外太空使用的极度可靠且价格合理的武器而闻名于世。\n"
"他们讲求实效的的方针体现在他们专注于适合3D打印和批量生产的设计，以及适合对跨型号和跨武器类型的部件进行高度重复利用的设计上。\n"
"因此，尽管CHAC的枪械在任何特定类别中都不出众，且当然也从来都谈不上伟大，但它们从未出现过重大缺陷，且在大多数知名的标准下都表现良好，因而为它们的设计师赢得了“太阳系军械师”的非正式头衔。\n"
"      "

#: /Language/Interface/Record[Key='CHAC']
msgctxt "Interface.CHAC"
msgid "CHAC"
msgstr "中国杭州军备公司"

#: /Language/Interface/Record[Key='AsuraDesc']
msgctxt "Interface.AsuraDesc"
msgid ""
"Asura Biomedia was founded in the early 22nd century by Mumbai-based trillionaire Ashan Gurwaja. Nominally focused on 'biotechnology', the company has always had an ‘elastic’ notion of exactly what that entailed: everything from pharmaceuticals to pet food.\n"
"Gurwaja's background in bio-engineering firms put the company in the highest echelon of bio-science industries from the very beginning, and it grew exactly as its founder intended: rapidly and reliably, structured specifically to swallow up any smaller firms in its way.\n"
"Near mid-century, Asura's ambitions evolved to embrace entire health systems – it is now the largest provider of healthcare on Earth, integrating hospitals and primary care with medical supplies, pharmaceutical production and retail, residential care and funeral services.\n"
"By 2150, Asura's business was a simple proposition, as captured in their famous – if not infamous – advertising slogan: 'We're in you'.\n"
"      "
msgstr ""
"Asura Biomedia（阿修罗生物媒介集团）由孟买亿万富翁Ashan Gurwaja于22世纪早期创立。该企业在名义上专注于“生物科技”，但其对这一概念一直有一个“灵活”的理解：从药物到宠物食品，应有尽有。\n"
"Gurwaja在生物工程企业中的背景使得该企业从创立之初就位于生物科学行业的最高梯队之中，且它的发展完全符合其创始人的预期：高效和可靠，这是专为以它的方式吞并其它规模较小的企业而建立的体系。\n"
"临近本世纪中叶时，Asura的野心逐渐蔓延向整个医疗系统 – 它现在是地球上最大的医疗保健品供应商，将医院和医疗用品初级护理，药品生产和零售，家庭护理和殡葬服务相结合。\n"
"到了2150年，Asura的业务已经成为一个简单的命题，正如在他们著名的 – 如果不是臭名昭著的 – 广告标语中所表述的那样：“我们始终存于您的身心之中”。\n"
"      "

#: /Language/Interface/Record[Key='Asura']
msgctxt "Interface.Asura"
msgid "Asura Biomedia"
msgstr "阿修罗生物媒介集团"

#: /Language/Interface/Record[Key='AgrizeroDesc']
msgctxt "Interface.AgrizeroDesc"
msgid ""
"Agrizero is an agricultural biotech firm focused on researching and deploying offworld farming technology. The company’s aim is to provide a network of self-sustaining, self-contained 'bio-factories' that will ultimately feed a projected 1 million humans in space.\n"
"Emerging from the late 21st century's environmental disasters, the firm has roots in China's world-saving artificial farming initiatives, and has now spread to facilities in the Asteroid Belt, where the supply of ice asteroids makes vertical farming and controlled-environment agriculture extremely promising.\n"
"While many of their facilities are still under construction, Agrizero is already one of the main suppliers of offworld groups like {LINK:ODA;ODA}, {LINK:Sinotai;Sinotai} and {LINK:ExMin;ExMin} through the ever-expanding Trader Network.\n"
"      "
msgstr ""
"Agrizero（零农集团）是一家农业生物科技企业，专注于研究和部署外太空农业技术。该企业的目标是提供一个自给自足的“生物工厂”网络，预计该网络最终将在太空中养活100万人。\n"
"该企业从21世纪晚期的环境灾难中脱颖而出，起源于中国拯救世界的人工农业方案，现在其业务已经延伸到小行星带的设施当中，该处的冰态小行星供应使得垂直农业和受控环境农业前景相当广阔。\n"
"尽管他们的许多设施仍在建设当中，但Agrizero已经通过其不断膨胀的贸易网络，成为与 {LINK:ODA;ODA} ， {LINK:Sinotai;Sinotai} 和 {LINK:ExMin;ExMin} 齐名的外太空主要供应商之一。\n"
"      "

#: /Language/Interface/Record[Key='Agrizero']
msgctxt "Interface.Agrizero"
msgid "Agrizero"
msgstr "零农集团"

#: /Language/Interface/Record[Key='Seedsstring']
msgctxt "Interface.Seedsstring"
msgid "Seeds"
msgstr "种子"

#: /Language/Interface/Record[Key='CommandHelp']
msgctxt "Interface.CommandHelp"
msgid "Displays the commands list. : \"/help\""
msgstr "显示命令列表：\"/help\""

#: /Language/Interface/Record[Key='CommandSetContact']
msgctxt "Interface.CommandSetContact"
msgid "Sets the required signal amount to contact a trader. : \"/setcontact 10\""
msgstr "设置联络一位贸易商所需的信号量：\"/setcontact 10\""

#: /Language/Interface/Record[Key='CommandSetDecay']
msgctxt "Interface.CommandSetDecay"
msgid "Sets the global food Decay Multiplier. : \"/setdecay 2\""
msgstr "设置全局食物腐烂倍数：\"/setdecay 2\""

#: /Language/Interface/Record[Key='CommandCount']
msgctxt "Interface.CommandCount"
msgid "Counts all the Things of specified type in the save. : \"/count [AllThings / Structures / DynamicThings / AnimatorThings / Pipes / Cables / Atmospheres / CableNetworks]\""
msgstr "统计存档中所有指定类型的物品：\"/count [AllThings / Structures / DynamicThings / AnimatorThings / Pipes / Cables / Atmospheres / CableNetworks]\""

#: /Language/Interface/Record[Key='CommandAddGas']
msgctxt "Interface.CommandAddGas"
msgid "Adds gas's or liquids to a given tank or pipenetwork. : \"/addgas [refID] [gasType 1-8] [molecount]\""
msgstr "将气体或液体添加至指定的储罐或管道网络：\"/addgas [refID] [gasType 1-8] [molecount]\""

#: /Language/Interface/Record[Key='CommandFillHealth']
msgctxt "Interface.CommandFillHealth"
msgid "heals a player. : \"/fillhealth\""
msgstr "治疗一位玩家：\"/fillhealth\""

#: /Language/Interface/Record[Key='CommandFillNeeds']
msgctxt "Interface.CommandFillNeeds"
msgid "Fills a players hunger and hydration. : \"/fillneeds\""
msgstr "补满一位玩家的饱食度和水分：\"/fillneeds\""

#: /Language/Interface/Record[Key='CommandShowStage']
msgctxt "Interface.CommandShowStage"
msgid "Displays the current mission Stage and how many stages are in the mission. : \"/showstage\""
msgstr "显示当前任务阶段和任务中的阶段数：\"/showstage\""

#: /Language/Interface/Record[Key='CommandSetStage']
msgctxt "Interface.CommandSetStage"
msgid "Sets the current mission Stage. : \"/setstage\""
msgstr "设置当前任务阶段：\"/setstage\""

#: /Language/Interface/Record[Key='CommandSkipStage']
msgctxt "Interface.CommandSkipStage"
msgid "Skips the current mission Stage. : \"/skipstage\""
msgstr "跳过当前任务阶段：\"/skipstage\""

#: /Language/Interface/Record[Key='CommandToggleNoClip']
msgctxt "Interface.CommandToggleNoClip"
msgid "Toggles player collisions. : \"/tnc\""
msgstr "切换玩家碰撞体积：\"/tnc\""

#: /Language/Interface/Record[Key='CommandStartWeather']
msgctxt "Interface.CommandStartWeather"
msgid "Starts a new Storm Instantly. : \"/startweather\""
msgstr "立即开始一场新的风暴：\"/startweather\""

#: /Language/Interface/Record[Key='CommandStopWeather']
msgctxt "Interface.CommandStopWeather"
msgid "Stops a Storm Instantly. : \"/stopweather\""
msgstr "立即停止一场风暴：\"/stopweather\""

#: /Language/Interface/Record[Key='CommandToggleInstaGrow']
msgctxt "Interface.CommandToggleInstaGrow"
msgid "Toggles Instant plant growth on a server or game. : \"/tgrow\""
msgstr "在服务器或游戏中切换植物瞬间生长：\"/tgrow\""

#: /Language/Interface/Record[Key='CommandSetTime']
msgctxt "Interface.CommandSetTime"
msgid "Sets the sun offset affectivley changing the time of day. : \"/settime 0.25\""
msgstr "设置太阳位置以改变时间：\"/settime 0.25\""

#: /Language/Interface/Record[Key='CommandToggleGameMode']
msgctxt "Interface.CommandToggleGameMode"
msgid "Toggles Gamemode between Survival and Creative. : \"/tgm\""
msgstr "在生存和创造之间切换游戏模式：\"/tgm\""

#: /Language/Interface/Record[Key='CommandToggleInfinitePower']
msgctxt "Interface.CommandToggleInfinitePower"
msgid "Toggles Infinite power on a player or serverwide. : \"/tgp\""
msgstr "为单一玩家或全服务器切换无限电力：\"/tgp\""

#: /Language/Interface/Record[Key='CommandToggleGod']
msgctxt "Interface.CommandToggleGod"
msgid "Toggles Player invinciablity including suit. : \"/tg\""
msgstr "切换玩家无敌状态（包括航天服）：\"/tg\""

#: /Language/Interface/Record[Key='CommandResume']
msgctxt "Interface.CommandResume"
msgid "Resumes the game for all connected players. : \"/resume\""
msgstr "为所有连接至服务器的玩家继续游戏：\"/resume\""

#: /Language/Interface/Record[Key='CommandPause']
msgctxt "Interface.CommandPause"
msgid "Pauses the game for all connected players. : \"/pause\""
msgstr "为所有连接至服务器的玩家暂停游戏：\"/pause\""

#: /Language/Interface/Record[Key='CommandSetHunger']
msgctxt "Interface.CommandSetHunger"
msgid "Sets the hunger rate. : \"/hungerrate 0.25\""
msgstr "设置饱食度下降率：\"/hungerrate 0.25\""

#: /Language/Interface/Record[Key='CommandResetThread']
msgctxt "Interface.CommandResetThread"
msgid "Resets a given thread. : \"/resetthread atmospherics\""
msgstr "重置指定线程：\"/resetthread atmospherics\""

#: /Language/Interface/Record[Key='CommandThreadStatus']
msgctxt "Interface.CommandThreadStatus"
msgid "Shows the current status of the game's threads.: \"/threadstatus\""
msgstr "显示游戏线程的当前状态：\"/threadstatus\""

#: /Language/Interface/Record[Key='CommandClearAll']
msgctxt "Interface.CommandClearAll"
msgid "Clears all disconnect players from the server: \"/clearall\""
msgstr "清除所有与服务器断开连接的玩家：\"/clearall\""

#: /Language/Interface/Record[Key='CommandKick']
msgctxt "Interface.CommandKick"
msgid "Kicks a player from a given steam ID from the server: \"/kick 102039237390\""
msgstr "将指定steam ID的玩家移除出服务器：\"/kick 102039237390\""

#: /Language/Interface/Record[Key='CommandUnBan']
msgctxt "Interface.CommandUnBan"
msgid "Revoke a ban from a given steam ID from the server: \"/unban 102039237390\""
msgstr "撤销对指定steam ID的服务器禁令：\"/unban 102039237390\""

#: /Language/Interface/Record[Key='CommandBan']
msgctxt "Interface.CommandBan"
msgid "Ban a given steam ID from the server: \"/ban 102039237390\""
msgstr "将指定的steam ID列入服务器黑名单：\"/ban 102039237390\""

#: /Language/Interface/Record[Key='CommandStatus']
msgctxt "Interface.CommandStatus"
msgid "Displays the current status of the server and who's currently in the server: \"/status\""
msgstr "显示服务器当前状态和服务器中当前用户：\"/status\""

#: /Language/Interface/Record[Key='CommandNotice']
msgctxt "Interface.CommandNotice"
msgid "Send a message to the players of a server. usage: \"/notice the message you want to send\""
msgstr "向服务器中的玩家发送消息。使用方法：\"/notice the message you want to send\""

#: /Language/Interface/Record[Key='CommandShutdown']
msgctxt "Interface.CommandShutdown"
msgid "Shutsdown the game server and returns player to the lobby can append a timer and message. usage: \"/shutdown\""
msgstr "关闭游戏服务器并将玩家送回大厅，可以附加倒计时和信息。使用方法：\"/shutdown\""

#: /Language/Interface/Record[Key='CommandSave']
msgctxt "Interface.CommandSave"
msgid "Saves the game and names it as a given parameter. usage: \"/save nameofsave\""
msgstr "保存游戏并将其命名为给定参数。使用方法：\"/save nameofsave\""

#: /Language/Interface/Record[Key='ActivateExplosiveTooltipKey2']
msgctxt "Interface.ActivateExplosiveTooltipKey2"
msgid "second timer. Timer cannot be turned off. Caution is advised."
msgstr "读秒计时器。此计时器无法被关闭。建议谨慎使用。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ActivateExplosiveTooltipKey1']
msgctxt "Interface.ActivateExplosiveTooltipKey1"
msgid "Activates a"
msgstr "激活一个"

#: /Language/Interface/Record[Key='ActivateExplosiveKey']
msgctxt "Interface.ActivateExplosiveKey"
msgid "Activate countdown"
msgstr "激活倒计时"

#: /Language/Interface/Record[Key='ControlSwapHandsDisc']
msgctxt "Interface.ControlSwapHandsDisc"
msgid "Swap Hands"
msgstr "换手"

#: /Language/Interface/Record[Key='ControlSwapHands']
msgctxt "Interface.ControlSwapHands"
msgid "{KEY:SwapHands}"
msgstr "{KEY:SwapHands}"

#: /Language/Interface/Record[Key='ControlPlayerMovementDisc']
msgctxt "Interface.ControlPlayerMovementDisc"
msgid "Movement"
msgstr "移动"

#: /Language/Interface/Record[Key='ControlPlayerMovement']
msgctxt "Interface.ControlPlayerMovement"
msgid "{KEY:Forward}{KEY:Left}{KEY:Backward}{KEY:Right}"
msgstr "{KEY:Forward}{KEY:Left}{KEY:Backward}{KEY:Right}"

#: /Language/Interface/Record[Key='ControlHoldPrimaryClickHarvestDisc']
msgctxt "Interface.ControlHoldPrimaryClickHarvestDisc"
msgid "Harvest"
msgstr "收获"

#: /Language/Interface/Record[Key='ControlHoldPrimaryClickPlantDisc']
msgctxt "Interface.ControlHoldPrimaryClickPlantDisc"
msgid "Plant"
msgstr "种植"

#: /Language/Interface/Record[Key='ControlHoldPrimaryClickPlaceDisc']
msgctxt "Interface.ControlHoldPrimaryClickPlaceDisc"
msgid "Place"
msgstr "放置"

#: /Language/Interface/Record[Key='ControlHoldPrimaryClickDeconstructDisc']
msgctxt "Interface.ControlHoldPrimaryClickDeconstructDisc"
msgid "Deconstruct"
msgstr "拆除"

#: /Language/Interface/Record[Key='ControlHoldPrimaryClickConstructDisc']
msgctxt "Interface.ControlHoldPrimaryClickConstructDisc"
msgid "Construct"
msgstr "建造"

#: /Language/Interface/Record[Key='ControlHoldPrimaryClick']
msgctxt "Interface.ControlHoldPrimaryClick"
msgid "Hold {KEY:PrimaryAction}"
msgstr "按住 {KEY:PrimaryAction}"

#: /Language/Interface/Record[Key='ControlPrimaryClickDisc']
msgctxt "Interface.ControlPrimaryClickDisc"
msgid "Interact"
msgstr "交互"

#: /Language/Interface/Record[Key='ControlPrimaryClick']
msgctxt "Interface.ControlPrimaryClick"
msgid "{KEY:PrimaryAction}"
msgstr "{KEY:PrimaryAction}"

#: /Language/Interface/Record[Key='SetSpawnTitle']
msgctxt "Interface.SetSpawnTitle"
msgid "Spawn Point"
msgstr "重生点"

#: /Language/Interface/Record[Key='SetSpawnMessage']
msgctxt "Interface.SetSpawnMessage"
msgid "Use to set Spawn Point"
msgstr "使用以设置重生点"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsMineableRenderDistance']
msgctxt "Interface.SettingsMineableRenderDistance"
msgid "Mineable Render Distance"
msgstr "矿产渲染距离"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialCompleteNextTutorial']
msgctxt "Interface.TutorialCompleteNextTutorial"
msgid "Next Tutorial"
msgstr "下一个教程"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialCompleteTruly']
msgctxt "Interface.TutorialCompleteTruly"
msgid "Commodore ODA"
msgstr "ODA准将"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialCompleteDeanHall']
msgctxt "Interface.TutorialCompleteDeanHall"
msgid "Dean Hall"
msgstr "院长大厅"

#: /Language/Interface/Record[Key='BottleSlot']
msgctxt "Interface.BottleSlot"
msgid "Bottle Slot"
msgstr "水瓶"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialCompleteDateOfCompletion']
msgctxt "Interface.TutorialCompleteDateOfCompletion"
msgid "Date of Completion:"
msgstr "完成日期："

#: /Language/Interface/Record[Key='PressEnterToContinue']
msgctxt "Interface.PressEnterToContinue"
msgid "Press Space to Continue"
msgstr "按下 &lt;color=#FBB03B&gt;空格&lt;/color&gt; 以继续"

#: /Language/Interface/Record[Key='SiloDeconstruct']
msgctxt "Interface.SiloDeconstruct"
msgid "Your Silo must be empty before deconstructing it."
msgstr "在拆除筒仓之前，它必须是空的。"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsFirstPersonHelmet']
msgctxt "Interface.SettingsFirstPersonHelmet"
msgid "First Person Helmet"
msgstr "第一人称视角显示头盔"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScoreboardTime']
msgctxt "Interface.ScoreboardTime"
msgid "Play Time"
msgstr "游戏时间"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScoreboardPlayer']
msgctxt "Interface.ScoreboardPlayer"
msgid "Player"
msgstr "玩家"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsServerAdminPassword']
msgctxt "Interface.SettingsServerAdminPassword"
msgid "Server Admin Password"
msgstr "服务器管理员密码"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsDoubleClickDelay']
msgctxt "Interface.SettingsDoubleClickDelay"
msgid "Double Click Delay"
msgstr "双击延迟"

#: /Language/Interface/Record[Key='DeconstructToolTipText']
msgctxt "Interface.DeconstructToolTipText"
msgid "{0} required to deconstruct"
msgstr "需要 {0} 以拆除"

#: /Language/Interface/Record[Key='All']
msgctxt "Interface.All"
msgid "All"
msgstr "全部"

#: /Language/Interface/Record[Key='PowerAndData']
msgctxt "Interface.PowerAndData"
msgid "Power And Data"
msgstr "电力和数据"

#: /Language/Interface/Record[Key='Elevator']
msgctxt "Interface.Elevator"
msgid "Elevator"
msgstr "电梯"

#: /Language/Interface/Record[Key='Chute']
msgctxt "Interface.Chute"
msgid "Chute"
msgstr "滑槽"

#: /Language/Interface/Record[Key='Data']
msgctxt "Interface.Data"
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: /Language/Interface/Record[Key='Power']
msgctxt "Interface.Power"
msgid "Power"
msgstr "电力"

#: /Language/Interface/Record[Key='Pipe']
msgctxt "Interface.Pipe"
msgid "Pipe"
msgstr "管道"

#: /Language/Interface/Record[Key='holdhotkey']
msgctxt "Interface.holdhotkey"
msgid "(hold)"
msgstr "（按住）"

#: /Language/Interface/Record[Key='PlantToxic']
msgctxt "Interface.PlantToxic"
msgid "The {0} is being damaged due to high {1}pollutant{2} in the atmosphere"
msgstr "此 {0} 正在由于大气环境中的高浓度 {1}污染性气体{2} 而受到损害"

#: /Language/Interface/Record[Key='PlantNoSunlight']
msgctxt "Interface.PlantNoSunlight"
msgid "The {0} does not have the required {1}sunlight{2}"
msgstr "此 {0} 没有所需的 {1}阳光{2}"

#: /Language/Interface/Record[Key='PlantTemperature']
msgctxt "Interface.PlantTemperature"
msgid "The {0} is not at the right {1}temperature{2}"
msgstr "此 {0} 未处在正确的 {1}温度{2} 下"

#: /Language/Interface/Record[Key='NoAtmos']
msgctxt "Interface.NoAtmos"
msgid "The {0} has no {1}atmosphere{2}"
msgstr "此 {0} 没有 {1}气体{2}"

#: /Language/Interface/Record[Key='PlantHydrate']
msgctxt "Interface.PlantHydrate"
msgid "The {0} lacks {1}hydration{2}"
msgstr "此 {0} 缺乏 {1}水分{2}"

#: /Language/Interface/Record[Key='PlantDead']
msgctxt "Interface.PlantDead"
msgid "The {0} is {1}dead{2}"
msgstr "此 {0} 已经 {1}死亡{2}"

#: /Language/Interface/Record[Key='PlantGrowing']
msgctxt "Interface.PlantGrowing"
msgid "The {0} is {1}growing{2}"
msgstr "此 {0} 正在 {1}生长{2}"

#: /Language/Interface/Record[Key='PlantWillCreate']
msgctxt "Interface.PlantWillCreate"
msgid "This will create {2}{0}{3} x {1}"
msgstr "这将创造 {2}{0}{3} x {1}"

#: /Language/Interface/Record[Key='Stage1Contains']
msgctxt "Interface.Stage1Contains"
msgid "Contains {0} at {2}Stage {1}{3}"
msgstr "在 {2}阶段 {1}{3} 包含 {0}"

#: /Language/Interface/Record[Key='BuildStateOfHash']
msgctxt "Interface.BuildStateOfHash"
msgid "{0} of {1}"
msgstr "{0} / {1}"

#: /Language/Interface/Record[Key='Cycle']
msgctxt "Interface.Cycle"
msgid "Cycle"
msgstr "平衡气压"

#: /Language/Interface/Record[Key='Empty']
msgctxt "Interface.Empty"
msgid "Empty"
msgstr "空"

#: /Language/Interface/Record[Key='Gas']
msgctxt "Interface.Gas"
msgid "Gas"
msgstr "气体"

#: /Language/Interface/Record[Key='Liquid']
msgctxt "Interface.Liquid"
msgid "Liquid"
msgstr "液体"

#: /Language/Interface/Record[Key='InputLeft']
msgctxt "Interface.InputLeft"
msgid "Input Left"
msgstr "输入 左"

#: /Language/Interface/Record[Key='InputRight']
msgctxt "Interface.InputRight"
msgid "Input Right"
msgstr "输入 右"

#: /Language/Interface/Record[Key='Contents']
msgctxt "Interface.Contents"
msgid "Contents"
msgstr "内容物"

#: /Language/Interface/Record[Key='Unconscious']
msgctxt "Interface.Unconscious"
msgid "Unconscious"
msgstr "昏迷"

#: /Language/Interface/Record[Key='Deceased']
msgctxt "Interface.Deceased"
msgid "Deceased"
msgstr "已死亡"

#: /Language/Interface/Record[Key='Player']
msgctxt "Interface.Player"
msgid "Player"
msgstr "玩家"

#: /Language/Interface/Record[Key='Display']
msgctxt "Interface.Display"
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: /Language/Interface/Record[Key='CrowbarToOpen']
msgctxt "Interface.CrowbarToOpen"
msgid "Use a {THING:ItemCrowbar} to open this"
msgstr "使用一根 {THING:ItemCrowbar} 以打开"

#: /Language/Interface/Record[Key='TankPressure']
msgctxt "Interface.TankPressure"
msgid "Tank Pressure"
msgstr "储罐压强"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScenarioSelectKey']
msgctxt "Interface.ScenarioSelectKey"
msgid "Scenario Select"
msgstr "情境模拟选择"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialSelectKey']
msgctxt "Interface.TutorialSelectKey"
msgid "Tutorial Select"
msgstr "教程选择"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialScoreboardHeading']
msgctxt "Interface.TutorialScoreboardHeading"
msgid "Tutorial Complete"
msgstr "教程完成"

#: /Language/Interface/Record[Key='LockedKey']
msgctxt "Interface.LockedKey"
msgid "Locked"
msgstr "已锁定"

#: /Language/Interface/Record[Key='CompletedKey']
msgctxt "Interface.CompletedKey"
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: /Language/Interface/Record[Key='StatusWindowTarget']
msgctxt "Interface.StatusWindowTarget"
msgid "Target"
msgstr "目标"

#: /Language/Interface/Record[Key='StatusWindowJetpack']
msgctxt "Interface.StatusWindowJetpack"
msgid "Jetpack"
msgstr "喷气背包"

#: /Language/Interface/Record[Key='StatusWindowVitals']
msgctxt "Interface.StatusWindowVitals"
msgid "Vitals"
msgstr "生命体征"

#: /Language/Interface/Record[Key='LaunchRocketAlert']
msgctxt "Interface.LaunchRocketAlert"
msgid "Do you want to launch this rocket"
msgstr "你要发射这枚火箭吗"

#: /Language/Interface/Record[Key='SaveBeforeTravel']
msgctxt "Interface.SaveBeforeTravel"
msgid "You need to save your game before travelling to another world!"
msgstr "在前往另一个世界之前，你需要保存你的游戏！"

#: /Language/Interface/Record[Key='FramerateLock']
msgctxt "Interface.FramerateLock"
msgid "Target Framerate"
msgstr "帧率上限"

#: /Language/Interface/Record[Key='WarningSavePathNotWritable']
msgctxt "Interface.WarningSavePathNotWritable"
msgid "Save Path Not Writable"
msgstr "保存路径无法写入"

#: /Language/Interface/Record[Key='WarningSavePathNotWritableDescription']
msgctxt "Interface.WarningSavePathNotWritableDescription"
msgid "Could not write to save path. It has been reset to default"
msgstr "无法写入至保存路径。保存路径已重置为默认值"

#: /Language/Interface/Record[Key='ResearchUnlockConfirm']
msgctxt "Interface.ResearchUnlockConfirm"
msgid "Do you want to Unlock this Research?"
msgstr "你要解锁该科研项目吗？"

#: /Language/Interface/Record[Key='ResearchRequirementNotMet']
msgctxt "Interface.ResearchRequirementNotMet"
msgid "You do not meet the requirements to unlock this research."
msgstr "你不符合解锁该科研项目的要求。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ResearchCantAfford']
msgctxt "Interface.ResearchCantAfford"
msgid "You cannot afford to unlock this research."
msgstr "你无法解锁该科研项目。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ResearchShowLocked']
msgctxt "Interface.ResearchShowLocked"
msgid "Show Locked"
msgstr "显示锁定的项目"

#: /Language/Interface/Record[Key='ResearchVehicles']
msgctxt "Interface.ResearchVehicles"
msgid "Vehicles"
msgstr "载具"

#: /Language/Interface/Record[Key='ResearchLogic']
msgctxt "Interface.ResearchLogic"
msgid "Logic"
msgstr "Logic"

#: /Language/Interface/Record[Key='ResearchConstruction']
msgctxt "Interface.ResearchConstruction"
msgid "Construction"
msgstr "建造"

#: /Language/Interface/Record[Key='ResearchOrganics']
msgctxt "Interface.ResearchOrganics"
msgid "Organics"
msgstr "有机物"

#: /Language/Interface/Record[Key='ResearchTools']
msgctxt "Interface.ResearchTools"
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: /Language/Interface/Record[Key='ResearchAutomation']
msgctxt "Interface.ResearchAutomation"
msgid "Automation"
msgstr "自动化"

#: /Language/Interface/Record[Key='ResearchProduction']
msgctxt "Interface.ResearchProduction"
msgid "Production"
msgstr "生产"

#: /Language/Interface/Record[Key='ResearchMilitary']
msgctxt "Interface.ResearchMilitary"
msgid "Military"
msgstr "军用"

#: /Language/Interface/Record[Key='ResearchUnlocksTitle']
msgctxt "Interface.ResearchUnlocksTitle"
msgid "Unlocks"
msgstr "解锁"

#: /Language/Interface/Record[Key='ResearchRequirementTitle']
msgctxt "Interface.ResearchRequirementTitle"
msgid "Requirements"
msgstr "必要条件"

#: /Language/Interface/Record[Key='DialogConfirmResearchUnlock']
msgctxt "Interface.DialogConfirmResearchUnlock"
msgid "Do you want to Unlock this Research?"
msgstr "你要解锁该科研项目吗？"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsResearch']
msgctxt "Interface.SettingsResearch"
msgid "Research Pool Selection"
msgstr "科研资源选择"

# Stationeers template translation file generated by martian.
#: /Language/Interface/Record[Key='YellowPodType']
msgctxt "Interface.YellowPodType"
msgid "Yellow"
msgstr "黄色"

#: /Language/Interface/Record[Key='GreenPodType']
msgctxt "Interface.GreenPodType"
msgid "Green"
msgstr "绿色"

#: /Language/Interface/Record[Key='RedPodType']
msgctxt "Interface.RedPodType"
msgid "Red"
msgstr "红色"

#: /Language/Interface/Record[Key='BluePodType']
msgctxt "Interface.BluePodType"
msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandCommand']
msgctxt "Interface.ScriptCommandCommand"
msgid "command"
msgstr "命令"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandATan2']
msgctxt "Interface.ScriptCommandATan2"
msgid "Returns the angle (radians) whose tangent is the quotient of two specified values: a (y) and b (x)"
msgstr "返回角度（弧度制），其正切值为两个指定值的商：a (y) 和 b (x)"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandATan']
msgctxt "Interface.ScriptCommandATan"
msgid "Returns the angle (radians) whos tan is the specified value"
msgstr "返回正切为指定值 a 的角度（弧度制）"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandACos']
msgctxt "Interface.ScriptCommandACos"
msgid "Returns the angle (radians) whos cosine is the specified value"
msgstr "返回余弦为指定值 a 的角度（弧度制）"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandASin']
msgctxt "Interface.ScriptCommandASin"
msgid "Returns the angle (radians) whos sine is the specified value"
msgstr "返回正弦为指定值 a 的角度（弧度制）"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandTan']
msgctxt "Interface.ScriptCommandTan"
msgid "Returns the tan of the specified angle (radians) "
msgstr "返回指定角度 a（弧度制）的正切值"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandCos']
msgctxt "Interface.ScriptCommandCos"
msgid "Returns the cosine of the specified angle (radians)"
msgstr ""
"cos：返回指定角度 a（弧度制）的余弦值\n"
"acos：返回余弦为指定值 a 的角度（弧度制）"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandSin']
msgctxt "Interface.ScriptCommandSin"
msgid "Returns the sine of the specified angle (radians)"
msgstr "返回指定角度 a（弧度制）的正弦值"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandSleep']
msgctxt "Interface.ScriptCommandSleep"
msgid "Pauses execution on the IC for a seconds"
msgstr "暂停IC上的程序执行 a 秒"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandSelect']
msgctxt "Interface.ScriptCommandSelect"
msgid "Register = b if a is non-zero, otherwise c"
msgstr "寄存器 r 的值 = 若 a 非零则为 b ，否则为 c"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandHcf']
msgctxt "Interface.ScriptCommandHcf"
msgid "Halt and catch fire"
msgstr "宕机并烧毁（HCF）：早期计算机命令，执行后将使计算机进入竞态条件，迫使所有指令同时争夺优先权。将无法重新获得对计算机的控制。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandPop']
msgctxt "Interface.ScriptCommandPop"
msgid "Register = the value at the top of the stack and decrements sp"
msgstr "寄存器 r 的值 = 堆栈栈顶值，并将寄存器 sp 的值递减（出栈）"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandPush']
msgctxt "Interface.ScriptCommandPush"
msgid "Pushes the value of a to the stack at sp and increments sp"
msgstr "将 a 的值压入寄存器 sp 处的堆栈中，并将寄存器 sp 的值递增（入栈）"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandPeek']
msgctxt "Interface.ScriptCommandPeek"
msgid "Register = the value at the top of the stack"
msgstr "寄存器 r 的值 = 堆栈栈顶值"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandLabel']
msgctxt "Interface.ScriptCommandLabel"
msgid "DEPRECATED"
msgstr "已弃用"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandYield']
msgctxt "Interface.ScriptCommandYield"
msgid "Pauses execution for 1 tick"
msgstr "暂停程序执行 1 tick"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandRand']
msgctxt "Interface.ScriptCommandRand"
msgid "Register = a random value x with 0 <= x < 1"
msgstr "寄存器 r 的值 = 随机值 x（0 &lt;= x &lt; 1）"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandExp']
msgctxt "Interface.ScriptCommandExp"
msgid "Register = exp(a)"
msgstr ""
"寄存器 r 的值 = exp(a)\n"
"exp(a)：自然常数 e 的 a 次方"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandLog']
msgctxt "Interface.ScriptCommandLog"
msgid "Register = log(a)"
msgstr "寄存器 r 的值 = log(a)"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandAbs']
msgctxt "Interface.ScriptCommandAbs"
msgid "Register = the absolute value of a"
msgstr "寄存器 r 的值 = a 的绝对值"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandMin']
msgctxt "Interface.ScriptCommandMin"
msgid "Register = min of a or b"
msgstr "寄存器 r 的值 = a 和 b 间的最小值"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandMax']
msgctxt "Interface.ScriptCommandMax"
msgid "Register = max of a or b"
msgstr "寄存器 r 的值 = a 和 b 间的最大值"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandFloor']
msgctxt "Interface.ScriptCommandFloor"
msgid "Register = largest integer less than a"
msgstr "寄存器 r 的值 = 小于 a 的最大整数"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandCeil']
msgctxt "Interface.ScriptCommandCeil"
msgid "Register = smallest integer greater than a"
msgstr "寄存器 r 的值 = 大于 a 的最小整数"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandTrunc']
msgctxt "Interface.ScriptCommandTrunc"
msgid "Register = a with fractional part removed"
msgstr "寄存器 r 的值 = 将 a 的小数部分去除"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandRound']
msgctxt "Interface.ScriptCommandRound"
msgid "Register = a rounded to nearest integer"
msgstr "寄存器 r 的值 = 将 a 四舍五入至最接近的整数"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandSqrt']
msgctxt "Interface.ScriptCommandSqrt"
msgid "Register = square root of a"
msgstr "寄存器 r 的值 = a 的平方根"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBnazal']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBnazal"
msgid "Branch to line c if abs(a) > float.epsilon * 8"
msgstr "若 abs(a) &gt; float.epsilon * 8 ，则分支至行 c 执行"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBapzal']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBapzal"
msgid "Branch to line c if abs(a) <= float.epsilon * 8"
msgstr "若 abs(a) &lt;= float.epsilon * 8 ，则分支至行 c 执行"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBnezal']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBnezal"
msgid "Branch to line b if a != 0 and store next line number in ra"
msgstr "若 a != 0 ，则分支至行 b 执行，并将下一行的行号储存进寄存器 ra"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBeqzal']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBeqzal"
msgid "Branch to line b if a == 0 and store next line number in ra"
msgstr "若 a == 0 ，则分支至行 b 执行，并将下一行的行号储存进寄存器 ra"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBgtzal']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBgtzal"
msgid "Branch to line b if a > 0 and store next line number in ra"
msgstr "若 a &gt; 0 ，则分支至行 b 执行，并将下一行的行号储存进寄存器 ra"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBlezal']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBlezal"
msgid "Branch to line b if a <= 0 and store next line number in ra"
msgstr "若 a &lt;= 0 ，则分支至行 b 执行，并将下一行的行号储存进寄存器 ra"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBgezal']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBgezal"
msgid "Branch to line b if a >= 0 and store next line number in ra"
msgstr "若 a &gt;= 0 ，则分支至行 b 执行，并将下一行的行号储存进寄存器 ra"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBltzal']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBltzal"
msgid "Branch to line b if a < 0 and store next line number in ra"
msgstr "若 a &lt; 0 ，则分支至行 b 执行，并将下一行的行号储存进寄存器 ra"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBnaal']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBnaal"
msgid "Branch to line d if abs(a - b) <= max(c * max(abs(a), abs(b)), float.epsilon * 8) and store next line number in ra"
msgstr "若 abs(a - b) &lt;= max(c * max(abs(a), abs(b)), float.epsilon * 8) ，则分支至行 d 执行，并将下一行的行号储存进寄存器 ra"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBapal']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBapal"
msgid "Branch to line d if abs(a - b) <= max(c * max(abs(a), abs(b)), float.epsilon * 8) and store next line number in ra"
msgstr "若 abs(a - b) &lt;= max(c * max(abs(a), abs(b)), float.epsilon * 8) ，则分支至行 d 执行，并将下一行的行号储存进寄存器 ra"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBneal']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBneal"
msgid "Branch to line c if a != b and store next line number in ra"
msgstr "若 a != b ，则分支至行 c 执行，并将下一行的行号储存进寄存器 ra"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBeqal']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBeqal"
msgid "Branch to line c if a == b and store next line number in ra"
msgstr "若 a == b ，则分支至行 c 执行，并将下一行的行号储存进寄存器 ra"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBgeal']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBgeal"
msgid "Branch to line c if a >= b and store next line number in ra"
msgstr "若 a &gt;= b ，则分支至行 c 执行，并将下一行的行号储存进寄存器 ra"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBleal']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBleal"
msgid "Branch to line c if a <= b and store next line number in ra"
msgstr "若 a &lt;= b ，则分支至行 c 执行，并将下一行的行号储存进寄存器 ra"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBgtal']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBgtal"
msgid "Branch to line c if a > b and store next line number in ra"
msgstr "若 a &gt; b ，则分支至行 c 执行，并将下一行的行号储存进寄存器 ra"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBltal']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBltal"
msgid "Branch to line c if a < b and store next line number in ra"
msgstr "若 a &lt; b ，则分支至行 c 执行，并将下一行的行号储存进寄存器 ra"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBdnsal']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBdnsal"
msgid "Jump execution to line a and store next line number if device is not set"
msgstr "若设备 d 未被设置，则跳转至行 a 执行"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBdseal']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBdseal"
msgid "Jump execution to line a and store next line number if device is set"
msgstr "若设备 d 已被设置，则跳转至行 a 执行"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandJal']
msgctxt "Interface.ScriptCommandJal"
msgid "Jump execution to line a and store next line number in ra"
msgstr "跳转至行 a 执行，并将下一行的行号储存进寄存器 ra"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBrnaz']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBrnaz"
msgid "Relative branch to line c if abs(a) > float.epsilon * 8"
msgstr "若 abs(a) &gt; float.epsilon * 8 ，则相对跳转至行 c 执行"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBrapz']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBrapz"
msgid "Relative branch to line c if abs(a) <= float.epsilon * 8"
msgstr "若 abs(a) &lt;= float.epsilon * 8 ，则相对跳转至行 c 执行"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBrnez']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBrnez"
msgid "Relative branch to line b if a != 0"
msgstr "若 a != 0 ，则相对跳转至行 b 执行"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBreqz']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBreqz"
msgid "Relative branch to line b if a == 0"
msgstr "若 a == 0 ，则相对跳转至行 b 执行"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBrgtz']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBrgtz"
msgid "Relative branch to line b if a > 0"
msgstr "若 a &gt; 0 ，则相对跳转至行 b 执行"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBrlez']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBrlez"
msgid "Relative branch to line b if a <= 0"
msgstr "若 a &lt;= 0 ，则相对跳转至行 b 执行"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBrgez']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBrgez"
msgid "Relative branch to line b if a >= 0"
msgstr "若 a &gt;= 0 ，则相对跳转至行 b 执行"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBrltz']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBrltz"
msgid "Relative branch to line b if a < 0"
msgstr "若 a &lt; 0 ，则相对跳转至行 b 执行"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBrna']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBrna"
msgid "Relative branch to line d if abs(a - b) > max(c * max(abs(a), abs(b)), float.epsilon * 8)"
msgstr "若 abs(a - b) &gt; max(c * max(abs(a), abs(b)), float.epsilon * 8) ，则相对跳转至行 d 执行"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBrap']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBrap"
msgid "Relative branch to line d if abs(a - b) <= max(c * max(abs(a), abs(b)), float.epsilon * 8)"
msgstr "若 abs(a - b) &lt;= max(c * max(abs(a), abs(b)), float.epsilon * 8) ，则相对跳转至行 d 执行"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBrne']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBrne"
msgid "Relative branch to line c if a != b"
msgstr "若 a != b ，则相对跳转至行 c 执行"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBreq']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBreq"
msgid "Relative branch to line c if a == b"
msgstr "若 a == b ，则相对跳转至行 c 执行"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBrge']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBrge"
msgid "Relative jump to line c if a >= b"
msgstr "若 a &gt;= b ，则相对跳转至行 c 执行"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBrle']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBrle"
msgid "Relative jump to line c if a <= b"
msgstr "若 a &lt;= b ，则相对跳转至行 c 执行"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBrgt']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBrgt"
msgid "relative jump to line c if a > b"
msgstr "若 a &gt; b ，则相对跳转至行 c 执行"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBrlt']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBrlt"
msgid "Relative jump to line c if a < b"
msgstr "若 a &lt; b ，则相对跳转至行 c 执行"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBrdns']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBrdns"
msgid "Relative jump to line a if device is not set"
msgstr "若设备 d 未被设置，则相对跳转至行 a 执行"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBrdse']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBrdse"
msgid "Relative jump to line a if device is set"
msgstr "若设备 d 已被设置，则相对跳转至行 a 执行"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandJr']
msgctxt "Interface.ScriptCommandJr"
msgid "Relative jump to line a"
msgstr "相对跳转至行 a 执行"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBnaz']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBnaz"
msgid "Branch to line c if abs(a) > float.epsilon * 8"
msgstr "若 abs(a) &gt; float.epsilon * 8 ，则分支至行 c 执行"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBapz']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBapz"
msgid "Branch to line c if abs(a) <= float.epsilon * 8"
msgstr "若 abs(a) &lt;= float.epsilon * 8 ，则分支至行 c 执行"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBnez']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBnez"
msgid "branch to line b if a != 0"
msgstr "若 a != 0 ，则分支至行 b 执行"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBeqz']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBeqz"
msgid "Branch to line b if a == 0"
msgstr "若 a==0 ，则分支至行 b 执行"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBgtz']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBgtz"
msgid "Branch to line b if a > 0"
msgstr "若 a &gt; 0 ，则分支至行 b 执行"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBlez']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBlez"
msgid "Branch to line b if a <= 0"
msgstr "若 a &lt;= 0 ，则分支至行 b 执行"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBgez']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBgez"
msgid "Branch to line b if a >= 0"
msgstr "若 a &gt;= 0 ，则分支至行 b 执行"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBltz']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBltz"
msgid "Branch to line b if a < 0"
msgstr "若 a &lt; 0 ，则分支至行 b 执行"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBna']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBna"
msgid "Branch to line d if abs(a - b) > max(c * max(abs(a), abs(b)), float.epsilon * 8)"
msgstr "若 abs(a - b) &gt; max(c * max(abs(a), abs(b)), float.epsilon * 8) ，则分支至行 d 执行"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBap']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBap"
msgid "Branch to line d if abs(a - b) <= max(c * max(abs(a), abs(b)), float.epsilon * 8)"
msgstr ""
"若 abs(a - b) &lt;= max(c * max(abs(a), abs(b)), float.epsilon * 8) ，则分支至行 d 执行\n"
"abs( )：取绝对值\n"
"max( )：取最大值\n"
"float.epsilon：大于零的最小可能浮点值"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBne']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBne"
msgid "Branch to line c if a != b"
msgstr "若 a != b ，则分支至行 c 执行"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBeq']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBeq"
msgid "Branch to line c if a == b"
msgstr "若 a == b ，则分支至行 c 执行"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBge']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBge"
msgid "Branch to line c if a >= b"
msgstr "若 a &gt;= b ，则分支至行 c 执行"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBle']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBle"
msgid "Branch to line c if a <= b"
msgstr "若 a &lt;= b ，则分支至行 c 执行"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBgt']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBgt"
msgid "Branch to line c if a > b"
msgstr "若 a &gt; b ，则分支至行 c 执行"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBlt']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBlt"
msgid "Branch to line c if a < b"
msgstr "若 a &lt; b ，则分支至行 c 执行"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBdns']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBdns"
msgid "Branch to line a if device d isn't set"
msgstr "若设备 d 未被设置，则分支至行 a 执行"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandBdse']
msgctxt "Interface.ScriptCommandBdse"
msgid "Branch to line a if device d is set"
msgstr "若设备 d 已被设置，则分支至行 a 执行"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandJ']
msgctxt "Interface.ScriptCommandJ"
msgid "Jump execution to line a"
msgstr "跳转至行 a 执行"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandMod']
msgctxt "Interface.ScriptCommandMod"
msgid "Register = a mod b (note: NOT a % b)"
msgstr ""
"寄存器 r 的值 = a mod b （注意：不是 a % b）\n"
"mod：取余（运算结果仅能为正）\n"
"%：取余（运算结果可正可负，符号取决于左操作数）"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandDiv']
msgctxt "Interface.ScriptCommandDiv"
msgid "Register = a / b"
msgstr "寄存器 r 的值 = a / b"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandMul']
msgctxt "Interface.ScriptCommandMul"
msgid "Register = a * b"
msgstr "寄存器 r 的值 = a * b"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandNor']
msgctxt "Interface.ScriptCommandNor"
msgid "Register = 1 if a and b are 0, otherwise 0"
msgstr "寄存器 r 的值 = 若 a 与 b 皆为零则为 1 ，否则为 0 （或非门）"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandXor']
msgctxt "Interface.ScriptCommandXor"
msgid "Register = 1 if either a or b not 0, otherwise 0"
msgstr "寄存器 r 的值 = 若仅有 a 或 b 其中之一非零则为 1 ，否则为 0 （异或门）"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandOr']
msgctxt "Interface.ScriptCommandOr"
msgid "Register = 1 if a and/or b not 0, otherwise 0"
msgstr "寄存器 r 的值 = 若 a 或 b 至少有一个非零则为 1 ，否则为 0 （或门）"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandAnd']
msgctxt "Interface.ScriptCommandAnd"
msgid "Register = 1 if a and b not zero, otherwise 0"
msgstr "寄存器 r 的值 = 若 a 与 b 皆非零则为 1 ，否则为 0 （与门）"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandSnaz']
msgctxt "Interface.ScriptCommandSnaz"
msgid "Register = 1 if |a| > float.epsilon, otherwise 0"
msgstr "寄存器 r 的值 = 若 |a| &gt; float.epsilon 则为 1 ，否则为 0"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandSapz']
msgctxt "Interface.ScriptCommandSapz"
msgid "Register = 1 if |a| <= float.epsilon * 8, otherwise 0"
msgstr "寄存器 r 的值 = 若 |a| &lt;= float.epsilon * 8 则为 1 ，否则为 0"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandSnez']
msgctxt "Interface.ScriptCommandSnez"
msgid "Register = 1 if a != 0, otherwise 0"
msgstr "寄存器 r 的值 = 若 a != 0 则为 1 ，否则为 0"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandSeqz']
msgctxt "Interface.ScriptCommandSeqz"
msgid "Register = 1 if a == 0, otherwise 0"
msgstr "寄存器 r 的值 = 若 a == 0 则为 1 ，否则为 0"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandSgez']
msgctxt "Interface.ScriptCommandSgez"
msgid "Register = 1 if a >= 0, otherwise 0"
msgstr "寄存器 r 的值 = 若 a &gt;= 0 则为 1 ，否则为 0"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandSlez']
msgctxt "Interface.ScriptCommandSlez"
msgid "Register = 1 if a <= 0, otherwise 0"
msgstr "寄存器 r 的值 = 若 a &lt;= 0 则为 1 ，否则为 0"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandSgtz']
msgctxt "Interface.ScriptCommandSgtz"
msgid "Register = 1 if a > 0, otherwise 0"
msgstr "寄存器 r 的值 = 若 a &gt; 0 则为 1 ，否则为 0"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandSltz']
msgctxt "Interface.ScriptCommandSltz"
msgid "Register = 1 if a < 0, otherwise 0"
msgstr "寄存器 r 的值 = 若 a &lt; 0 则为 1 ，否则为 0"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandSna']
msgctxt "Interface.ScriptCommandSna"
msgid "Register = 1 if abs(a - b) > max(c * max(abs(a), abs(b)), float.epsilon * 8), otherwise 0"
msgstr "寄存器 r 的值 = 若 abs(a - b) &gt; max(c * max(abs(a), abs(b)), float.epsilon * 8) 则为 1 ，否则为 0"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandSap']
msgctxt "Interface.ScriptCommandSap"
msgid "Register = 1 if abs(a - b) <= max(c * max(abs(a), abs(b)), float.epsilon * 8), otherwise 0"
msgstr "寄存器 r 的值 = 若 abs(a - b) &lt;= max(c * max(abs(a), abs(b)), float.epsilon * 8) 则为 1 ，否则为 0"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandSne']
msgctxt "Interface.ScriptCommandSne"
msgid "Register = 1 if a != b, otherwise 0"
msgstr "寄存器 r 的值 = 若 a != b 则为 1 ，否则为 0"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandSeq']
msgctxt "Interface.ScriptCommandSeq"
msgid "Register = 1 if a == b, otherwise 0"
msgstr "寄存器 r 的值 = 若 a == b 则为 1 ，否则为 0"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandSge']
msgctxt "Interface.ScriptCommandSge"
msgid "Register = 1 if a >= b, otherwise 0"
msgstr "寄存器 r 的值 = 若 a &gt;= b 则为 1 ，否则为 0"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandSle']
msgctxt "Interface.ScriptCommandSle"
msgid "Register = 1 if a <= b, otherwise 0"
msgstr "寄存器 r 的值 = 若 a &lt;= b 则为 1 ，否则为 0"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandSgt']
msgctxt "Interface.ScriptCommandSgt"
msgid "Register = 1 if a > b, otherwise 0"
msgstr "寄存器 r 的值 = 若 a &gt; b 则为 1 ，否则为 0"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandSlt']
msgctxt "Interface.ScriptCommandSlt"
msgid "Register = 1 if a < b, otherwise 0"
msgstr "寄存器 r 的值 = 若 a &lt; b 则为 1 ，否则为 0"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandSdns']
msgctxt "Interface.ScriptCommandSdns"
msgid "Register = 1 if device is not set, otherwise 0"
msgstr "寄存器 r 的值 = 若设备 d 未被设置则为 1 ，否则为 0 。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandSdse']
msgctxt "Interface.ScriptCommandSdse"
msgid "Register = 1 if device is set, otherwise 0."
msgstr "寄存器 r 的值 = 若设备 d 已被设置则为 1 ，否则为 0 。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandSub']
msgctxt "Interface.ScriptCommandSub"
msgid "Register = a - b."
msgstr "寄存器 r 的值 = a - b 。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandAdd']
msgctxt "Interface.ScriptCommandAdd"
msgid "Register = a + b."
msgstr "寄存器 r 的值 = a + b 。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandMove']
msgctxt "Interface.ScriptCommandMove"
msgid "Register = provided num or register value."
msgstr "寄存器 r 的值 = 指定数值 num 或指定寄存器 r 的值。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandDefine']
msgctxt "Interface.ScriptCommandDefine"
msgid "Creates a label that will be replaced throughout the program with the provided value."
msgstr "创建一个标识 str ，在整个程序中出现的所有该标识都将被替换为指定数值 num 。（宏定义）"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandAlias']
msgctxt "Interface.ScriptCommandAlias"
msgid "Labels register or device reference with name, device references also affect what shows on the screws on the IC base."
msgstr "为寄存器 r 或设备 d 标识名称 str ，设备标识也会影响IC芯片外壳的螺钉上所显示的内容。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandLR']
msgctxt "Interface.ScriptCommandLR"
msgid "Loads reagent of device's reagentMode to register. Contents (0), Required (1), Recipe (2). Can use either the word, or the number."
msgstr ""
"将符合设备 d 化学原料模式 reagentMode 条件的化学原料 reagent（Hash值）载入给寄存器 r 。化学原料模式：Contents (0), Required (1), Recipe (2)。既可以使用单词，也可以使用数字。\n"
"Contents：内容物\n"
"Required：所需物\n"
"Recipe：配方"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandLS']
msgctxt "Interface.ScriptCommandLS"
msgid "Loads slot var on device to register."
msgstr "将设备 d 上的插槽变量 var 载入给寄存器 r 。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandSB']
msgctxt "Interface.ScriptCommandSB"
msgid "Stores register value to var on all output network devices with provided type hash."
msgstr "将寄存器 r 的值存储给指定类型 type（Hash值）的所有输出网络设备上的变量 var 。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandS']
msgctxt "Interface.ScriptCommandS"
msgid "Stores register value to var on device."
msgstr "将寄存器 r 的值存储给设备 d 上的变量 var 。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandLB']
msgctxt "Interface.ScriptCommandLB"
msgid "Loads var from all output network devices with provided type hash using the provide batch mode. Average (0), Sum (1), Minimum (2), Maximum (3). Can use either the word, or the number."
msgstr ""
"用指定的批处理模式 batchMode 从指定类型 type（Hash值）的所有输出网络设备中将变量 var 载入给寄存器 r 。批处理模式：Average (0), Sum (1), Minimum (2), Maximum (3)。既可以使用单词，也可以使用数字。\n"
"Average：求平均\n"
"Sum：求和\n"
"Minimum：求最小值\n"
"Maximum：求最大值"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScriptCommandL']
msgctxt "Interface.ScriptCommandL"
msgid "Loads device var to register."
msgstr "将设备 d 的变量 var 值载入给寄存器 r 。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ServerReadyString']
msgctxt "Interface.ServerReadyString"
msgid "Server can now be started."
msgstr "服务器现在可以启动。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ResearchCancel']
msgctxt "Interface.ResearchCancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: /Language/Interface/Record[Key='ResearchConfirm']
msgctxt "Interface.ResearchConfirm"
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: /Language/Interface/Record[Key='ResearchTitle']
msgctxt "Interface.ResearchTitle"
msgid "Research"
msgstr "搜索"

#: /Language/Interface/Record[Key='ResearchFilter']
msgctxt "Interface.ResearchFilter"
msgid "Filter"
msgstr "滤芯"

#: /Language/Interface/Record[Key='NextWeatherEventTime']
msgctxt "Interface.NextWeatherEventTime"
msgid "Returns in seconds when the next weather event is inbound."
msgstr "以秒为单位返回下一个天气事件到达的时间。"

#: /Language/Interface/Record[Key='MineablesInQueue']
msgctxt "Interface.MineablesInQueue"
msgid "Returns the amount of mineables AIMEe has queued up to mine."
msgstr "返回已加入AIMeE机器人开采队列的矿产资源总量。"

#: /Language/Interface/Record[Key='MineablesInVicinity']
msgctxt "Interface.MineablesInVicinity"
msgid "Returns the amount of potential mineables within an extended area around AIMEe."
msgstr "返回AIMeE机器人周围扩展区域内潜在的矿产资源总量。"

#: /Language/Interface/Record[Key='CurrentResearchPodType']
msgctxt "Interface.CurrentResearchPodType"
msgid "Returns the pod type stored in the machine."
msgstr "返回机器中存储的科研胶囊的类型。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ManualGetResearchPodsRequired']
msgctxt "Interface.ManualGetResearchPodsRequired"
msgid "Sets the pod type to search for a certian pod when breaking down a pods."
msgstr "设置科研胶囊类型，从而在分解科研胶囊时搜索特定的科研胶囊。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ActivateResearch']
msgctxt "Interface.ActivateResearch"
msgid "Starts reserach process."
msgstr "开始研究流程。"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsTerrainClutterMultiplier']
msgctxt "Interface.SettingsTerrainClutterMultiplier"
msgid "Terrain Clutter Multiplier"
msgstr "地形崎岖倍数"

#: /Language/Interface/Record[Key='Communications Crate']
msgctxt "Interface.Communications Crate"
msgid "Communications Crate"
msgstr "通信储物箱"

#: /Language/Interface/Record[Key='Misc Crate']
msgctxt "Interface.Misc Crate"
msgid "Misc Crate"
msgstr "杂物储物箱"

#: /Language/Interface/Record[Key='Portable Appliance Kits']
msgctxt "Interface.Portable Appliance Kits"
msgid "Portable Appliance Kits"
msgstr "便携式电器设备套件包"

#: /Language/Interface/Record[Key='Consumables Supplies']
msgctxt "Interface.Consumables Supplies"
msgid "Consumables Supplies"
msgstr "消耗品补给"

#: /Language/Interface/Record[Key='Organic Supplies 2']
msgctxt "Interface.Organic Supplies 2"
msgid "Organic Supplies 2"
msgstr "有机物补给 2"

#: /Language/Interface/Record[Key='Organic Supplies 1']
msgctxt "Interface.Organic Supplies 1"
msgid "Organic Supplies 1"
msgstr "有机物补给 1"

#: /Language/Interface/Record[Key='Organic Supplies']
msgctxt "Interface.Organic Supplies"
msgid "Organic Supplies"
msgstr "有机物补给"

#: /Language/Interface/Record[Key='Construction Supplies 2']
msgctxt "Interface.Construction Supplies 2"
msgid "Construction Supplies 2"
msgstr "建材补给 2"

#: /Language/Interface/Record[Key='Construction Supplies 1']
msgctxt "Interface.Construction Supplies 1"
msgid "Construction Supplies 1"
msgstr "建材补给 1"

#: /Language/Interface/Record[Key='ConfirmReset']
msgctxt "Interface.ConfirmReset"
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: /Language/Interface/Record[Key='ResetInventoryDescription']
msgctxt "Interface.ResetInventoryDescription"
msgid "This will reset all undocked inventory windows."
msgstr "这将重置所有未吸附的库存窗口。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ResetInventoryTitle']
msgctxt "Interface.ResetInventoryTitle"
msgid "Reset Inventory Windows"
msgstr "重置库存窗口"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsTerrainClutter']
msgctxt "Interface.SettingsTerrainClutter"
msgid "Terrain Clutter"
msgstr "地形崎岖"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialsObjectiveTitle']
msgctxt "Interface.TutorialsObjectiveTitle"
msgid "Objective"
msgstr "目标"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialsTitle']
msgctxt "Interface.TutorialsTitle"
msgid "Tutorials"
msgstr "教程"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScenariosObjectiveTitle']
msgctxt "Interface.ScenariosObjectiveTitle"
msgid "Objective"
msgstr "目标"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScenariosTitle']
msgctxt "Interface.ScenariosTitle"
msgid "Scenarios"
msgstr "情境模拟"

#: /Language/Interface/Record[Key='CustomWorld']
msgctxt "Interface.CustomWorld"
msgid "Custom World"
msgstr "自定义世界"

#: /Language/Interface/Record[Key='NotApplicableString']
msgctxt "Interface.NotApplicableString"
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: /Language/Interface/Record[Key='CartridgeElectronicReaderTitle']
msgctxt "Interface.CartridgeElectronicReaderTitle"
msgid "ENCYCLOPEDIA"
msgstr "百科全书"

#: /Language/Interface/Record[Key='NetworkAnalyserTitle']
msgctxt "Interface.NetworkAnalyserTitle"
msgid "NETWORK ANALYZER"
msgstr "网络分析仪"

#: /Language/Interface/Record[Key='NetworkAnalyserRequired']
msgctxt "Interface.NetworkAnalyserRequired"
msgid "REQUIRED"
msgstr "需用功率"

#: /Language/Interface/Record[Key='NetworkAnalyserDevices']
msgctxt "Interface.NetworkAnalyserDevices"
msgid "DEVICES"
msgstr "设备"

#: /Language/Interface/Record[Key='NetworkAnalyserPotential']
msgctxt "Interface.NetworkAnalyserPotential"
msgid "POTENTIAL"
msgstr "潜在功率"

#: /Language/Interface/Record[Key='NetworkAnalyserActual']
msgctxt "Interface.NetworkAnalyserActual"
msgid "ACTUAL"
msgstr "实际功率"

#: /Language/Interface/Record[Key='NetworkAnalyserNetwork']
msgctxt "Interface.NetworkAnalyserNetwork"
msgid "CABLE NETWORK"
msgstr "电缆网络"

#: /Language/Interface/Record[Key='ElectronicReaderPressureSym']
msgctxt "Interface.ElectronicReaderPressureSym"
msgid "Pa"
msgstr "Pa"

#: /Language/Interface/Record[Key='ElectronicReaderPressure']
msgctxt "Interface.ElectronicReaderPressure"
msgid "Pressure"
msgstr "压强"

#: /Language/Interface/Record[Key='ElectronicReaderKelvinSymbol']
msgctxt "Interface.ElectronicReaderKelvinSymbol"
msgid "K"
msgstr "K"

#: /Language/Interface/Record[Key='ElectronicReaderTemperature']
msgctxt "Interface.ElectronicReaderTemperature"
msgid "Temperature"
msgstr "温度"

#: /Language/Interface/Record[Key='WattEnergyMeasurement']
msgctxt "Interface.WattEnergyMeasurement"
msgid "W"
msgstr "W"

#: /Language/Interface/Record[Key='ElectronicReaderEnergy']
msgctxt "Interface.ElectronicReaderEnergy"
msgid "Energy"
msgstr "能量"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsThingRenderDistance']
msgctxt "Interface.SettingsThingRenderDistance"
msgid "Thing Render Distance"
msgstr "物体渲染距离"

#: /Language/Interface/Record[Key='ElectronicReaderSeconds']
msgctxt "Interface.ElectronicReaderSeconds"
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: /Language/Interface/Record[Key='ElectronicReaderTime']
msgctxt "Interface.ElectronicReaderTime"
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: /Language/Interface/Record[Key='ElectronicReaderLiquidMeasurement']
msgctxt "Interface.ElectronicReaderLiquidMeasurement"
msgid "ml"
msgstr "ElectronicReaderTime"

#: /Language/Interface/Record[Key='ElectronicReadereggs']
msgctxt "Interface.ElectronicReadereggs"
msgid "eggs"
msgstr "鸡蛋"

#: /Language/Interface/Record[Key='ElectronicReaderEgg']
msgctxt "Interface.ElectronicReaderEgg"
msgid "Egg"
msgstr "鸡蛋"

#: /Language/Interface/Record[Key='ElectronicReaderFlour']
msgctxt "Interface.ElectronicReaderFlour"
msgid "Flour"
msgstr "面粉"

#: /Language/Interface/Record[Key='ElectronicReaderMilk']
msgctxt "Interface.ElectronicReaderMilk"
msgid "Milk"
msgstr "牛奶"

#: /Language/Interface/Record[Key='ElectronicReaderColorGreen']
msgctxt "Interface.ElectronicReaderColorGreen"
msgid "Green Coloring"
msgstr "绿色着色剂"

#: /Language/Interface/Record[Key='ElectronicReaderColorOrange']
msgctxt "Interface.ElectronicReaderColorOrange"
msgid "Orange Coloring"
msgstr "橙色着色剂"

# Stationeers template translation file generated by martian.
#: /Language/Interface/Record[Key='ElectronicReaderColorYellow']
msgctxt "Interface.ElectronicReaderColorYellow"
msgid "Yellow Coloring"
msgstr "黄色着色剂"

#: /Language/Interface/Record[Key='ElectronicReaderColorBlue']
msgctxt "Interface.ElectronicReaderColorBlue"
msgid "Blue Coloring"
msgstr "蓝色着色剂"

#: /Language/Interface/Record[Key='ElectronicReaderColorRed']
msgctxt "Interface.ElectronicReaderColorRed"
msgid "Red Coloring"
msgstr "红色着色剂"

#: /Language/Interface/Record[Key='ElectronicReaderFenoxitone']
msgctxt "Interface.ElectronicReaderFenoxitone"
msgid "Fenoxitone"
msgstr "苯氧酮"

#: /Language/Interface/Record[Key='ElectronicReaderOil']
msgctxt "Interface.ElectronicReaderOil"
msgid "Oil"
msgstr "油"

#: /Language/Interface/Record[Key='ElectronicReaderAlcohol']
msgctxt "Interface.ElectronicReaderAlcohol"
msgid "Alcohol"
msgstr "酒精"

#: /Language/Interface/Record[Key='ElectronicReaderSalicylicAcid']
msgctxt "Interface.ElectronicReaderSalicylicAcid"
msgid "SalicylicAcid"
msgstr "水杨酸"

#: /Language/Interface/Record[Key='ElectronicReaderSilicon']
msgctxt "Interface.ElectronicReaderSilicon"
msgid "Silicon"
msgstr "硅"

#: /Language/Interface/Record[Key='ElectronicReaderSolder']
msgctxt "Interface.ElectronicReaderSolder"
msgid "Solder"
msgstr "焊锡"

#: /Language/Interface/Record[Key='ElectronicReaderConstantan']
msgctxt "Interface.ElectronicReaderConstantan"
msgid "Constantan"
msgstr "康铜"

#: /Language/Interface/Record[Key='ElectronicReaderInvar']
msgctxt "Interface.ElectronicReaderInvar"
msgid "Invar"
msgstr "殷钢"

#: /Language/Interface/Record[Key='ElectronicReaderElectrum']
msgctxt "Interface.ElectronicReaderElectrum"
msgid "Electrum"
msgstr "琥珀金"

#: /Language/Interface/Record[Key='ElectronicReaderLead']
msgctxt "Interface.ElectronicReaderLead"
msgid "Lead"
msgstr "铅"

#: /Language/Interface/Record[Key='ElectronicReaderNickel']
msgctxt "Interface.ElectronicReaderNickel"
msgid "Nickel"
msgstr "镍"

#: /Language/Interface/Record[Key='ElectronicReaderSilver']
msgctxt "Interface.ElectronicReaderSilver"
msgid "Silver"
msgstr "银"

#: /Language/Interface/Record[Key='ElectronicReaderHydrocarbon']
msgctxt "Interface.ElectronicReaderHydrocarbon"
msgid "Hydrocarbon"
msgstr "烃"

#: /Language/Interface/Record[Key='ElectronicReaderUranium']
msgctxt "Interface.ElectronicReaderUranium"
msgid "Uranium"
msgstr "铀"

#: /Language/Interface/Record[Key='ElectronicReaderSteel']
msgctxt "Interface.ElectronicReaderSteel"
msgid "Steel"
msgstr "钢"

#: /Language/Interface/Record[Key='ElectronicReaderCarbon']
msgctxt "Interface.ElectronicReaderCarbon"
msgid "Carbon"
msgstr "碳"

#: /Language/Interface/Record[Key='ElectronicReaderCobalt']
msgctxt "Interface.ElectronicReaderCobalt"
msgid "Cobalt"
msgstr "钴"

#: /Language/Interface/Record[Key='ElectronicReaderCopper']
msgctxt "Interface.ElectronicReaderCopper"
msgid "Copper"
msgstr "铜"

#: /Language/Interface/Record[Key='ElectronicReaderCoal']
msgctxt "Interface.ElectronicReaderCoal"
msgid "Coal"
msgstr "煤炭"

#: /Language/Interface/Record[Key='ElectronicReaderGold']
msgctxt "Interface.ElectronicReaderGold"
msgid "Gold"
msgstr "金"

#: /Language/Interface/Record[Key='ElectronicReaderVolatiles']
msgctxt "Interface.ElectronicReaderVolatiles"
msgid "Volatiles"
msgstr "冰（挥发性气体）"

#: /Language/Interface/Record[Key='ElectronicReaderNitrice']
msgctxt "Interface.ElectronicReaderNitrice"
msgid "Nitrice"
msgstr "冰（氮气）"

#: /Language/Interface/Record[Key='ElectronicReaderOxite']
msgctxt "Interface.ElectronicReaderOxite"
msgid "Oxite"
msgstr "冰（氧气）"

#: /Language/Interface/Record[Key='ElectronicReaderIce']
msgctxt "Interface.ElectronicReaderIce"
msgid "Ice"
msgstr "冰（水）"

#: /Language/Interface/Record[Key='ElectronicReaderIron']
msgctxt "Interface.ElectronicReaderIron"
msgid "Iron"
msgstr "铁"

#: /Language/Interface/Record[Key='ElectronicReaderWeightSymbol']
msgctxt "Interface.ElectronicReaderWeightSymbol"
msgid "g"
msgstr "g"

#: /Language/Interface/Record[Key='CartridgeElectronicReaderAutoHashTitle']
msgctxt "Interface.CartridgeElectronicReaderAutoHashTitle"
msgid "Hash:"
msgstr "Hash："

#: /Language/Interface/Record[Key='CartridgeElectronicReaderAutoITitle']
msgctxt "Interface.CartridgeElectronicReaderAutoITitle"
msgid "Autoignition:"
msgstr "自燃点："

#: /Language/Interface/Record[Key='CartridgeElectronicReaderAutoFlashTitle']
msgctxt "Interface.CartridgeElectronicReaderAutoFlashTitle"
msgid "Flashpoint:"
msgstr "闪点："

#: /Language/Interface/Record[Key='CartridgeElectronicReaderRecipeOrder']
msgctxt "Interface.CartridgeElectronicReaderRecipeOrder"
msgid "1 of 2"
msgstr "1 / 2"

#: /Language/Interface/Record[Key='CartridgeElectronicReaderRecipeTitle']
msgctxt "Interface.CartridgeElectronicReaderRecipeTitle"
msgid "Recipe:"
msgstr "配方："

#: /Language/Interface/Record[Key='GameMenuButtonCancel']
msgctxt "Interface.GameMenuButtonCancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: /Language/Interface/Record[Key='DialogConfirmLastSaveIsAutoSave']
msgctxt "Interface.DialogConfirmLastSaveIsAutoSave"
msgid "ARE YOU SURE? The last save you have is an autosave. You may lose your progress if you don't save now."
msgstr "你确定吗？你的上一次保存是自动保存。如果现在不保存，你可能会丢失进度。"

#: /Language/Interface/Record[Key='BigWarning']
msgctxt "Interface.BigWarning"
msgid "WARNING"
msgstr "警告"

#: /Language/Interface/Record[Key='CartridgeAtmosAnalyserTitle']
msgctxt "Interface.CartridgeAtmosAnalyserTitle"
msgid "ATMOSPHERE ANALYZER"
msgstr "大气分析仪"

#: /Language/Interface/Record[Key='CartridgeAtmosAnalyserRadiatedTitle']
msgctxt "Interface.CartridgeAtmosAnalyserRadiatedTitle"
msgid "RADIATED"
msgstr "辐射传热"

#: /Language/Interface/Record[Key='CartridgeAtmosAnalyserConvectedTitle']
msgctxt "Interface.CartridgeAtmosAnalyserConvectedTitle"
msgid "CONVECTED"
msgstr "对流传热"

#: /Language/Interface/Record[Key='CartridgeAtmosAnalyserTemperatureTitle']
msgctxt "Interface.CartridgeAtmosAnalyserTemperatureTitle"
msgid "TEMPERATURE"
msgstr "温度"

#: /Language/Interface/Record[Key='CartridgeAtmosAnalyserPressureTitle']
msgctxt "Interface.CartridgeAtmosAnalyserPressureTitle"
msgid "PRESSURE"
msgstr "压强"

#: /Language/Interface/Record[Key='GasItemGasMole']
msgctxt "Interface.GasItemGasMole"
msgid "12.09 moles"
msgstr "12.09 mol"

#: /Language/Interface/Record[Key='GasItemGasAmount']
msgctxt "Interface.GasItemGasAmount"
msgid "100%"
msgstr "100%"

#: /Language/Interface/Record[Key='GasItemGasSymbol']
msgctxt "Interface.GasItemGasSymbol"
msgid "H0C3"
msgstr "H0C3"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonCustomWorld']
msgctxt "Interface.ButtonCustomWorld"
msgid "Custom World"
msgstr "自定义世界"

#: /Language/Interface/Record[Key='CartridgeTrackerDistance']
msgctxt "Interface.CartridgeTrackerDistance"
msgid "Distance"
msgstr "距离"

#: /Language/Interface/Record[Key='CartridgeElectronicReaderSelected']
msgctxt "Interface.CartridgeElectronicReaderSelected"
msgid "Steel frames"
msgstr "钢框架"

#: /Language/Interface/Record[Key='CartridgeTrackerSelected']
msgctxt "Interface.CartridgeTrackerSelected"
msgid "Scroll to select target"
msgstr "滚动以选择目标"

#: /Language/Interface/Record[Key='CartridgeTrackerTitle']
msgctxt "Interface.CartridgeTrackerTitle"
msgid "TRACKER"
msgstr "追踪器"

#: /Language/Interface/Record[Key='SolidTerrainColourField']
msgctxt "Interface.SolidTerrainColourField"
msgid "Solid Terrain Colour"
msgstr "纯色地形颜色"

#: /Language/Interface/Record[Key='LavaLevelField']
msgctxt "Interface.LavaLevelField"
msgid "Lava Level"
msgstr "岩浆高度"

#: /Language/Interface/Record[Key='HasCustomTemperatureField']
msgctxt "Interface.HasCustomTemperatureField"
msgid "Has Custom Temperature"
msgstr "开启自定义温度"

#: /Language/Interface/Record[Key='PreviewAtmosphereField']
msgctxt "Interface.PreviewAtmosphereField"
msgid "Preview Atmosphere"
msgstr "预览大气"

#: /Language/Interface/Record[Key='MidnightTemperatureField']
msgctxt "Interface.MidnightTemperatureField"
msgid "Midnight Temperature"
msgstr "午夜温度"

#: /Language/Interface/Record[Key='DuskTemperatureField']
msgctxt "Interface.DuskTemperatureField"
msgid "Dusk Temperature"
msgstr "黄昏温度"

#: /Language/Interface/Record[Key='NoonTemperatureField']
msgctxt "Interface.NoonTemperatureField"
msgid "Noon Temperature"
msgstr "正午温度"

#: /Language/Interface/Record[Key='DawnTemperatureField']
msgctxt "Interface.DawnTemperatureField"
msgid "Dawn Temperature"
msgstr "黎明温度"

#: /Language/Interface/Record[Key='SolarScaleField']
msgctxt "Interface.SolarScaleField"
msgid "Solar Intensity Scale"
msgstr "太阳强度等级"

#: /Language/Interface/Record[Key='HasLODField']
msgctxt "Interface.HasLODField"
msgid "Has LOD"
msgstr "多细节层次"

#: /Language/Interface/Record[Key='DifficultyField']
msgctxt "Interface.DifficultyField"
msgid "Difficulty"
msgstr "难度"

#: /Language/Interface/Record[Key='RespawnConditionsField']
msgctxt "Interface.RespawnConditionsField"
msgid "Respawn Condition"
msgstr "重生条件"

#: /Language/Interface/Record[Key='TerrainFeaturesField']
msgctxt "Interface.TerrainFeaturesField"
msgid "Terrain Features"
msgstr "地形特征"

#: /Language/Interface/Record[Key='LevelLevelField']
msgctxt "Interface.LevelLevelField"
msgid "Lava Level"
msgstr "岩浆高度"

#: /Language/Interface/Record[Key='MineablesField']
msgctxt "Interface.MineablesField"
msgid "Minables"
msgstr "矿产设置"

#: /Language/Interface/Record[Key='AtmosphereScatteringField']
msgctxt "Interface.AtmosphereScatteringField"
msgid "Atmosphere Scattering"
msgstr "大气散射"

#: /Language/Interface/Record[Key='Gravity']
msgctxt "Interface.Gravity"
msgid "Gravity"
msgstr "重力"

#: /Language/Interface/Record[Key='Colour']
msgctxt "Interface.Colour"
msgid "Colour"
msgstr "颜色"

#: /Language/Interface/Record[Key='HasLavaField']
msgctxt "Interface.HasLavaField"
msgid "Has Lava"
msgstr "开启岩浆"

#: /Language/Interface/Record[Key='ColourSelecter']
msgctxt "Interface.ColourSelecter"
msgid "Colour Selecter:"
msgstr "颜色选择器："

#: /Language/Interface/Record[Key='HVSValues']
msgctxt "Interface.HVSValues"
msgid "HVS Values"
msgstr "HVS值"

#: /Language/Interface/Record[Key='RGBValues']
msgctxt "Interface.RGBValues"
msgid "RGB Values"
msgstr "RGB值"

#: /Language/Interface/Record[Key='BrightnessField']
msgctxt "Interface.BrightnessField"
msgid "Brightness:"
msgstr "亮度："

#: /Language/Interface/Record[Key='SaturationField']
msgctxt "Interface.SaturationField"
msgid "Saturation:"
msgstr "饱和度："

#: /Language/Interface/Record[Key='HueField']
msgctxt "Interface.HueField"
msgid "Hue:"
msgstr "色调："

#: /Language/Interface/Record[Key='RedField']
msgctxt "Interface.RedField"
msgid "Red:"
msgstr "红："

#: /Language/Interface/Record[Key='GreenField']
msgctxt "Interface.GreenField"
msgid "Green:"
msgstr "绿："

#: /Language/Interface/Record[Key='BlueField']
msgctxt "Interface.BlueField"
msgid "Blue:"
msgstr "蓝："

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldCustomTerrainLabel']
msgctxt "Interface.WorldCustomTerrainLabel"
msgid "Terrain Colour"
msgstr "地形颜色"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsDifficulty']
msgctxt "Interface.SettingsDifficulty"
msgid "Difficulty Settings"
msgstr "难度设置"

#: /Language/Interface/Record[Key='TravelMenuButtonTravelLoad']
msgctxt "Interface.TravelMenuButtonTravelLoad"
msgid "Load World"
msgstr "载入世界"

#: /Language/Interface/Record[Key='TravelMenuButtonTravelNew']
msgctxt "Interface.TravelMenuButtonTravelNew"
msgid "New World"
msgstr "新世界"

#: /Language/Interface/Record[Key='Loulan']
msgctxt "Interface.Loulan"
msgid "Loulan"
msgstr "楼兰"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptTravelConfirm']
msgctxt "Interface.PromptTravelConfirm"
msgid "Travel"
msgstr "旅行"

#: /Language/Interface/Record[Key='TravelMenuNamePlaceholder']
msgctxt "Interface.TravelMenuNamePlaceholder"
msgid "Travel world name"
msgstr "旅行世界名称"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptTravelBody']
msgctxt "Interface.PromptTravelBody"
msgid "Are you sure you want to travel map?"
msgstr "你确定要旅行至该地图吗？"

#: /Language/Interface/Record[Key='GameMenuButtonTravel']
msgctxt "Interface.GameMenuButtonTravel"
msgid "Travel World"
msgstr "世界旅行"

#: /Language/Interface/Record[Key='TravelMenuButtonTravel']
msgctxt "Interface.TravelMenuButtonTravel"
msgid "Travel World"
msgstr "世界旅行"

#: /Language/Interface/Record[Key='TravelMenuListTitle']
msgctxt "Interface.TravelMenuListTitle"
msgid "Available Worlds"
msgstr "可用世界"

#: /Language/Interface/Record[Key='TravelMenuTitle']
msgctxt "Interface.TravelMenuTitle"
msgid "Travel World"
msgstr "世界旅行"

#: /Language/Interface/Record[Key='TierTwo']
msgctxt "Interface.TierTwo"
msgid "Tier Two"
msgstr "等级2"

#: /Language/Interface/Record[Key='TierOne']
msgctxt "Interface.TierOne"
msgid "Tier One"
msgstr "等级1"

#: /Language/Interface/Record[Key='TierThree']
msgctxt "Interface.TierThree"
msgid "Tier Three"
msgstr "等级3"

#: /Language/Interface/Record[Key='CreationMultiplier']
msgctxt "Interface.CreationMultiplier"
msgid "Creation Multiplier"
msgstr "创造倍数"

#: /Language/Interface/Record[Key='EnergyCostMultiplier']
msgctxt "Interface.EnergyCostMultiplier"
msgid "Energy Cost Multiplier"
msgstr "能量消耗倍数"

#: /Language/Interface/Record[Key='MaterialCostMultiplier']
msgctxt "Interface.MaterialCostMultiplier"
msgid "Material Cost Multiplier"
msgstr "材料消耗倍数"

#: /Language/Interface/Record[Key='BuildTimeMultiplier']
msgctxt "Interface.BuildTimeMultiplier"
msgid "Build Time Mulitplier"
msgstr "建造时间倍数"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptResumeButton']
msgctxt "Interface.PromptResumeButton"
msgid "Resume"
msgstr "继续"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptButtonLeave']
msgctxt "Interface.PromptButtonLeave"
msgid "Leave Session"
msgstr "离开会话"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptPauseBody']
msgctxt "Interface.PromptPauseBody"
msgid "Paused game play"
msgstr "游戏已暂停"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptPauseTitle']
msgctxt "Interface.PromptPauseTitle"
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: /Language/Interface/Record[Key='GameMenuButtonPause']
msgctxt "Interface.GameMenuButtonPause"
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsWorldOrigin']
msgctxt "Interface.SettingsWorldOrigin"
msgid "World Origin Rebasing"
msgstr "世界原点重设"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsShowSlotTooltips']
msgctxt "Interface.SettingsShowSlotTooltips"
msgid "Show Slot Tooltips"
msgstr "显示插槽提示信息"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonDepart']
msgctxt "Interface.ButtonDepart"
msgid "Depart"
msgstr "启程"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeSettingOutputHash']
msgctxt "Interface.LogicTypeSettingOutputHash"
msgid "The output setting for the device"
msgstr "设备的输出设置"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeSettingInputHash']
msgctxt "Interface.LogicTypeSettingInputHash"
msgid "The input setting for the device"
msgstr "设备的输入设置"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeTargetZ']
msgctxt "Interface.LogicTypeTargetZ"
msgid "The target position in Z dimension in world coordinates"
msgstr "目标位置的Z坐标"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeTargetY']
msgctxt "Interface.LogicTypeTargetY"
msgid "The target position in Y dimension in world coordinates"
msgstr "目标位置的Y坐标"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeTargetX']
msgctxt "Interface.LogicTypeTargetX"
msgid "The target position in X dimension in world coordinates"
msgstr "目标位置的X坐标"

#: /Language/Interface/Record[Key='RoomControlTickSpeed']
msgctxt "Interface.RoomControlTickSpeed"
msgid "RoomControl TickSpeed"
msgstr "房间控制的Tick速度"

#: /Language/Interface/Record[Key='OcclusionTickSpeed']
msgctxt "Interface.OcclusionTickSpeed"
msgid "Occlusion TickSpeed"
msgstr "环境光遮蔽的Tick速度"

#: /Language/Interface/Record[Key='Experiments']
msgctxt "Interface.Experiments"
msgid "Experiments"
msgstr "实验"

#: /Language/Interface/Record[Key='BackupMenuFileListTitle']
msgctxt "Interface.BackupMenuFileListTitle"
msgid "Backups"
msgstr "备份文件"

#: /Language/Interface/Record[Key='LoadBackupsTitle']
msgctxt "Interface.LoadBackupsTitle"
msgid "Load Backup"
msgstr "载入备份"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonContact']
msgctxt "Interface.ButtonContact"
msgid "Contact"
msgstr "联络"

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderCustom']
msgctxt "Interface.TraderCustom"
msgid "Spes'mall"
msgstr "Spes'mall"

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderGas']
msgctxt "Interface.TraderGas"
msgid "GasTrade"
msgstr "GasTrade"

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderOther']
msgctxt "Interface.TraderOther"
msgid "Kolders' Assorted Goods"
msgstr "Kolders' Assorted Goods"

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderSecurity']
msgctxt "Interface.TraderSecurity"
msgid "Hall Corp Security"
msgstr "Hall Corp Security"

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderTool']
msgctxt "Interface.TraderTool"
msgid "Tool Corp"
msgstr "Tool Corp"

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderPaint']
msgctxt "Interface.TraderPaint"
msgid "Color Corp Paints"
msgstr "Color Corp Paints"

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderExotics']
msgctxt "Interface.TraderExotics"
msgid "ExoTech"
msgstr "ExoTech"

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderChemistry']
msgctxt "Interface.TraderChemistry"
msgid "Chem Lab"
msgstr "Chem Lab"

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderMicrowave']
msgctxt "Interface.TraderMicrowave"
msgid "Microwares"
msgstr "Microwares"

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderOre']
msgctxt "Interface.TraderOre"
msgid "MineRiteOres"
msgstr "MineRiteOres"

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderHydraulic']
msgctxt "Interface.TraderHydraulic"
msgid "HydrauliKit"
msgstr "HydrauliKit"

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderBasic']
msgctxt "Interface.TraderBasic"
msgid "Spes'mall Basics"
msgstr "Spes'mall Basics"

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderOrganics']
msgctxt "Interface.TraderOrganics"
msgid "Organicon"
msgstr "Organicon"

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderElectronics']
msgctxt "Interface.TraderElectronics"
msgid "TechTree Electronics"
msgstr "TechTree Electronics"

#: /Language/Interface/Record[Key='InputTextTradingTitle']
msgctxt "Interface.InputTextTradingTitle"
msgid "Trading Terminal"
msgstr "交易终端"

#: /Language/Interface/Record[Key='ContactLandingRequestFailStorm']
msgctxt "Interface.ContactLandingRequestFailStorm"
msgid "Trader is unable to travel in this storm."
msgstr "贸易商无法在这场风暴中行进。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ContactLandingRequestFailSatellite']
msgctxt "Interface.ContactLandingRequestFailSatellite"
msgid "There is an issue with your satellite. Check it's connected to the network and powered."
msgstr "你的卫星天线存在问题。检查它是否已经连接到网络并通电。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ContactLandingRequestFailVendingMachine']
msgctxt "Interface.ContactLandingRequestFailVendingMachine"
msgid "You need a powered Vending Machine on the network to interact with this trader."
msgstr "你需要在网络中连接一台已通电的自动售货机，从而与此贸易商交互。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ContactTradeRequestFailInUse']
msgctxt "Interface.ContactTradeRequestFailInUse"
msgid "Somebody is already interacting with this Trader, try again soon."
msgstr "有人已经在与此贸易商交互，请稍后重试。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ContactTradeRequestFail']
msgctxt "Interface.ContactTradeRequestFail"
msgid "Trader requesting safe landing. A powered landing pad is required to continue."
msgstr "贸易商请求安全着陆。需要一个已通电的着陆平台以继续。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ContactNoResponse']
msgctxt "Interface.ContactNoResponse"
msgid "There was no response."
msgstr "没有回应。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderInUse']
msgctxt "Interface.TraderInUse"
msgid "This contact is already interacting with someone, try again soon."
msgstr "此联系人已经在与某人交互中，请稍后重试。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ContactTradeRequest']
msgctxt "Interface.ContactTradeRequest"
msgid "A trader has requested permission for landing."
msgstr "一位贸易商已请求着陆许可。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ContactEventDefault']
msgctxt "Interface.ContactEventDefault"
msgid "There was no response."
msgstr "没有回应。"

#: /Language/Interface/Record[Key='Locked']
msgctxt "Interface.Locked"
msgid "Locked"
msgstr "锁定"

#: /Language/Interface/Record[Key='Trade']
msgctxt "Interface.Trade"
msgid "Trade"
msgstr "交易"

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderGoneMissing']
msgctxt "Interface.TraderGoneMissing"
msgid "Seems the contact has moved on."
msgstr "看起来此联系人已经离开了。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ContactsTrading']
msgctxt "Interface.ContactsTrading"
msgid "Contacts"
msgstr "联系人"

#: /Language/Interface/Record[Key='OpenIncidentUI']
msgctxt "Interface.OpenIncidentUI"
msgid "Open Incidents"
msgstr "打开突发事件"

#: /Language/Interface/Record[Key='IncidentsTitle']
msgctxt "Interface.IncidentsTitle"
msgid "Incidents"
msgstr "突发事件"

#: /Language/Interface/Record[Key='SpinnerPannelDone']
msgctxt "Interface.SpinnerPannelDone"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: /Language/Interface/Record[Key='SpinnerPannelSaving']
msgctxt "Interface.SpinnerPannelSaving"
msgid "Saving"
msgstr "正在保存"

#: /Language/Interface/Record[Key='AppearanceTitleSpecies']
msgctxt "Interface.AppearanceTitleSpecies"
msgid "Species"
msgstr "物种"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonFolderBrowse']
msgctxt "Interface.ButtonFolderBrowse"
msgid "..."
msgstr "..."

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsSavePath']
msgctxt "Interface.SettingsSavePath"
msgid "Path"
msgstr "保存路径"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsP2PHostNote']
msgctxt "Interface.SettingsP2PHostNote"
msgid "If P2PHost is enabled, Stationeers will use steam's packet relay so that you can play with your friend under NAT or VPN. It's not compatible with TCP/IP and force not to advertise server."
msgstr "如果P2P主机被启用，Stationeers将会使用Steam数据包中继（SDR），这样你就可以在NAT或VPN网络下与你的朋友一起游玩。它与TCP/IP协议不兼容，并强制不广播服务器。"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsP2PHostEnabled']
msgctxt "Interface.SettingsP2PHostEnabled"
msgid "Enable P2PHost"
msgstr "启用P2P主机"

#: /Language/Interface/Record[Key='AppearanceButtonRandomize']
msgctxt "Interface.AppearanceButtonRandomize"
msgid "Randomize"
msgstr "随机"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypePrefabHash']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypePrefabHash"
msgid "returns the hash of the structure in the slot"
msgstr "返回插槽中结构件的Hash值"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRequestHash']
msgctxt "Interface.LogicTypeRequestHash"
msgid "When set to the unique identifier, requests an item of the provided type from the device"
msgstr "当其被设置为唯一标识符时，从设备请求属于指定类型的一件物品"

#: /Language/Interface/Record[Key='CollectableGoods']
msgctxt "Interface.CollectableGoods"
msgid "Returns 0 or 1 based on whether or not the current rocket system has the ability to collect resources on the planet."
msgstr "基于当前火箭系统是否有能力收集该行星上的资源，返回 0 或 1 。"

#: /Language/Interface/Record[Key='RocketMode']
msgctxt "Interface.RocketMode"
msgid "Deprecated"
msgstr "已弃用"

#: /Language/Interface/Record[Key='FuelReturnCost']
msgctxt "Interface.FuelReturnCost"
msgid "Gets the cost of fuel to return the rocket to your current world."
msgstr "获取将火箭送回你当前所在世界的燃料成本。"

#: /Language/Interface/Record[Key='FuelInTankRemaining']
msgctxt "Interface.FuelInTankRemaining"
msgid "Gets the fuel remaining in your rocket's fuel tank."
msgstr "获取你的火箭油箱中的剩余燃料量。"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypeMaxQuantity']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypeMaxQuantity"
msgid "returns the max stack size of the item in the slot"
msgstr "返回插槽中物品的最大堆栈大小"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypePressureAir']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypePressureAir"
msgid "returns pressure in the air tank of the jetpack in this slot"
msgstr "返回此插槽中航天服的空气瓶压强"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypePressureWaste']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypePressureWaste"
msgid "returns pressure in the waste tank of the jetpack in this slot"
msgstr "返回此插槽中航天服的废气瓶压强"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypeClass']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypeClass"
msgid "returns integer representing the class of object"
msgstr "返回表示对象类型的整数"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypeChargeRatio']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypeChargeRatio"
msgid "returns current energy charge the slot occupant is holding as a ratio between 0 and 1 of its maximum"
msgstr "以比率形式返回插槽占用者的当前能量负荷，相对于其最大值，在 0 到 1 之间"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypeCharge']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypeCharge"
msgid "returns current energy charge the slot occupant is holding"
msgstr "返回插槽占用者的当前能量负荷"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypeTemperature']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypeTemperature"
msgid "returns temperature of the slot occupants internal atmosphere"
msgstr "返回插槽占用者的内部大气的温度"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypePressure']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypePressure"
msgid "returns pressure of the slot occupants internal atmosphere"
msgstr "返回插槽占用者的内部大气的气压"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypeGrowth']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypeGrowth"
msgid "returns the current growth state of the plant in the slot"
msgstr "返回插槽中植物的当前生长状态"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypeHealth']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypeHealth"
msgid "returns the health of the plant in the slot"
msgstr "返回插槽中的植物的健康状况"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypeMature']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypeMature"
msgid "returns 1 if the plant in this slot is mature, 0 when it isn't"
msgstr "如果此插槽中的植物已成熟，则返回 1 ，否则返回 0"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypeEfficiency']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypeEfficiency"
msgid "returns the growth efficiency of the plant in the slot"
msgstr "返回插槽中植物的生长效率"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypeDamage']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypeDamage"
msgid "returns the damage state of the item in the slot"
msgstr "返回插槽中的物品的损坏情况"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypeQuantity']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypeQuantity"
msgid "returns the current quantity, such as stack size, of the item in the slot"
msgstr "返回插槽中物品的当前数量，例如堆栈大小"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypeOccupantHash']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypeOccupantHash"
msgid "returns the has of the current occupant, the unique identifier of the thing"
msgstr "返回当前占用插槽的物品的Hash值，即该物品的唯一标识符"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypeOccupied']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypeOccupied"
msgid "returns 0 when slot is not occupied, 1 when it is"
msgstr "当插槽未被占用时返回 0 ，当插槽被占用时返回 1"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypeNone']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypeNone"
msgid "No description"
msgstr "无描述"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePressureEfficiency']
msgctxt "Interface.LogicTypePressureEfficiency"
msgid "How the pressure of the input pipe and waste pipe effect the machines efficiency"
msgstr "输入管道和废弃物管道的压强如何影响机器的工作效率"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeTemperatureDifferentialEfficiency']
msgctxt "Interface.LogicTypeTemperatureDifferentialEfficiency"
msgid "How the difference between the input pipe and waste pipe temperatures effect the machines efficiency"
msgstr "输入管道和废弃物管道之间的温差如何影响机器的工作效率"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeOperationalTemperatureEfficiency']
msgctxt "Interface.LogicTypeOperationalTemperatureEfficiency"
msgid "How the input pipe's temperature effects the machines efficency"
msgstr "输入管道的温度如何影响机器的工作效率"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeSignalID']
msgctxt "Interface.LogicTypeSignalID"
msgid "Returns the contact ID of the strongest signal from this Satellite"
msgstr "返回从该卫星接收到的信号最强的联系人ID"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeSignalStrength']
msgctxt "Interface.LogicTypeSignalStrength"
msgid "Returns the strength of the strongest signal received from this Satellite"
msgstr "返回从该卫星接收到的最强信号的强度"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeForceWrite']
msgctxt "Interface.LogicTypeForceWrite"
msgid "Forces Logic Writer devices to rewrite value"
msgstr "强制Logic写入设备重写值"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePrefabHash']
msgctxt "Interface.LogicTypePrefabHash"
msgid "The hash of the structure"
msgstr "此结构件的Hash值"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeVelocityRelativeZ']
msgctxt "Interface.LogicTypeVelocityRelativeZ"
msgid "The current velocity Z relative to the forward vector of this"
msgstr "相对于Z轴正向矢量的速度"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeVelocityRelativeY']
msgctxt "Interface.LogicTypeVelocityRelativeY"
msgid "The current velocity Y relative to the forward vector of this"
msgstr "相对于Y轴正向矢量的速度"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeVelocityRelativeX']
msgctxt "Interface.LogicTypeVelocityRelativeX"
msgid "The current velocity X relative to the forward vector of this"
msgstr "相对于X轴正向矢量的速度"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeVelocityMagnitude']
msgctxt "Interface.LogicTypeVelocityMagnitude"
msgid "The current magnitude of the velocity vector"
msgstr "速度矢量的当前量级"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePositionZ']
msgctxt "Interface.LogicTypePositionZ"
msgid "The current position in Z dimension in world coordinates"
msgstr "当前位置的Z坐标"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePositionY']
msgctxt "Interface.LogicTypePositionY"
msgid "The current position in Y dimension in world coordinates"
msgstr "当前位置的Y坐标"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePositionX']
msgctxt "Interface.LogicTypePositionX"
msgid "The current position in X dimension in world coordinates"
msgstr "当前位置的X坐标"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeAirRelease']
msgctxt "Interface.LogicTypeAirRelease"
msgid "The current state of the air release system, for example AirRelease = 1 for a Hardsuit sets Air Release to On"
msgstr "放气系统的当前状态，例如，对于放气阀（Air）设置为“开”的强化型舱外航天服，AirRelease = 1"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeFiltration']
msgctxt "Interface.LogicTypeFiltration"
msgid "The current state of the filtration system, for example Filtration = 1 for a Hardsuit sets filtration to On"
msgstr "过滤系统的当前状态，例如，对于过滤系统（Filter）设置为“开”的强化型舱外航天服，Filtration = 1"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeTemperatureExternal']
msgctxt "Interface.LogicTypeTemperatureExternal"
msgid "The temperature of the outside of the device, usually the world atmosphere surrounding it"
msgstr "设备外部的温度，通常是指其周围的大气温度"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeTemperatureSetting']
msgctxt "Interface.LogicTypeTemperatureSetting"
msgid "The current setting for the internal temperature of the object (e.g. the Hardsuit A/C)"
msgstr "对象内部温度的当前设置（例如强化型舱外航天服的温度控制（A/C））"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePressureSetting']
msgctxt "Interface.LogicTypePressureSetting"
msgid "The current setting for the internal pressure of the object (e.g. the Hardsuit Air release), in KPa"
msgstr "对象内部气压的当前设置（例如强化型舱外航天服的放气阀（Air）），单位为kPa"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeOutput']
msgctxt "Interface.LogicTypeOutput"
msgid ""
"The output operation for a sort handling device, such as a stacker or sorter, when in logic mode the device will only action one repetition when set zero or above and then back to -1 and await "
"further instructions"
msgstr "控制分拣处理设备（如堆垛机或分拣机）的输出，在Logic模式下，当被设置为 0 或更高的值时，设备将只会重复一次动作，然后值回到 -1 并等待进一步指示"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeHarvest']
msgctxt "Interface.LogicTypeHarvest"
msgid "Performs the harvesting action for any plant based machinery"
msgstr "对任何基于植物的机器执行收获动作"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlant']
msgctxt "Interface.LogicTypePlant"
msgid "Performs the planting action for any plant based machinery"
msgstr "对任何基于植物的机器执行种植动作"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeVolume']
msgctxt "Interface.LogicTypeVolume"
msgid "Returns the device atmosphere volume"
msgstr "返回设备的气体体积容量"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeTotalMolesOutput2']
msgctxt "Interface.LogicTypeTotalMolesOutput2"
msgid "Returns the total moles of the device's Output2 Network"
msgstr "返回设备的 输出2 网络中的总mol数"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeTotalMolesOutput']
msgctxt "Interface.LogicTypeTotalMolesOutput"
msgid "Returns the total moles of the device's Output Network"
msgstr "返回设备的 输出 网络中的总mol数"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeTotalMolesInput2']
msgctxt "Interface.LogicTypeTotalMolesInput2"
msgid "Returns the total moles of the device's Input2 Network"
msgstr "返回设备的 输入2 网络中的总mol数"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeTotalMolesInput']
msgctxt "Interface.LogicTypeTotalMolesInput"
msgid "Returns the total moles of the device's Input Network"
msgstr "返回设备的 输入 网络中的总mol数"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeTotalMoles']
msgctxt "Interface.LogicTypeTotalMoles"
msgid "Returns the total moles of the device"
msgstr "返回设备的总mol数"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePowerGeneration']
msgctxt "Interface.LogicTypePowerGeneration"
msgid "Returns how much power is being generated"
msgstr "返回当前发电功率"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeImportCount']
msgctxt "Interface.LogicTypeImportCount"
msgid "How many items imported since last ClearMemory"
msgstr "自从上次ClearMemory以来输入的物品数量"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeExportCount']
msgctxt "Interface.LogicTypeExportCount"
msgid "How many items exported since last ClearMemory"
msgstr "自从上次ClearMemory以来输出的物品数量"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeClearMemory']
msgctxt "Interface.LogicTypeClearMemory"
msgid "When set to 1, clears the counter memory (e.g. ExportCount). Will set itself back to 0 when actioned"
msgstr "当被设置为 1 时，清除计数器记忆（例如ExportCount）。当行动完成后将会将自己设置回 0"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeCompletionRatio']
msgctxt "Interface.LogicTypeCompletionRatio"
msgid "How complete the current production is for this device, between 0 and 1"
msgstr "此设备的当前生产完成进度，值介于 0 和 1 之间"

#: /Language/Interface/Record[Key='AppearanceTitleEyeColor']
msgctxt "Interface.AppearanceTitleEyeColor"
msgid "Eye Colour"
msgstr "瞳色"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlantHash4']
msgctxt "Interface.LogicTypePlantHash4"
msgid "DEPRECATED"
msgstr "已弃用"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlantHash3']
msgctxt "Interface.LogicTypePlantHash3"
msgid "DEPRECATED"
msgstr "已弃用"

# Stationeers template translation file generated by martian.
#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlantHash2']
msgctxt "Interface.LogicTypePlantHash2"
msgid "DEPRECATED"
msgstr "已弃用"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlantHash1']
msgctxt "Interface.LogicTypePlantHash1"
msgid "DEPRECATED"
msgstr "已弃用"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlantEfficiency4']
msgctxt "Interface.LogicTypePlantEfficiency4"
msgid "DEPRECATED"
msgstr "已弃用"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlantEfficiency3']
msgctxt "Interface.LogicTypePlantEfficiency3"
msgid "DEPRECATED"
msgstr "已弃用"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlantEfficiency2']
msgctxt "Interface.LogicTypePlantEfficiency2"
msgid "DEPRECATED"
msgstr "已弃用"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlantEfficiency1']
msgctxt "Interface.LogicTypePlantEfficiency1"
msgid "DEPRECATED"
msgstr "已弃用"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlantGrowth4']
msgctxt "Interface.LogicTypePlantGrowth4"
msgid "DEPRECATED"
msgstr "已弃用"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlantGrowth3']
msgctxt "Interface.LogicTypePlantGrowth3"
msgid "DEPRECATED"
msgstr "已弃用"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlantGrowth2']
msgctxt "Interface.LogicTypePlantGrowth2"
msgid "DEPRECATED"
msgstr "已弃用"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlantGrowth1']
msgctxt "Interface.LogicTypePlantGrowth1"
msgid "DEPRECATED"
msgstr "已弃用"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlantHealth4']
msgctxt "Interface.LogicTypePlantHealth4"
msgid "DEPRECATED"
msgstr "已弃用"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlantHealth3']
msgctxt "Interface.LogicTypePlantHealth3"
msgid "DEPRECATED"
msgstr "已弃用"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlantHealth2']
msgctxt "Interface.LogicTypePlantHealth2"
msgid "DEPRECATED"
msgstr "已弃用"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlantHealth1']
msgctxt "Interface.LogicTypePlantHealth1"
msgid "DEPRECATED"
msgstr "已弃用"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeImportSlotHash']
msgctxt "Interface.LogicTypeImportSlotHash"
msgid "DEPRECATED"
msgstr "已弃用"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeExportSlotHash']
msgctxt "Interface.LogicTypeExportSlotHash"
msgid "DEPRECATED"
msgstr "已弃用"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRecipeHash']
msgctxt "Interface.LogicTypeRecipeHash"
msgid "Current hash of the recipe the device is set to produce"
msgstr "设备被设置生产的配方的当前Hash值"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeElevatorLevel']
msgctxt "Interface.LogicTypeElevatorLevel"
msgid "Level the elevator is currently at"
msgstr "电梯当前所在楼层"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeElevatorSpeed']
msgctxt "Interface.LogicTypeElevatorSpeed"
msgid "Current speed of the elevator"
msgstr "电梯当前速度"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeColor']
msgctxt "Interface.LogicTypeColor"
msgid ""
"\n"
"        Whether driven by concerns for clarity, safety or simple aesthetics, {LINK:Stationeers;Stationeers} have access to a small rainbow of colors for their constructions. These are the color setting for devices, represented as an integer.\n"
"\n"
"0: Blue\n"
"1: Grey\n"
"2: Green\n"
"3: Orange\n"
"4: Red\n"
"5: Yellow\n"
"6: White\n"
"7: Black\n"
"8: Brown\n"
"9: Khaki\n"
"10: Pink\n"
"11: Purple\n"
"\n"
"        It is an unwavering universal law that anything higher than 11 will be purple. The {LINK:ODA;ODA} is powerless to change this. Similarly, anything lower than 0 will be Blue.\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"        无论是出于对清晰度、安全性还是朴素美学的考虑， &lt;color=#0080FFFF&gt;{LINK:Stationeers;Stationeer}&lt;/color&gt; 们都可以在自己的建筑中看到一道小小的彩虹。这些是设备的颜色设置，用整数表示。\n"
"\n"
"0：蓝色\n"
"1：灰色\n"
"2：绿色\n"
"3：橙色\n"
"4：红色\n"
"5：黄色\n"
"6：白色\n"
"7：黑色\n"
"8：棕色\n"
"9：卡其色\n"
"10：粉色\n"
"11：紫色\n"
"\n"
"        任何值高于 11 的东西都将是紫色的，这是亘古不变的宇宙法则。 &lt;color=#0080FFFF&gt;{LINK:ODA;ODA}&lt;/color&gt; 也无权改变这一点。与之相似的是，任何值低于 0 的东西都将是蓝色的。\n"
"      "

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeIdle']
msgctxt "Interface.LogicTypeIdle"
msgid "Returns 1 if the device is currently idle, otherwise 0"
msgstr "如果设备当前处于闲置状态，则返回 1 ，否则返回 0"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePowerRequired']
msgctxt "Interface.LogicTypePowerRequired"
msgid "Power requested from the device and/or network"
msgstr "从设备和/或网络中请求的电力"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeVerticalRatio']
msgctxt "Interface.LogicTypeVerticalRatio"
msgid "Radio of vertical setting for device"
msgstr "设备垂直位置比例设置"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeHorizontalRatio']
msgctxt "Interface.LogicTypeHorizontalRatio"
msgid "Radio of horizontal setting for device"
msgstr "设备水平位置比例设置"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRequiredPower']
msgctxt "Interface.LogicTypeRequiredPower"
msgid "Idle operating power quantity, does not necessarily include extra demand power"
msgstr "闲置时的电力需求总功率，不一定包含额外的电力需求"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeExportSlotOccupant']
msgctxt "Interface.LogicTypeExportSlotOccupant"
msgid "DEPRECATED"
msgstr "已弃用"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeExportQuantity']
msgctxt "Interface.LogicTypeExportQuantity"
msgid "Total quantity of items exported by the device"
msgstr "设备输出的物品总量"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeImportSlotOccupant']
msgctxt "Interface.LogicTypeImportSlotOccupant"
msgid "DEPRECATED"
msgstr "已弃用"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeImportQuantity']
msgctxt "Interface.LogicTypeImportQuantity"
msgid "Total quantity of items imported by the device"
msgstr "设备输入的物品总量"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeOn']
msgctxt "Interface.LogicTypeOn"
msgid "The current state of the device, 0 for off, 1 for on"
msgstr "设备的当前状态，若设备关闭则返回 0 ，若设备开启则返回 1"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeQuantity']
msgctxt "Interface.LogicTypeQuantity"
msgid "Total quantity on the device"
msgstr "设备上的物品总量"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePowerActual']
msgctxt "Interface.LogicTypePowerActual"
msgid "How much energy the device or network is actually using"
msgstr "设备或网络的实际电力消耗功率"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePowerPotential']
msgctxt "Interface.LogicTypePowerPotential"
msgid "How much energy the device or network potentially provides"
msgstr "设备或网络的潜在电力提供功率"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatio']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatio"
msgid "Context specific value depending on device, 0 to 1 based ratio"
msgstr "具体数值取决于设备，基于比例而定，值从 0 到 1"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeMaximum']
msgctxt "Interface.LogicTypeMaximum"
msgid "Maximum setting of the device"
msgstr "设备的最大限度设置"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeSolarAngle']
msgctxt "Interface.LogicTypeSolarAngle"
msgid "Solar angle of the device"
msgstr "设备的太阳高度角"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeVertical']
msgctxt "Interface.LogicTypeVertical"
msgid "Vertical setting of the device"
msgstr "设备垂直位置设置"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeHorizontal']
msgctxt "Interface.LogicTypeHorizontal"
msgid "Horizontal setting of the device"
msgstr "设备水平位置设置"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeCombustionOutput2']
msgctxt "Interface.LogicTypeCombustionOutput2"
msgid "The assess atmosphere is on fire. Returns 1 if device's Output2 network is on fire, 0 if not."
msgstr "评估大气环境中是否存在火情。如果设备的 输出2 网络中存在火情则返回 1 ，没有火情则返回 0 。"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioNitrousOxideOutput2']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioNitrousOxideOutput2"
msgid "The ratio of {GAS:NitrousOxide} in device's Output2 network"
msgstr "设备的 输出2 网络中的 一氧化二氮 比例"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioWaterOutput2']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioWaterOutput2"
msgid "The ratio of water in device's Output2 network"
msgstr "设备的 输出2 网络中的 水 比例"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioVolatilesOutput2']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioVolatilesOutput2"
msgid "The ratio of volatiles in device's Output2 network"
msgstr "设备的 输出2 网络中的 挥发性气体 比例"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioPollutantOutput2']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioPollutantOutput2"
msgid "The ratio of pollutant in device's Output2 network"
msgstr "设备的 输出2 网络中的 污染性气体 比例"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioNitrogenOutput2']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioNitrogenOutput2"
msgid "The ratio of nitrogen in device's Output2 network"
msgstr "设备的 输出2 网络中的 氮气 比例"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioCarbonDioxideOutput2']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioCarbonDioxideOutput2"
msgid "The ratio of {GAS:CarbonDioxide} in device's Output2 network"
msgstr "设备的 输出2 网络中的 二氧化碳 比例"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioOxygenOutput2']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioOxygenOutput2"
msgid "The ratio of oxygen in device's Output2 network"
msgstr "设备的 输出2 网络中的 氧气 比例"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeCombustionOutput']
msgctxt "Interface.LogicTypeCombustionOutput"
msgid "The assess atmosphere is on fire. Returns 1 if device's Output network is on fire, 0 if not."
msgstr "评估大气环境中是否存在火情。如果设备的 输出 网络中存在火情则返回 1 ，没有火情则返回 0 。"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioNitrousOxideOutput']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioNitrousOxideOutput"
msgid "The ratio of {GAS:NitrousOxide} in device's Output network"
msgstr "设备的 输出 网络中的 一氧化二氮 比例"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioWaterOutput']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioWaterOutput"
msgid "The ratio of water in device's Output network"
msgstr "设备的 输出 网络中的 水 比例"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioVolatilesOutput']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioVolatilesOutput"
msgid "The ratio of volatiles in device's Output network"
msgstr "设备的 输出 网络中的 挥发性气体 比例"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioPollutantOutput']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioPollutantOutput"
msgid "The ratio of pollutant in device's Output network"
msgstr "设备的 输出 网络中的 污染性气体 比例"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioNitrogenOutput']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioNitrogenOutput"
msgid "The ratio of nitrogen in device's Output network"
msgstr "设备的 输出 网络中的 氮气 比例"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioCarbonDioxideOutput']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioCarbonDioxideOutput"
msgid "The ratio of {GAS:CarbonDioxide} in device's Output network"
msgstr "设备的 输出 网络中的 二氧化碳 比例"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioOxygenOutput']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioOxygenOutput"
msgid "The ratio of oxygen in device's Output network"
msgstr "设备的 输出 网络中的 氧气 比例"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeCombustionInput2']
msgctxt "Interface.LogicTypeCombustionInput2"
msgid "The assess atmosphere is on fire. Returns 1 if device's Input2 network is on fire, 0 if not."
msgstr "评估大气环境中是否存在火情。如果设备的 输入2 网络中存在火情则返回 1 ，没有火情则返回 0 。"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioNitrousOxideInput2']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioNitrousOxideInput2"
msgid "The ratio of {GAS:NitrousOxide} in device's Input2 network"
msgstr "设备的 输入2 网络中的 一氧化二氮 比例"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioWaterInput2']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioWaterInput2"
msgid "The ratio of water in device's Input2 network"
msgstr "设备的 输入2 网络中的 水 比例"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioVolatilesInput2']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioVolatilesInput2"
msgid "The ratio of volatiles in device's Input2 network"
msgstr "设备的 输入2 网络中的 挥发性气体 比例"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioPollutantInput2']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioPollutantInput2"
msgid "The ratio of pollutant in device's Input2 network"
msgstr "设备的 输入2 网络中的 污染性气体 比例"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioNitrogenInput2']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioNitrogenInput2"
msgid "The ratio of nitrogen in device's Input2 network"
msgstr "设备的 输入2 网络中的 氮气 比例"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioCarbonDioxideInput2']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioCarbonDioxideInput2"
msgid "The ratio of {GAS:CarbonDioxide} in device's Input2 network"
msgstr "设备的 输入2 网络中的 二氧化碳 比例"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioOxygenInput2']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioOxygenInput2"
msgid "The ratio of oxygen in device's Input2 network"
msgstr "设备的 输入2 网络中的 氧气 比例"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeCombustionInput']
msgctxt "Interface.LogicTypeCombustionInput"
msgid "The assess atmosphere is on fire. Returns 1 if device's input network is on fire, 0 if not."
msgstr "评估大气环境中是否存在火情。如果设备的 输入 网络中存在火情则返回 1 ，没有火情则返回 0 。"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioNitrousOxideInput']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioNitrousOxideInput"
msgid "The ratio of {GAS:NitrousOxide} in device's input network"
msgstr "设备的 输入 网络中的 一氧化二氮 比例"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioWaterInput']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioWaterInput"
msgid "The ratio of water in device's input network"
msgstr "设备的 输入 网络中的 水 比例"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioVolatilesInput']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioVolatilesInput"
msgid "The ratio of volatiles in device's input network"
msgstr "设备的 输入 网络中的 挥发性气体 比例"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioPollutantInput']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioPollutantInput"
msgid "The ratio of pollutant in device's input network"
msgstr "设备的 输入 网络中的 污染性气体 比例"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioNitrogenInput']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioNitrogenInput"
msgid "The ratio of nitrogen in device's input network"
msgstr "设备的 输入 网络中的 氮气 比例"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioCarbonDioxideInput']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioCarbonDioxideInput"
msgid "The ratio of {GAS:CarbonDioxide} in device's input network"
msgstr "设备的 输入 网络中的 二氧化碳 比例"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioOxygenInput']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioOxygenInput"
msgid "The ratio of oxygen in device's input network"
msgstr "设备的 输入 网络中的 氧气 比例"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeCombustion']
msgctxt "Interface.LogicTypeCombustion"
msgid "The assess atmosphere is on fire. Returns 1 if atmosphere is on fire, 0 if not."
msgstr "评估大气环境中是否存在火情。如果大气环境中存在火情则返回 1 ，没有火情则返回 0"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioNitrousOxide']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioNitrousOxide"
msgid "The ratio of {GAS:NitrousOxide} in device atmosphere"
msgstr "设备中的 {GAS:NitrousOxide} 比例"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioWater']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioWater"
msgid "The ratio of water in device atmosphere"
msgstr "设备中的 {GAS:Water} 比例"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioVolatiles']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioVolatiles"
msgid "The ratio of volatiles in device atmosphere"
msgstr "设备中的 {GAS:Volatiles} 比例"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioPollutant']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioPollutant"
msgid "The ratio of pollutant in device atmosphere"
msgstr "设备中的 {GAS:Pollutant} 比例"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioNitrogen']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioNitrogen"
msgid "The ratio of nitrogen in device atmosphere"
msgstr "设备中的 {GAS:Nitrogen} 比例"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioCarbonDioxide']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioCarbonDioxide"
msgid "The ratio of {GAS:CarbonDioxide} in device atmosphere"
msgstr "设备中的 {GAS:CarbonDioxide} 比例"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioOxygen']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioOxygen"
msgid "The ratio of oxygen in device atmosphere"
msgstr "设备中的 {GAS:Oxygen} 比例"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeReagents']
msgctxt "Interface.LogicTypeReagents"
msgid "Total number of reagents recorded by the device"
msgstr "设备记录的化学原料总数"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeSetting']
msgctxt "Interface.LogicTypeSetting"
msgid "A variable setting that can be read or written, depending on the device"
msgstr "可被读取或写入的变量设置，具体取决于设备"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeCharge']
msgctxt "Interface.LogicTypeCharge"
msgid "The current charge the device has"
msgstr "设备当前电量"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeActivate']
msgctxt "Interface.LogicTypeActivate"
msgid "1 if device is activated (usually means running), otherwise 0"
msgstr "当设备被激活（通常意味着正在运行）时，则返回 1 ，否则返回 0"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePressureInternal']
msgctxt "Interface.LogicTypePressureInternal"
msgid "Setting for internal pressure safety, in KPa"
msgstr "内部气压安全设置，单位为kPa"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePressureExternal']
msgctxt "Interface.LogicTypePressureExternal"
msgid "Setting for external pressure safety, in KPa"
msgstr "外部气压安全设置，单位为kPa"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeTemperatureOutput2']
msgctxt "Interface.LogicTypeTemperatureOutput2"
msgid "The current temperature reading of the device's Output2 Network"
msgstr "设备的 输出2 网络中的当前温度读数"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePressureOutput2']
msgctxt "Interface.LogicTypePressureOutput2"
msgid "The current pressure reading of the device's Output2 Network"
msgstr "设备的 输出2 网络中的当前气压读数"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeTemperatureOutput']
msgctxt "Interface.LogicTypeTemperatureOutput"
msgid "The current temperature reading of the device's Output Network"
msgstr "设备的 输出 网络中的当前温度读数"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePressureOutput']
msgctxt "Interface.LogicTypePressureOutput"
msgid "The current pressure reading of the device's Output Network"
msgstr "设备的 输出 网络中的当前气压读数"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeTemperatureInput2']
msgctxt "Interface.LogicTypeTemperatureInput2"
msgid "The current temperature reading of the device's Input2 Network"
msgstr "设备的 输入2 网络中的当前温度读数"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePressureInput2']
msgctxt "Interface.LogicTypePressureInput2"
msgid "The current pressure reading of the device's Input2 Network"
msgstr "设备的 输入2 网络中的当前气压读数"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeTemperatureInput']
msgctxt "Interface.LogicTypeTemperatureInput"
msgid "The current temperature reading of the device's Input Network"
msgstr "设备的 输入 网络中的当前温度读数"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePressureInput']
msgctxt "Interface.LogicTypePressureInput"
msgid "The current pressure reading of the device's Input Network"
msgstr "设备的 输入 网络中的当前气压读数"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeTemperature']
msgctxt "Interface.LogicTypeTemperature"
msgid "The current temperature reading of the device"
msgstr "设备当前温度读数"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePressure']
msgctxt "Interface.LogicTypePressure"
msgid "The current pressure reading of the device"
msgstr "设备当前气压读数"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeLock']
msgctxt "Interface.LogicTypeLock"
msgid "1 if device is locked, otherwise 0, can be set in most devices and prevents the user from access the values"
msgstr "当设备被锁定时，则返回 1 ，否则返回 0 ，可以在大多数设备中设置，阻止用户访问它们的数值"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeError']
msgctxt "Interface.LogicTypeError"
msgid "1 if device is in error state, otherwise 0"
msgstr "当设备处于错误状态时，则返回 1 ，否则返回 0"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeMode']
msgctxt "Interface.LogicTypeMode"
msgid "Integer for mode state, different devices will have different mode states available to them"
msgstr "模式状态的整数数值，不同的设备有不同的可供使用的模式状态"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeOpen']
msgctxt "Interface.LogicTypeOpen"
msgid "1 if device is open, otherwise 0"
msgstr "当设备处于打开状态时，则返回 1 ，否则返回 0"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePower']
msgctxt "Interface.LogicTypePower"
msgid "Can be read to return if the device is correctly powered or not, set via the power system, return 1 if powered and 0 if not"
msgstr "被读取时能够返回设备是否正确通电的值，通过电力系统设置，如果已通电则返回 1 ，如果未通电则返回 0"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeNone']
msgctxt "Interface.LogicTypeNone"
msgid "No description"
msgstr "没有说明"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsUserSpeakerMode']
msgctxt "Interface.SettingsUserSpeakerMode"
msgid "Speaker Mode:"
msgstr "扬声器模式："

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsMenuAppearance']
msgctxt "Interface.SettingsMenuAppearance"
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldSolarAngle']
msgctxt "Interface.NewWorldSolarAngle"
msgid "Solar Angle"
msgstr "太阳高度角"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldSolarEnergy']
msgctxt "Interface.NewWorldSolarEnergy"
msgid "Solar Energy"
msgstr "太阳能"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldPressure']
msgctxt "Interface.NewWorldPressure"
msgid "Pressure"
msgstr "气压"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldTemperature']
msgctxt "Interface.NewWorldTemperature"
msgid "Temperature"
msgstr "温度"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldGravity']
msgctxt "Interface.NewWorldGravity"
msgid "Gravity"
msgstr "重力"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldGameMode']
msgctxt "Interface.NewWorldGameMode"
msgid "Game Mode"
msgstr "游戏模式"

#: /Language/Interface/Record[Key='WarningControlConflictDescription']
msgctxt "Interface.WarningControlConflictDescription"
msgid "Please visit the control assignment window and clear conflicts"
msgstr "请访问按键分配窗口并清除按键冲突"

#: /Language/Interface/Record[Key='WarningControlConflict']
msgctxt "Interface.WarningControlConflict"
msgid "Controls Conflict"
msgstr "按键冲突"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsSoundFX']
msgctxt "Interface.SettingsSoundFX"
msgid "Sound FX"
msgstr "音效"

#: /Language/Interface/Record[Key='InvalidDegrees']
msgctxt "Interface.InvalidDegrees"
msgid "Nil"
msgstr "Nil"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsClouds']
msgctxt "Interface.SettingsClouds"
msgid "Enable Clouds"
msgstr "启用云"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsEnableClouds']
msgctxt "Interface.SettingsEnableClouds"
msgid "Enable Clouds"
msgstr "启用云"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsUPNPEnabled']
msgctxt "Interface.SettingsUPNPEnabled"
msgid "Enable UPNP"
msgstr "启用通用即插即用（UPnP）协议"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsInterface']
msgctxt "Interface.SettingsInterface"
msgid "Interface"
msgstr "界面"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsDisableWaterVisualizer']
msgctxt "Interface.SettingsDisableWaterVisualizer"
msgid "Disable Water Visualizer"
msgstr "禁用水可视化"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsLegacyInventory']
msgctxt "Interface.SettingsLegacyInventory"
msgid "Legacy Inventory"
msgstr "旧版库存控制"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsMenuAdvanced']
msgctxt "Interface.SettingsMenuAdvanced"
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonLibrary']
msgctxt "Interface.ButtonLibrary"
msgid "Library"
msgstr "源代码库"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonFunctions']
msgctxt "Interface.ButtonFunctions"
msgid "f"
msgstr "f"

#: /Language/Interface/Record[Key='HeadingEdit']
msgctxt "Interface.HeadingEdit"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonLoad']
msgctxt "Interface.ButtonLoad"
msgid "Load"
msgstr "载入"

#: /Language/Interface/Record[Key='HeadingHelp']
msgctxt "Interface.HeadingHelp"
msgid "help"
msgstr "帮助"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonSlotVar']
msgctxt "Interface.ButtonSlotVar"
msgid "s(x)"
msgstr "s(x)"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonVariables']
msgctxt "Interface.ButtonVariables"
msgid "x"
msgstr "x"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonHelp']
msgctxt "Interface.ButtonHelp"
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonPaste']
msgctxt "Interface.ButtonPaste"
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonCopy']
msgctxt "Interface.ButtonCopy"
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScenarioScoreboardHeading']
msgctxt "Interface.ScenarioScoreboardHeading"
msgid "Scenario Complete"
msgstr "情境模拟完成"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScenarioScoreboardReturnToGame']
msgctxt "Interface.ScenarioScoreboardReturnToGame"
msgid "Return to Game"
msgstr "返回游戏"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScenarioScoreboardBackToMenu']
msgctxt "Interface.ScenarioScoreboardBackToMenu"
msgid "Return to Main Menu"
msgstr "返回主菜单"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsChunkRenderDistance']
msgctxt "Interface.SettingsChunkRenderDistance"
msgid "Chunk Render Distance"
msgstr "区块渲染距离"

#: /Language/Interface/Record[Key='ConnectionPropellant']
msgctxt "Interface.ConnectionPropellant"
msgid "Propellant"
msgstr "推进剂"

#: /Language/Interface/Record[Key='ConnectionBreathing']
msgctxt "Interface.ConnectionBreathing"
msgid "Breathing"
msgstr "呼吸"

#: /Language/Interface/Record[Key='ConnectionWaste']
msgctxt "Interface.ConnectionWaste"
msgid "Waste"
msgstr "废弃物"

#: /Language/Interface/Record[Key='ConnectionOutput2']
msgctxt "Interface.ConnectionOutput2"
msgid "Output 2"
msgstr "输出 2"

#: /Language/Interface/Record[Key='ConnectionOutput']
msgctxt "Interface.ConnectionOutput"
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: /Language/Interface/Record[Key='ConnectionInput2']
msgctxt "Interface.ConnectionInput2"
msgid "Input 2"
msgstr "输入 2"

#: /Language/Interface/Record[Key='ConnectionInput']
msgctxt "Interface.ConnectionInput"
msgid "Input"
msgstr "输入"

#: /Language/Interface/Record[Key='ConnectionUnfiltered']
msgctxt "Interface.ConnectionUnfiltered"
msgid "Unfiltered"
msgstr "未过滤"

#: /Language/Interface/Record[Key='ConnectionFiltered']
msgctxt "Interface.ConnectionFiltered"
msgid "Filtered"
msgstr "已过滤"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonResetWindows']
msgctxt "Interface.ButtonResetWindows"
msgid "Reset Windows"
msgstr "重置窗口"

#: /Language/Interface/Record[Key='InventoryCloseAll']
msgctxt "Interface.InventoryCloseAll"
msgid "Close All"
msgstr "关闭全部"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsTitleAudioAlerts']
msgctxt "Interface.SettingsTitleAudioAlerts"
msgid "Voice Notifications"
msgstr "语音通知"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldMimasShortDesc']
msgctxt "Interface.NewWorldMimasShortDesc"
msgid ""
"A barren rock nestled under the wing of Saturn's spectular rings. Mimas tiny stature is reflected in its extremely low gravity, and the Mimantean surface is saturated with impact craters from "
"wayward ring occupants. It's distance from the sun provides little power from solar devices.Be very careful when walking or jumping, as you can travel a long way and gain a lot of speed due to the "
"extremely low gravity."
msgstr "这是一颗坐落在土星壮观的行星环之下的荒凉星球。土卫一（Mimas）的小个子在它极低的重力上反映了出来，并且由于那些来自行星环的难以控制的“入侵者”，它的表面布满了陨石撞击坑。由于这里距离太阳很远，太阳能设备在这里几乎不提供电力。当你在行走或跳跃时，请务必加倍小心，由于这里极低的重力，你一下能跳得很远，并且速度能达到很快。"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldVulcan2ShortDesc']
msgctxt "Interface.NewWorldVulcan2ShortDesc"
msgid ""
"A world torn apart due to massive tidal forces from the supermassive black hole it orbits. Vulcan offers little hope for any organism that ends up here, but it's fractured surface and rich mineral "
"deposits make it a risky but profitable venture for enterprising traders.Watch out for the deep crevasses that lead to deadly magma flows beneath the surface!"
msgstr "这是一个被它所环绕的超大质量黑洞的巨大潮汐力撕裂的世界。对任何来到火神星（Vulcan）的有机生物来说，这里几乎没有生存的希望，但对于那些富有创业精神的贸易商们来说，火神星破碎的地表和丰富的矿藏使这里成为了一个机遇与挑战并存的世界。务必小心那些深邃的裂隙，因为在地表下流淌着致命的岩浆！"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldVulcanShortDesc']
msgctxt "Interface.NewWorldVulcanShortDesc"
msgid ""
"The volatile environment on Vulcan is surviable for very few living organisms, but it's fractured surface and rich mineral deposits make it a risky but profitable venture for enterprising traders."
msgstr "由于火神星（Vulcan）反复无常的环境，极少有有机生物能够在这里生存，但对于那些富有创业精神的贸易商们来说，火神星破碎的地表和丰富的矿藏使这里成为了一个机遇与挑战并存的世界。"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldEuropaShortDesc']
msgctxt "Interface.NewWorldEuropaShortDesc"
msgid ""
"Melting some of the ice on this cold world has finally given it an atmosphere, but it's extremely frigid environment presents a serious challenge for the stationeers.The extreme cold will cause "
"batteries to rapidly lose power, so getting a steady power source and warm location are your priorities."
msgstr "一些冰层的融化终于让这个寒冷的世界拥有了大气层，但木卫二（Europa）极端严寒的环境是对Stationeer们的严峻挑战。这样极端寒冷的环境会导致电池迅速耗电，因此，获取稳定的电力供应和温暖的住所是你的首要任务。"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldVenusShortDesc']
msgctxt "Interface.NewWorldVenusShortDesc"
msgid ""
"Unvarying extreme temperatures and ultra-high pressures make Venus no place for the faint-hearted. Only the most accomplished Stationeers will survive on our once-sister planet, now a barren rock. "
"Dig deep, or go home."
msgstr "亘古不变的极端温度和超高气压使得金星（Venus）不适合胆小的人。只有最有才华的Stationeer才能在这颗我们曾经的姊妹星球上生存下来，但现在这颗星球是一片不毛之地。向深处挖，否则就等着完蛋吧。"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldSpaceShortDesc']
msgctxt "Interface.NewWorldSpaceShortDesc"
msgid ""
"While there's no gravity or atmosphere, at least there's a lot of space to build!  You'll find yourself amongst several asteroids that may contain various ores and ices you can use to survive out "
"here."
msgstr "虽然没有重力和大气层，但至少这里有很多空间可以用来建造！你会发现自己身处一些小行星之间，这些小行星中可能含有各种矿石和冰，你可以利用这些资源在这里生存。"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldMoonShortDesc']
msgctxt "Interface.NewWorldMoonShortDesc"
msgid ""
"While the presence of coal isn't typical of Earth's Moon, the relatively flat terrain full of various sizeable craters and lack of atmosphere may be more familiar in this grey landscape. A great "
"location for the budding Stationeer to begin their journey, with fewer of the hazards and complexities offered on more exotic worlds"
msgstr "虽然煤炭的存在并不是月球（Moon）的典型特征，但在这片灰色的土地上，布满大大小小的陨石坑的相对平坦的地形，以及无大气的环境，还是为人所熟知的。这里相较于其它异星世界，危险和复杂的事物更少，对于刚刚崭露头角的Stationeer来说，这里是它们旅途的绝佳起点。"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldMarsShortDesc']
msgctxt "Interface.NewWorldMarsShortDesc"
msgid "A desolate dusty red ball, Mars features more varied terrain that can reach into the sky, and a chilly atmosphere that's no good for breathing, but maybe it can be used for something ..."
msgstr "这是一颗荒无人烟、尘土飞扬的红色星球，火星（Mars）的特点是地形更加多变，甚至可以直入云霄，以及不利于呼吸的寒冷空气，但也许可以用这种空气来做些什么 ..."

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldAreaMimas']
msgctxt "Interface.NewWorldAreaMimas"
msgid "Mimas"
msgstr "土卫一"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsInputSettings']
msgctxt "Interface.SettingsInputSettings"
msgid "Input Settings"
msgstr "输入设置"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsLensFlares']
msgctxt "Interface.SettingsLensFlares"
msgid "Lens Flares"
msgstr "镜头光斑特效"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsAmbientOcclusion']
msgctxt "Interface.SettingsAmbientOcclusion"
msgid "Ambient Occlusion"
msgstr "环境光遮蔽"

#: /Language/Interface/Record[Key='StatusWindowThrust']
msgctxt "Interface.StatusWindowThrust"
msgid "Thrust"
msgstr "推力"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonClear']
msgctxt "Interface.ButtonClear"
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonReset']
msgctxt "Interface.ButtonReset"
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsAtmosphericScattering']
msgctxt "Interface.SettingsAtmosphericScattering"
msgid "Atmospheric Scattering"
msgstr "大气散射"

#: /Language/Interface/Record[Key='UnableToInteractAsYouDoNotHaveTheRequiredAccessCard']
msgctxt "Interface.UnableToInteractAsYouDoNotHaveTheRequiredAccessCard"
msgid "Unable to interact as you do not have the required {SLOT:AccessCard}"
msgstr "无法交互，因为你没有所需的 {SLOT:AccessCard}"

#: /Language/Interface/Record[Key='InteractionTemporarilyDisabledOnThisObject']
msgctxt "Interface.InteractionTemporarilyDisabledOnThisObject"
msgid "Interaction temporarily disabled on this object"
msgstr "在此对象上暂时禁用交互功能"

#: /Language/Interface/Record[Key='ChangeSettingToForAll']
msgctxt "Interface.ChangeSettingToForAll"
msgid "Cycle to <color=yellow>{0}>for all {1}"
msgstr "为所有 {1} 切换至 &lt;color=yellow&gt;{0}&lt;/color&gt;&gt;"

#: /Language/Interface/Record[Key='ChangeSlotSettingToFor']
msgctxt "Interface.ChangeSlotSettingToFor"
msgid "Cycle to {1}<color=yellow>({0}) for {2}"
msgstr "为 {2} 切换至 {1} &lt;color=yellow&gt;（{0}）&lt;/color&gt;"

#: /Language/Interface/Record[Key='ChangeReagentSettingTo']
msgctxt "Interface.ChangeReagentSettingTo"
msgid "Cycle to {2}.<color=yellow>{0}.<color=yellow>{1}"
msgstr "切换至 {2} 。 &lt;color=yellow&gt;{0}&lt;/color&gt; 。 &lt;color=yellow&gt;{1}&lt;/color&gt;"

#: /Language/Interface/Record[Key='ChangeSettingToForIn']
msgctxt "Interface.ChangeSettingToForIn"
msgid "Cycle to <color=yellow>{0} for {3} <color=yellow>({2}) in {1}"
msgstr "在 {1} 中为 {3} &lt;color=yellow&gt;（{2}）&lt;/color&gt; 切换至 &lt;color=yellow&gt;{0}&lt;/color&gt;"

#: /Language/Interface/Record[Key='ChangeSettingToFor']
msgctxt "Interface.ChangeSettingToFor"
msgid "Cycle to <color=yellow>{0} for {1}"
msgstr "为 {1} 切换至 &lt;color=yellow&gt;{0}&lt;/color&gt;"

#: /Language/Interface/Record[Key='HoldForPreviousObject']
msgctxt "Interface.HoldForPreviousObject"
msgid "Hold {KEY:QuantityModifier} for previous object"
msgstr "为上一个对象按住 {KEY:QuantityModifier}"

#: /Language/Interface/Record[Key='ChangeSettingToAll']
msgctxt "Interface.ChangeSettingToAll"
msgid "Cycle to All {0}"
msgstr "切换至所有 {0}"

#: /Language/Interface/Record[Key='ChangeSettingTo']
msgctxt "Interface.ChangeSettingTo"
msgid "Cycle to {0}"
msgstr "切换至 {0}"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicNoWritableDevices']
msgctxt "Interface.LogicNoWritableDevices"
msgid "No other writable devices on network"
msgstr "网络中没有其它可写设备"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicNoReadableTypes']
msgctxt "Interface.LogicNoReadableTypes"
msgid "No other readable types on network"
msgstr "网络中没有其它可读类型"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicNoReadableDevices']
msgctxt "Interface.LogicNoReadableDevices"
msgid "No other readable devices on network"
msgstr "网络中没有其它可读设备"

#: /Language/Interface/Record[Key='RequiresScrewdriver']
msgctxt "Interface.RequiresScrewdriver"
msgid "You need a {THING:ItemScrewdriver} to change settings"
msgstr "你需要一把 {THING:ItemScrewdriver} 以更改设置"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicNoAdditionalSlotsFor']
msgctxt "Interface.LogicNoAdditionalSlotsFor"
msgid "No additional slots for {0}"
msgstr "{0} 没有额外的插槽"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicNoAvailableSlots']
msgctxt "Interface.LogicNoAvailableSlots"
msgid "<color=red>No available slots"
msgstr "&lt;color=red&gt;没有可用的插槽&lt;/color&gt;"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicNoSlot']
msgctxt "Interface.LogicNoSlot"
msgid "<color=red>No Slot"
msgstr "&lt;color=red&gt;无插槽&lt;/color&gt;"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicNoAdditionalSettingsFor']
msgctxt "Interface.LogicNoAdditionalSettingsFor"
msgid "No additional settings for {0}"
msgstr "{0} 没有额外设置"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicNoSetting']
msgctxt "Interface.LogicNoSetting"
msgid "No Settings"
msgstr "无设置"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicNoDevice']
msgctxt "Interface.LogicNoDevice"
msgid "No Device"
msgstr "无设备"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicState']
msgctxt "Interface.LogicState"
msgid "State <color=green>#VAR1#"
msgstr "状态 &lt;color=green&gt;#VAR1#&lt;/color&gt;"

#: /Language/Interface/Record[Key='FurnaceSmelting']
msgctxt "Interface.FurnaceSmelting"
msgid "Smelting {0}"
msgstr "熔炼 {0}"

#: /Language/Interface/Record[Key='FurnaceChamberText']
msgctxt "Interface.FurnaceChamberText"
msgid ""
"\n"
"        Pressure {0}\n"
"        Temperature {1}\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"        气压 {0}\n"
"        温度 {1}\n"
"      "

#: /Language/Interface/Record[Key='FurnaceChamber']
msgctxt "Interface.FurnaceChamber"
msgid "Chamber"
msgstr "炉腔"

#: /Language/Interface/Record[Key='SetThingValue']
msgctxt "Interface.SetThingValue"
msgid "Set {0}"
msgstr "设置 {0}"

#: /Language/Interface/Record[Key='RenameThing']
msgctxt "Interface.RenameThing"
msgid "Rename {0}"
msgstr "重命名 {0}"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsExtendedTerrain']
msgctxt "Interface.SettingsExtendedTerrain"
msgid "Extended Terrain"
msgstr "额外的地形"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsSunOrbitPeriod']
msgctxt "Interface.SettingsSunOrbitPeriod"
msgid "Sun Orbit Period"
msgstr "太阳轨道周期"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScenariosStartButton']
msgctxt "Interface.ScenariosStartButton"
msgid "Start Scenario"
msgstr "开始情境模拟"

#: /Language/Interface/Record[Key='MainMenuScenarios']
msgctxt "Interface.MainMenuScenarios"
msgid "Scenarios"
msgstr "情境模拟"

#: /Language/Interface/Record[Key='GameMenuRespawn']
msgctxt "Interface.GameMenuRespawn"
msgid "Respawn"
msgstr "重生"

#: /Language/Interface/Record[Key='SomethingWentWrongTrading2']
msgctxt "Interface.SomethingWentWrongTrading2"
msgid "Something went wrong when processing the trade, you don't have a credit card!"
msgstr "处理交易时发生错误，你没有信用卡！"

#: /Language/Interface/Record[Key='SomethingWentWrongTrading']
msgctxt "Interface.SomethingWentWrongTrading"
msgid "Something went wrong when processing the trade, did something leave the vendor!"
msgstr "处理交易时发生错误，有些东西离开了供应商！"

#: /Language/Interface/Record[Key='TradingNoMoneyHash']
msgctxt "Interface.TradingNoMoneyHash"
msgid "Not enough money to complete this transaction, make sure you and the trader have enough money to complete the transaction."
msgstr "你没有足够的钱来完成这笔交易，请确保你和贸易商有足够的钱来完成交易。"

#: /Language/Interface/Record[Key='Incident_Supply']
msgctxt "Interface.Incident_Supply"
msgid "Satellites suggest a crate has dropped nearby, your beacon tracker should show you the way."
msgstr "卫星侦测到一个补给箱降落在附近，你的信标追踪器将为你指明方向。"

#: /Language/Interface/Record[Key='Incident_Supply_Title']
msgctxt "Interface.Incident_Supply_Title"
msgid "Supply Crate"
msgstr "补给箱"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsMouseWheelZoom']
msgctxt "Interface.SettingsMouseWheelZoom"
msgid "Mouse Wheel Zoom"
msgstr "鼠标滚轮缩放镜头"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsDisableParticlesOnMenu']
msgctxt "Interface.SettingsDisableParticlesOnMenu"
msgid "Disable Particles On Menu"
msgstr "禁用主菜单粒子效果"

#: /Language/Interface/Record[Key='TextboxEnterSeed']
msgctxt "Interface.TextboxEnterSeed"
msgid "Enter Seed..."
msgstr "输入种子..."

#: /Language/Interface/Record[Key='TextboxEnterDescription']
msgctxt "Interface.TextboxEnterDescription"
msgid "Enter Description..."
msgstr "输入描述..."

#: /Language/Interface/Record[Key='TextboxEnterName']
msgctxt "Interface.TextboxEnterName"
msgid "Enter Name..."
msgstr "输入名称..."

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldSpaceDesc']
msgctxt "Interface.NewWorldSpaceDesc"
msgid ""
"\n"
"        This is Stationeers Creative Mode!Spawn in any item, test ideas and build bonkers stuff real fast.\n"
"                                              <color=red>This mode is experimental. Think of it as a freeform space party where exciting and unexpected things* can and will happen, compared to the more reliable near-death experience of Survival Mode.\n"
"                                              Just don't be sad when you blow yourself into tiny, tiny little pieces or get savaged by chickens or slowly explode while drifting alone into the infinite void.\n"
"        *bugs\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"        这是Stationeers创造模式！快速地生成任何物品，测试你的想法并建造疯狂的事物。\n"
"                                              &lt;color=red&gt;此模式是实验性的。&lt;/color&gt; 把它想象成一场自由的太空派对，相较于生存模式更加真实的濒死体验，在此模式下将会发生激动人心和意想不到的事。\n"
"                                              只是当你把自己炸成碎片时，或者被鸡袭击时，又或者独自漂流在无尽的真空中缓缓爆炸时，请别难过。\n"
"      "

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldMoonDesc']
msgctxt "Interface.NewWorldMoonDesc"
msgid ""
"\n"
"        So you're stuck on the moon, but it's not all bad.Sure, it's cold, harsh and pretty monotonous, but at least the sun's shining. The solar panel is going to be useful, and the power controller... and probably the arc furnace too.\n"
"                                              There's even a little food and oxygen in the other crates, though it's definitely not going to last forever. Neither's your battery.\n"
"                                              You better start thinking about how you're going to survive. How hard could it be to rig up an airlock? A generator? Maybe even smelt some ore and build yourself a base?\n"
"        Looks like you're gonna be here a while.\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"        所以你现在被困在月球上了，但也不全是坏事。诚然，它是寒冷、环境恶劣且相当单调乏味的，但至少阳光是明媚的。太阳能电池板将会相当有用，电力控制器也是 ... 可能还有电弧炉。\n"
"                                              在其它储物箱里甚至还有少许食物和氧气，尽管它们肯定不会永远够用。你的电池也是如此。\n"
"                                              你最好开始思考你将如何生存。建成一个气闸室能有多难呢？一台发电机又如何？甚至也许熔炼些矿石，给自己建个基地呢？\n"
"        看上去你得在这儿呆一阵子了。\n"
"      "

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldAreaCustom']
msgctxt "Interface.NewWorldAreaCustom"
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldSaveButton']
msgctxt "Interface.WorldSaveButton"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldResetButton']
msgctxt "Interface.WorldResetButton"
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldSettingsTitle']
msgctxt "Interface.WorldSettingsTitle"
msgid "World Settings"
msgstr "世界设置"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldAtmospherePresetLabel']
msgctxt "Interface.WorldAtmospherePresetLabel"
msgid "Atmosphere"
msgstr "大气环境"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldTerrainPresetLabel']
msgctxt "Interface.WorldTerrainPresetLabel"
msgid "Terrain"
msgstr "地形"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldCratersLabel']
msgctxt "Interface.WorldCratersLabel"
msgid "Craters"
msgstr "陨石坑"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldSeedLabel']
msgctxt "Interface.WorldSeedLabel"
msgid "World Seed"
msgstr "世界种子"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldTerrain']
msgctxt "Interface.WorldTerrain"
msgid "Terrain"
msgstr "地形"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldCreativeMode']
msgctxt "Interface.WorldCreativeMode"
msgid "Creative Mode"
msgstr "创造模式"

#: /Language/Interface/Record[Key='GameSettingsTitle']
msgctxt "Interface.GameSettingsTitle"
msgid "Game Settings"
msgstr "游戏设置"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldAtmosphere']
msgctxt "Interface.WorldAtmosphere"
msgid "Atmosphere"
msgstr "大气环境"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldDescriptionLabel']
msgctxt "Interface.WorldDescriptionLabel"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldNameLabel']
msgctxt "Interface.WorldNameLabel"
msgid "World Name"
msgstr "世界名称"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldPresetLabel']
msgctxt "Interface.WorldPresetLabel"
msgid "Preset"
msgstr "预设"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldPresetTitle']
msgctxt "Interface.WorldPresetTitle"
msgid "World Preset"
msgstr "世界预设"

#: /Language/Interface/Record[Key='OpenWorkshopButton']
msgctxt "Interface.OpenWorkshopButton"
msgid "Open Workshop"
msgstr "打开创意工坊"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorkshopUnsubscribeButton']
msgctxt "Interface.WorkshopUnsubscribeButton"
msgid "Unsubscribe"
msgstr "取消订阅"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorkshopPageButton']
msgctxt "Interface.WorkshopPageButton"
msgid "Workshop Page"
msgstr "创意工坊"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorkshopSubscribedModsTitle']
msgctxt "Interface.WorkshopSubscribedModsTitle"
msgid "Subscribed Mods"
msgstr "订阅模组"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinWorldEmptyServers']
msgctxt "Interface.JoinWorldEmptyServers"
msgid "Hide Empty Servers"
msgstr "隐藏无人服务器"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuPasswordProtected']
msgctxt "Interface.JoinMenuPasswordProtected"
msgid "Hide Password Protected"
msgstr "隐藏有密码保护的服务器"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuIncompatibleVersions']
msgctxt "Interface.JoinMenuIncompatibleVersions"
msgid "Hide Incompatible Versions"
msgstr "隐藏版本不兼容的服务器"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuButtonStopRefresh']
msgctxt "Interface.JoinMenuButtonStopRefresh"
msgid "Stop Refresh"
msgstr "停止刷新"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuFiltersTitle']
msgctxt "Interface.JoinMenuFiltersTitle"
msgid "Filters"
msgstr "过滤"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinWorldSortBy']
msgctxt "Interface.JoinWorldSortBy"
msgid "Sort by"
msgstr "排序方式"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsHungerRate']
msgctxt "Interface.SettingsHungerRate"
msgid "Hunger/Hydration Rate"
msgstr "饱食度/水分含量下降率"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsTitleGameSettings']
msgctxt "Interface.SettingsTitleGameSettings"
msgid "Game Settings"
msgstr "游戏设置"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsStartingCondition']
msgctxt "Interface.SettingsStartingCondition"
msgid "Starting Condition"
msgstr "初始条件"

#: /Language/Interface/Record[Key='AppearanceTitleFacialHairStyle']
msgctxt "Interface.AppearanceTitleFacialHairStyle"
msgid "Facial Hair"
msgstr "面部发型"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldModeSurvival']
msgctxt "Interface.NewWorldModeSurvival"
msgid "Survival"
msgstr "生存模式"

#~ msgctxt "Interface.CreateNewGame"
#~ msgid "Create New Game"
#~ msgstr "创建新游戏"

#~ msgctxt "Interface.LogicTypeRatioCarbonDioxide"
#~ msgid "The ratio of co2 in device atmosphere"
#~ msgstr "空气中二氧化碳的比例"

#~ msgctxt "Interface.LogicState"
#~ msgid "State {COLORGREEN:#VAR1#}"
#~ msgstr "状态 {COLORGREEN:#VAR1#}"

#~ msgctxt "Interface.Plants"
#~ msgid "Plants"
#~ msgstr "植物"

#~ msgctxt "Interface.ChairTableCategory"
#~ msgid "Tables and Chairs"
#~ msgstr "桌子和椅子"

#~ msgctxt "Interface.StationpediaLogicHeader"
#~ msgid "Logic\n"
#~ msgstr "逻辑电路"

#~ msgctxt "Interface.TraderElectronics"
#~ msgid "Tech Tree"
#~ msgstr "科技树"

#~ msgctxt "Interface.FurnaceChamberText"
#~ msgid ""
#~ "Pressure {0}\n"
#~ "                                      Temperature {1}"
#~ msgstr ""
#~ "压力 {0}\n"
#~ "                                     温度 {1}"

#~ msgctxt "Interface.TradingNoMoneyHash"
#~ msgid "You do not have enough money to complete this transaction!"
#~ msgstr "您没有足够的钱来完成这笔交易！"

#~ msgctxt "Interface.LogicTypeColor"
#~ msgid "The color setting for the device, represented as an integer"
#~ msgstr "设置颜色，为整数"

#~ msgctxt "Interface.StationpediaAdvancedGuides"
#~ msgid "Advanced Guides"
#~ msgstr "高级"

#~ msgctxt "Interface.LightString"
#~ msgid "Da Light"
#~ msgstr "亮度"

#~ msgctxt "Interface.TK"
#~ msgid "TK"
#~ msgstr "K"

#~ msgctxt "Interface.ScenarioScoreboardBackToMenu"
#~ msgid "Main menu"
#~ msgstr "主菜单"

#~ msgctxt "Interface.TraderCustom"
#~ msgid "SPESMALL "
#~ msgstr "SPESMALL "

#~ msgctxt "Interface.TraderGas"
#~ msgid "G'HAS IT ALL "
#~ msgstr "G'HAS IT ALL "

#~ msgctxt "Interface.TraderOther"
#~ msgid "SPESMALL "
#~ msgstr "SPESMALL "

#~ msgctxt "Interface.TraderSecurity"
#~ msgid "HALL CORP "
#~ msgstr "HALL CORP "

#~ msgctxt "Interface.TraderTool"
#~ msgid "TOOL CORP "
#~ msgstr "TOOL CORP "

#~ msgctxt "Interface.TraderPaint"
#~ msgid "COLOR CORP "
#~ msgstr "COLOR CORP "

#~ msgctxt "Interface.TraderExotics"
#~ msgid "EXOTECH "
#~ msgstr "EXOTECH "

#~ msgctxt "Interface.TraderChemistry"
#~ msgid "CHEM LAB "
#~ msgstr "CHEM LAB "

#~ msgctxt "Interface.TraderMicrowave"
#~ msgid "MICROWARES "
#~ msgstr "MICROWARES "

#~ msgctxt "Interface.TraderOre"
#~ msgid "MINERITE "
#~ msgstr "MINERITE "

#~ msgctxt "Interface.TraderHydraulic"
#~ msgid "HYDRAULIKIT "
#~ msgstr "HYDRAULIKIT "

#~ msgctxt "Interface.TraderBasic"
#~ msgid "SPESMART "
#~ msgstr "SPESMART "

#~ msgctxt "Interface.TraderOrganics"
#~ msgid "ORGANTION "
#~ msgstr "ORGANTION "

#~ msgctxt "Interface.TraderElectronics"
#~ msgid "TECH TREE "
#~ msgstr "TECH TREE "

#~ msgctxt "Interface.ScenarioScoreboardBackToMenu"
#~ msgid "Exit To Menu"
#~ msgstr "退出到菜单"

#~ msgctxt "Interface.TutorialStartButton"
#~ msgid "Begin"
#~ msgstr "开始"

#~ msgctxt "Interface.WorldCustomTerrainLabel"
#~ msgid "Custom Terrain"
#~ msgstr "地形"

#~ msgctxt "Interface.NewWorldAreaSpace"
#~ msgid "Space"
#~ msgstr "太空"

#~ msgctxt "Interface.Space"
#~ msgid "Space"
#~ msgstr "太空"

#~ msgctxt "Interface.WorldInfoTextPlayers"
#~ msgid "Players:"
#~ msgstr "玩家:"
